<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="entry_notes_0x1">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x2">Nas preferências do seu perfil, clique em \'Delete Account\' e depois confirme.</string>
    <string name="entry_notes_0x5">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x8">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0xd">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x12">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x15">Necessário ser via app: Configurações -&gt; Privacidade -&gt; Excluir Minha Conta. Não deve ter nenhuma chave pix associada ou valor na sua carteira 99pay.</string>
    <string name="entry_notes_0x17">Faça login em sua conta, vá em parâmetros, clique em Delete my account. Confirme clicando em I want to delete my account. E novamente em Delete my 9GAG account.</string>
    <string name="entry_notes_0x18">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x1d">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x20">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x2f">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x3a">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x40">Faça uma solicitação no chat pedindo para que a conta seja deletada. Eles podem responder perguntando porque, mas vão então deletar</string>
    <string name="entry_notes_0x44">Clique no botão roxo com um ponto de interrogação no canto inferior direito da página e inicie um Airmeet Chat Support. Alternativamente, envie um e-mail para support\@airmeet.com.</string>
    <string name="entry_notes_0x49">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4a">No aplicativo, clique em configurações (ícone da engrenagem) -&gt; Configurações de conta -&gt; Excluir conta (no fim da tela).</string>
    <string name="entry_notes_0x4c">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4d">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4e">NO app, vá até \'Opções\' -&gt; \'Excluir conta\'. Siga o solicitado.</string>
    <string name="entry_notes_0x50">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x52">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x5d">Use o link de editar o perfil e clique em cancelar conta no fim da página</string>
    <string name="entry_notes_0x5f">Apenas vá para a página de sua conta e clique no botão \'Delete your account\' no canto inferior esquerdo da página.</string>
    <string name="entry_notes_0x65">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x66">Você precisa mandar uma mensagem para eles por [Whatsapp](https://wa.me/+5511912074002) pedindo a exclusão da conta. Leva aproximadamente 20 dias.</string>
    <string name="entry_notes_0x6c">Entre em contato com o suporte ao cliente usando o formulário de contato e solicite a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x6f">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x75">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x78">Confirme a exclusão da conta, e então coloque o código que você receberá por email.</string>
    <string name="entry_notes_0x7f">A exclusão dar-se-á 7 (sete) após o preenchimento do formulário do Google Docs.</string>
    <string name="entry_notes_0x83">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x86">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x88">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x96">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0xb4">Siga as instruções fornecidas no artigo. Caso prefira, também poderá solicitar a exclusão da sua conta via e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0xc7">Vá para a página Settings e desça até o final da página e ache \'Deactivate account\'. Clique no botão \'Close Account\', e confirme.</string>
    <string name="entry_notes_0xcb">Os dados serão permanente excluídos após 30 dias.</string>
    <string name="entry_notes_0xd6">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0xdb">Faça o login, vá até a página do link acima, digite \"EXCLUIR\" e então clique no botão de deletar a conta permanentemente.</string>
    <string name="entry_notes_0xe2">Acesse Conta -&gt; Perfil -&gt; Proteção do Jogador e selecionar a Autoexclusão. Você pode remover sua conta por um tempo ou em definitivo.</string>
    <string name="entry_notes_0xe4">De acordo com a política de privacidade (item 8), você tem de enviar um e-mail para eles, solicitando a remoção da conta.</string>
    <string name="entry_notes_0xef">Você deve solicitar a exclusão da sua conta pelo whatsapp. O número é +55 67 9217 8189 e pode ser necessário algumas tentativas para conseguir.</string>
    <string name="entry_notes_0xf4">Vá para \" Profile -&gt; Delete Account\" e selecione uma razão pela qual você está excluindo sua conta. Sua conta será excluída, mais os seus links encurtados permanecerão ativos.</string>
    <string name="entry_notes_0x10a">Faça login e use o link fornecido para requerir que a conta seja excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x10d">Você pode apenas desativar sua conta contatando a assistência ao cliente como explicitado na página de ajuda. Não há como remover permanentemente sua conta ou seus dados, e um perfil publico inativo sempre estará visível ao público.</string>
    <string name="entry_notes_0x11f">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x13a">Clique em \'Perfil\' no canto superior direito e clique em \'Editar perfil\'. No canto inferior da página clique em \'Opções Avançadas\' e clique em \'Deletar minha conta\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x13c">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x13f">Faça login, vá para a seção de \'Meus dados\', clique na aba \'Acesso\', navegue até o fim da página, preencha o motivo para desativar e clique em \'Desativar minha conta\'. Apesar do texto dizer que os dados são deletados, a conta é só desativada e pode ser reativada depois.</string>
    <string name="entry_notes_0x140">Apenas clique em \'Abschicken\'</string>
    <string name="entry_notes_0x15e">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x162">Envie um e-mail para o suporte ao cliente e solicite que sua conta seja excluída. Para que eles possam identificar sua conta, inclua seu nome completo e CPF na solicitação.</string>
    <string name="entry_notes_0x192">Vá em \"dashboard\" -&gt; \"account\" -&gt; \"details\", e preencha seu nome de usuário e senha. A conta é removida após 72 horas.</string>
    <string name="entry_notes_0x19b">Você não pode deletar sua conta. Você pode mudar o número de telefone para um número qualquer.</string>
    <string name="entry_notes_0x1b0">Entre em contato com o suporte via e-mail e solicite que sua conta seja excluída. Para que eles possam identificar sua conta, faça a requisição a partir da mesma conta de e-mail que você usou para criar sua conta CoinBR/Stratum.</string>
    <string name="entry_notes_0x1ce">Envie um e-mail para abuse\@craigslist.org e peça a remoção.</string>
    <string name="entry_notes_0x1cf">Inicie um chat ao vivo e um representante excluirá sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x1dc">Role a página para baixo, clique em \"Delete My Account\", digite sua senha e clique em \"Delete Account\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x1e4">Envie um e-mail pedindo para deletar sua conta, enviando deu id privado e outras provas.</string>
    <string name="entry_notes_0x1e8">Não há uma forma de remover a conta. O máximo que pode ser feito é deixar o currículo oculto.</string>
    <string name="entry_notes_0x1ef">Vá para \"Delete Your Account -&gt; Delete Account\".</string>
    <string name="entry_notes_0x1f4">Digite sua senha e clique em \"Delete account\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x1fe">Contacte o suporte ao cliente para requerer deleção da conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x202">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x210">Todos os dados são apagados imediatamente. Contas podem ser reativadas em até 30 dias, após este prazo não poderão mais ser recuperadas.</string>
    <string name="entry_notes_0x216">Clique em \'close my account\' e confirme com sua senha.</string>
    <string name="entry_notes_0x21d">Vá para \"Settings -&gt; Delete my account\".</string>
    <string name="entry_notes_0x21e">Não há botão para excluir a conta e falar com o atendimento ao cliente não resolve, eles só sabem deletar a DigioConta ou cancelar o cartão Digio, mas não entendem sobre remoção do login.</string>
    <string name="entry_notes_0x21f">Marque a opção \"Purge all of my account data\" e clique em \"Deactivate Account\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x220">Role a página para baixo, clique em \"I\'d like to delete my account.\", digite sua senha e clique em \"Confirm Delete\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x224">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x251">Clique em \"Delete Account\", digite seu e-mail e clique em \"Delete\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x256">Apague todos os aplicativos, usuários e outros administradores no Painel de Aministrador, de acordo com [o artigo do suporte](https://help.duo.com/s/article/2162), depois contate o suporte via e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x25b">Contas Dwolla não podem ser excluídas, apenas desativadas. Para solicitar a desativação da sua conta, entre em contato com o suporte via e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x265">O suporte ao cliente diz que contas EBANX não podem ser excluídas, pois as informações sobre as transações realizadas pelo usuário (exemplo: pagamentos) podem ser futuramente necessárias para, segundo eles, \"legítimos interesses e obrigações legais\".</string>
    <string name="entry_notes_0x266">Algumas perguntas serão feitas antes de deletar sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x26f">Clique em \"I want to delete My Account\".</string>
    <string name="entry_notes_0x270">Acesse o perfil, clique em Account Settings e logo em seguida em Delete Account</string>
    <string name="entry_notes_0x285">Nas configurações da sua conta, vá até o fim da página e clique \'Excluir conta\'. Um e-mail será enviado para que confirme a exclusão da conta através de um link..</string>
    <string name="entry_notes_0x29d">Insira Nome, Email e Telefone. Selecione \'Solicitação de exclusão de conta\' como assunto, complete o CAPTCHA e envie a solicitação.</string>
    <string name="entry_notes_0x2aa">Você pode deletar sua conta facilmente, porém dados de conversas ficarão armazenados para sempre, como explicitado na Privacidade do site.</string>
    <string name="entry_notes_0x2c4">Clique em seu usuário (topo esquerdo) -&gt; clique em \'Profileinstellungen\' -&gt; \'Account löschen\'. Todos os seus dados serão completamente apagados.</string>
    <string name="entry_notes_0x2c5">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x2c7">Link “Cancel your account” no final da página.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d3">Digite sua senha e clique em \"Permanently delete account\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f2">Para deletar sua conta, você deve postar nada por pelo menos três dias.</string>
    <string name="entry_notes_0x2fb">Este website não disponibiliza opções que possibilitem ao usuário excluir sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x302">Este website não disponibiliza opções que possibilitem ao usuário excluir sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x305">Navegue para https://DOMINIO.freshping.io/settings/account (substitua DOMINIO com o seu domínio do Freshping), no final da página encontrará um botão para apagar a conta, confirme no pop-up que aparece em seguida.</string>
    <string name="entry_notes_0x317">Desça na página da conta e clique em \'close account\'. A conta será deletada definitivamente após 30 dias.</string>
    <string name="entry_notes_0x319">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x322">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x324">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x32a">Contate o suporte e peça que eles excluam sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x32d">Você precisará abrir um ticket. No primeiro campo, selecione \"Account Management -&gt; Advanced Account Information\" e em seguida, envie sua mensagem solicitando a exclusão da conta. Em até 48 horas um atendente irá retornar sua mensagem perguntando se você confirma a exclusão da conta. Você também pode contatá-los [via e-mail](mailto:support\@gearbest.com).</string>
    <string name="entry_notes_0x32e">No menu superior direito, clique em seu perfil e depois em \'Configurações\'. Depois clique em \'Excluir minha conta\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x332">Delete qualquer informação que você deseja ser removida do site. Então selecione \'Account Settings\' e \'Close Account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x33c">Entre em contato com o e-mail abaixo, a partir do e-mail da sua conta, solicitando a remoção.</string>
    <string name="entry_notes_0x35f">Na barra superior, clique em \'seu nome\', então clique no botão \'Delete Account\' no final do diálogo.</string>
    <string name="entry_notes_0x365">Entre com um motivo para o fechamento e sua senha e clique em excluir, no entanto, este é mais como uma desativação como você pode contatá-los para anular a eliminação</string>
    <string name="entry_notes_0x366">Faça o login, vá para as configurações da sua conta e clique em excluir conta</string>
    <string name="entry_notes_0x367">Selecione um motivo para fechar a conta e irá levar dois cliques.</string>
    <string name="entry_notes_0x368">De acordo com a página de ajuda, você pode excluir sua conta contatando o atendimento gov.br. A conta também é excluída quando o usuário/cidadão falece.</string>
    <string name="entry_notes_0x386">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x391">Vá para \"Settings -&gt; Delete Account -&gt; Delete my account\".</string>
    <string name="entry_notes_0x3a4">Link “Close your account...” no final da página.</string>
    <string name="entry_notes_0x3a9">Clique em \"Configurações da conta\" e no botão vermelho \"Remover minha conta\" que está no fim da página.</string>
    <string name="entry_notes_0x3ae">Entre em contato com o suporte ao cliente usando o formulário de contato e solicite a exclusão da sua conta. Após receber uma resposta do suporte, confirme a exclusão respondendo ao email. Note: Seu saldo deve estar vazio antes de fazer este processo.</string>
    <string name="entry_notes_0x3b2">Você pode remover as informações e manualmente sair do HOL, mas sua conta é permanente.</string>
    <string name="entry_notes_0x3b5">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x3da">Abra um chamado pedindo a exclusão. Levará alguns dias e eles podem apenas desabilitar a conta, tente entrar no site e se ele reconhecer seu e-mail, responda o chamado pedindo exclusão completa.</string>
    <string name="entry_notes_0x3e8">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x401">No aplicativo, clique no seu ícone de perfil no canto superior direito, então vá em \"Gerenciar Conta\", editar \"Ajustar Permanência no App\" e confirme que quer mesmo apagar sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x419">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x43b">Logue-se. Digite sua senha. Pressione \'delete\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x474">Clique na roda dentada no canto superior esquerdo -&gt; Em Segurança da Conta -&gt; \"Deletar minha conta\" no rodapé -&gt; Selecione o motivo e clique no botão \"Excluir Minha Conta\". A exclusão em definitivo acontecerá em 72 horas. Além disso, sua conta pode ser removida caso você não a use por 6 meses.</string>
    <string name="entry_notes_0x478">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x49a">Clique em \'Profile\', então \'Edit\', então \'Show advanced settings\', e finalmente marque a caixa \'Delete my account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x49d">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4ad">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4b1">Uma vez que você tenha deletado seu jornal você tem 30 dias para desfazer a remoção, caso você mude de ideia. Após 30 dias, o seu jornal permanecerá deletado e não haverá como recuperá-lo.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b3">Inicie a sessão e solicite deleção da conta através do serviço de bate-papo, disponível através do botão no canto inferior direito.</string>
    <string name="entry_notes_0x4bb">Envie um e-mail para o suporte ao cliente e solicite que sua conta seja excluída. Para que eles possam identificar sua conta, faça a requisição a partir da mesma conta de e-mail que você usou para criar sua conta Lolja.</string>
    <string name="entry_notes_0x4c1">O website não disponibiliza nenhuma opção que possibilite a exclusão da conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x4d5">Nas preferências do seu perfil, clique em \'Delete Account\' e depois confirme.</string>
    <string name="entry_notes_0x4db">Account Settings -&gt; Account Settings Drop-down -&gt; Close my account -&gt; Digite DELETE e pressione o botão Delete Account.</string>
    <string name="entry_notes_0x50b">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes. O Mercado Libre e o Mercado Pago são serviços associados ao mesmo tipo de conta, se você optar por excluir sua conta do Mercado Libre, sua conta do Mercado Pago também será excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x50c">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x50d">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes. O Mercado Libre e o Mercado Pago são serviços associados ao mesmo tipo de conta, se você optar por excluir sua conta do Mercado Libre, sua conta do Mercado Pago também será excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x50e">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes. O Mercado Libre e o Mercado Pago são serviços associados ao mesmo tipo de conta, se você optar por excluir sua conta do Mercado Libre, sua conta do Mercado Pago também será excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x50f">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x510">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x511">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x512">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x513">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x514">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes. O Mercado Libre e o Mercado Pago são serviços associados ao mesmo tipo de conta, se você optar por excluir sua conta do Mercado Libre, sua conta do Mercado Pago também será excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x515">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x516">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x517">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x518">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes. O Mercado Libre e o Mercado Pago são serviços associados ao mesmo tipo de conta, se você optar por excluir sua conta do Mercado Libre, sua conta do Mercado Pago também será excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x519">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes.</string>
    <string name="entry_notes_0x51a">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes. O Mercado Libre e o Mercado Pago são serviços associados ao mesmo tipo de conta, se você optar por excluir sua conta do Mercado Libre, sua conta do Mercado Pago também será excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x51b">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estoy de acuerdo\" e clique em \"Aceptar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes. O Mercado Libre e o Mercado Pago são serviços associados ao mesmo tipo de conta, se você optar por excluir sua conta do Mercado Libre, sua conta do Mercado Pago também será excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x51c">Para cancelar/excluir sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima e faça login em sua conta. Nos opções de exclusão, selecione um motivo pelo qual você quer cancelar sua conta, marque a opção \"Estou de acordo\" e clique em \"Aceitar\".\n\n**Aviso:** Você poderá cancelar sua conta apenas se não houver nenhuma limitação, bloqueio parcial e/ou total aplicado aplicado à ela. Você também não poderá cancelar sua conta caso você tenha pagamentos e/ou compras pendentes. O Mercado Livre e o Mercado Pago são serviços associados ao mesmo tipo de conta, se você optar por excluir sua conta do Mercado Livre, sua conta do Mercado Pago também será excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x520">Eles alegam que nada pode ser deletado.</string>
    <string name="entry_notes_0x531">Quando já estiver logado, use o link acima ou clique no seu usuário e então em \"Editar Perfil\". Vá até o fim da página e clique \"Excluir conta Band\", digite sua senha novamente e confirme.</string>
    <string name="entry_notes_0x539">Clique em \"Just delete my account\".</string>
    <string name="entry_notes_0x541">Se você registrou uma conta Mojango e gostaria de deletá-la, visite a página de configurações da conta. Lembre-se de que se sua conta for deletada, você não poderá mais fazer login nos serviços Mojang, e não poderá adquirir futuros jogos da Mojang.</string>
    <string name="entry_notes_0x559">Faça login na Bugzilla e crie um bug report para solicitar a exclusão da sua conta. (veja os exemplos: [#1576401](https://bugzilla.mozilla.org/show_bug.cgi\?id=1576401) e [#1353345](https://bugzilla.mozilla.org/show_bug.cgi\?id=1353345))&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;Caso você tenha feito contribuições ao MDN Web Docs, você também precisará especificar o que gostaria que acontecesse com elas após a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x55d">Na página da sua conta, vá até o final e clique no botão vermelho \'Excluir\'</string>
    <string name="entry_notes_0x55f">Ao se logar, clique no ícone da conta -&gt; Settings -&gt; Delete Account e digite a senha e uma observação (este último não é obrigatório).</string>
    <string name="entry_notes_0x56f">Insira seu endereço de e-mail no campo \"Enter your registered email address\" e clique em \"Confirmation\" para solicitar a exclusão da sua conta. Após isso, confirme sua solicitação clicando no link de confirmação que será lhe enviado via e-mail.\n\nCaso sua conta tenha sido banida por algum motivo ou então você seja um MAL Supporter, solicite a exclusão da sua conta através [deste](https://myanimelist.net/about.php\?go=contact) formulário de contato em vez de usar o método explicado acima.</string>
    <string name="entry_notes_0x593">Contas Neon não podem ser excluídas, apenas canceladas.</string>
    <string name="entry_notes_0x5a2">Vá para as suas configurações de conta e selecione \"Request Account Deletion.\" Pode demorar até 30 dias para que a sua conta seja apagada completamente.</string>
    <string name="entry_notes_0x5a8">Vá para as configurações da conta e clique no botão de deletar a conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x5b1">Clique no seu nome no canto superior direito da tela, depois clique em \'Minha Conta\', no campo \'Meu Cadastro\' clique em \'Alterar dados pessoais\', selecione \'Editar\', no final da página clique em \'Excluir Conta\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x5b7">Digite sua senha e clique em \"Delete Account\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x5ba">Antes de pedir para encerrar a conta no aplicativo, você precisa zerar sua conta. E após 15 ou 20 dias depois de responder o e-mail confirmando a remoção da conta, ela é finalmente apagada.</string>
    <string name="entry_notes_0x5c9">Contas Nubank não podem ser excluídas, apenas canceladas.</string>
    <string name="entry_notes_0x5ca">De acordo com a política de privacidade, as contas não podem ser excluídas, apenas desativadas (e reativadas mais para frente).</string>
    <string name="entry_notes_0x5d7">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x5d8">Faça login em sua conta, vá até o License Agreement, clique em Delete profile, marque as caixas que você quiser, digite sua senha e pressione o botão Remove.</string>
    <string name="entry_notes_0x5de">Visite a sua página de configurações, e selecione \'Delete Account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x5e0">Clique no link do perfil, em segurança e privacidade e no fim da página, cliquem em Remover conta e insira a senha.</string>
    <string name="entry_notes_0x5e5">Nas preferências do seu perfil, clique em \'Delete Account\' e depois confirme.</string>
    <string name="entry_notes_0x5f0">Você pode desativar sua conta neste link. Mas os dados não são deletados. Mesmo se você contatar o suporte eles não irão apagar seus dados.</string>
    <string name="entry_notes_0x5f1">Na aba de configurações, selecione a opção \'Delete Account\' e digite o captcha. Após isso, você receberá um e-mail com a confirmação da exclusão.</string>
    <string name="entry_notes_0x619">De acordo com a política de privacidade (item 8), você tem de enviar um e-mail para eles, solicitando a remoção da conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x655">Contas do PicPay podem ser reativadas até 25 dias após o pedido de encerramento.</string>
    <string name="entry_notes_0x66e">Preencha o formulário de remoção</string>
    <string name="entry_notes_0x673">Siga as instruções fornecidas no artigo. Caso prefira, também poderá solicitar a exclusão da sua conta via e-mail. NOTA: Se você tiver pagamentos ou reclamações pendentes ou se não estiver confortável em compartilhar dados pessoais para confirmar a deleção, pode ser mais difícil</string>
    <string name="entry_notes_0x687">Faça login em sua conta -&gt; Clique no link (dados totalmente apagados, não é possível reverter).</string>
    <string name="entry_notes_0x6bb">Envie uma mensagem pedindo para excluir a conta. Eles vão responder perguntando o motivo e alguns dados pessoais, e eventualmente deletar. Se tiver alugado algo na plataforma no passado, eles não poderão deletar seus dados pessoais por motivos legais.</string>
    <string name="entry_notes_0x6c3">A remoção da conta deve ser solicitada diretamente por email.</string>
    <string name="entry_notes_0x6c7">Faça login, vá na página de configurações e clique \'I want to delete my account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x6cd">Preencha o formulário e faça sua solicitação de exclusão de dados.</string>
    <string name="entry_notes_0x6d7">Você não pode excluir completamente sua conta. Na página de encerramento, você é informado que, após encerrar sua conta, a maioria dos seus dados serão excluídos do sistema, no entanto, não é especificado quais dados serão mantidos e nem o porquê. Contas encerradas também podem ser reativadas a qualquer momento pelo usuário.</string>
    <string name="entry_notes_0x704">você deve reivindicar um caso GDPR para o direito de excluir seus dados.</string>
    <string name="entry_notes_0x70c">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x713">Não é possível fazer nenhum tipo de requisição online.</string>
    <string name="entry_notes_0x716">Digite sua senha, selecione um motivo para a exclusão, preencha o captcha, pressione o botão delete e confirme-o na caixa de diálogo.</string>
    <string name="entry_notes_0x71e">Marque a opção \"Confirmo as condições acima\", clique em \"Excluir\", digite sua senha e clique em \"Confirmar\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x72e">Basta clicar no botão \"I Agree\" </string>
    <string name="entry_notes_0x74e">Na aba Privacy, clique no botão \'Delete Account\'. Após o clique, insira um motivo (esse passo é opcional) e a senha da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x75c">Entre na sua conta, acesse o link de exclusão especificado acima, acesse o link de confirmação recebido por email e selecione \'Remove Account\'. Nota: Os links criados irão continuar funcionando e você não poderá usar o mesmo email para criar uma nova conta. Então lembre-se de primeiro apagar manualmente todos os seus links criados.</string>
    <string name="entry_notes_0x788">Digite seu usuário e senha e clique em \'Delete\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x790">Sua conta de usuário será excluída após 7 dias se você não cancelar o processo com antecedência. O conteúdo criado, como postagens em fóruns, não será excluído, mas seu nome de usuário será anonimizado e protegido de novo registro por 363 dias.</string>
    <string name="entry_notes_0x79b">Dados criads pelo usuário como posts e tickets se manterão atribuídos à conta, mesmo que deletada. O usuário não se tornará disponível.</string>
    <string name="entry_notes_0x7c5">Vá para as configurações da sua conta e clique no botão de excluir permanentemente. Você tem 15 dias para desistir e restaura-la, após isso a conta é excluída.</string>
    <string name="entry_notes_0x7dd">Você pode reativar em até 14 dias. Após este prazo sua conta é deletada.</string>
    <string name="entry_notes_0x7e1">Eles alegam que nada pode ser deletado.</string>
    <string name="entry_notes_0x7e3">Use o formulário de contato. Caso prefira, também é possível solicitar a exclusão da conta via e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x7e5">Mesmo após \"excluir\" sua conta, a Supercell ainda irá manter suas informações pessoas salvas em seus servidores para, segundo eles, \"interesses comerciais\".</string>
    <string name="entry_notes_0x7ed">A solicitação de remoção de conta acontece por um formulário, nele é necessário preencher algumas informações e repassar um documento de identificação válido. [Política de privacidade da Swift](https://www.swift.com.br/Institucional/politica-privacidade\" target=\"_blank)</string>
    <string name="entry_notes_0x801">Siga as instruções fornecidas no artigo. Caso prefira, também poderá solicitar a exclusão da sua conta via e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x812">Edit profile (menu no canto do topo à direita da página) -&gt;  Delete account</string>
    <string name="entry_notes_0x815">Para deletar a sua conta contate a assistência ao cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x835">Você deve enviar um pedido para fechar sua conta pelo formulário.</string>
    <string name="entry_notes_0x847">Envie um e-mail para eles, solicitando a exclusão da conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x857">Envie um e-mail para eles, solicitando a exclusão da conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x864">Selecione a opção \'Delete your account\?\' para deletar sua conta</string>
    <string name="entry_notes_0x87c">Envie um e-mail pedindo a exclusão. Eles irão pedir o localizador do ingresso do passeio para confirmar a deleção da conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x87f">Vá para \"Delete account\", digite sua senha e clique em \"Delete\" para confirmar a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x88e">Sim e não, depende do(s) tipo(s) de conta(s), e você precisará deletar a(s) conta(s) na ordem correta. Todas as contas estão ligadas ao Single Sign-on (login.ubuntu.com) do Ubuntu One, então esta é a conta que você deve fechar por último. De resto, como Launchpad.net, armazenamento de arquivos na nuvem, AskUbuntu, e outras contas devem ser fechadas primeiro se possível. Isto é muito importante se você tem algum serviço pago ligado, para ter certeza que você não será cobrado por qualquer coisa após fechar suas contas. O último passo é fechar sua conta Single Sign-On (SSO). Contas SSO devem ser deletadas manualmente pela equipe do Ubuntu One.</string>
    <string name="entry_notes_0x890">Clique em “Fechar conta” e confirme com o código de 6 dígitos enviado por e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x896">Assim como na wikipédia, não é possível remover uma conta, mas há algumas sugestões, como para de contribuir, renomear a conta de usuário ou pedir a um administrador ou burocrata pelo direito ao esquecimento.</string>
    <string name="entry_notes_0x8ba">Existe um botão à direita, logo abaixo do menu.</string>
    <string name="entry_notes_0x8c7">Entre na sua conta e contate o suporte ao cliente usando o formulário de contato e solicite a exclusão da sua conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x8cd">Clique em \"Excluir conta\", digite sua senha e clique em \"Gravar\" para confirmar a exclusão da conta.</string>
    <string name="entry_notes_0x8e6">Preencha o formulario, selecionando \"Customer/Former Customer\" e \"Delete My Information\". Será enviado um link de confirmação para o seu e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x8f7">Para optar pela exclusão, envie um e-mail ou preencha o formulário de contato.</string>
    <string name="entry_notes_0x911">No aplicativo: Settings -&gt; Account -&gt; Delete your account.</string>
    <string name="entry_notes_0x91e">\'Um usuário não pode ser deletado.\' Entretanto, eles possuem algumas sugestões.</string>
    <string name="entry_notes_0x95b">Acesse o link e clique em \'Excluir Conta\'</string>
    <string name="entry_notes_0x95c">Vá para a URL, confirme seu email. Você será redirecionado a página de login. Confirme seu email novamente e digite \"DELETE\" (maiúsculo) no campo \"Confirm you want to delete your account\".</string>
    <string name="entry_notes_0x973">Eles dizem que não pode ser deletada.</string>
</resources>