<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="entry_notes_0x0">&quot;Profil&quot; &quot;Ayarlar&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; &quot;Onayla&quot;</string>
    <string name="entry_notes_0x1">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x5">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x6">Hesabınıza giriş yapın, profile girin, &quot;Kalıcı Olarak Hesabımı Sil&quot; seçeneğine tıklayın. &quot;Eminim&quot; yazarak onaylayın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x9">Hesap şifrenizi girin ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0xc">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x10">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x14">Onlarla iletişim kurmanız gerekecek, sadece onayınızı isteyecekler</string>
    <string name="entry_notes_0x15">Hesabınıza giriş yapın, parameterlere girin, &quot;Hesabımı Sil&quot; seçeneğine tıklayın. Ardından tekrar &quot;Hesabımı silmek istiyorum&quot; tuşuna, ve son olarak &quot;Hesabımı Sil&quot; seçeneğine tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x16">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1a">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1d">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1e">&quot;Hesap Ayarları&quot; kısmında, en altta bulunan &quot;Hesabımı Kaldır&quot; seçeneğini seçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x2b">Sayfanın altında şifrenizi girin ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x36">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x3d">&quot;Hesap bilgisi&quot; sayfasına gidin, ve ardından AirDroid hesabınızı silmek için &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x42">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x45">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x46">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x49">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x53">Profilinizi düzenlemek için bağlantıya tıklayın ve sayfanın altındaki &quot;Hesabı İptal Et&quot; seçeneğini seçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x55">Hesap sayfasına girin ve sayfanın sol altındaki kırmızı &quot;Hesabınızı Silin&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x56">Aşağı kaydırın, bir sebep seçin ve onay kutusunu işaretleyip &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşuna tıklayın ve ardından onaylama e-postasına tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x5b">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x61">İletişim formunu kullanarak müşteri hizmetlerine başvurun ve hesabınızın silinmesini talep edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x62">Giriş yaptıktan sonra &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x64">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x65">&quot;Kullanıcı Hesabını Sil&quot; &quot;Tamam, Hesabımı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x6a">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x6b">Hesabınıza giriş yapın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın. Onaylamak için şifrenizi girin ve &quot;Tamam&quot; seçeneğini seçin. Hesabınızı web.ankiapp.com üzerinden silemezsiniz, lütfen onun yerine join.ankiapp.com sitesini ziyaret edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x6c">E-posta adresinizi girerek onaylayın ve sonrasında &quot;Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x71">Faturalandırma panelinize giriş yapıp, hesabınızın silinmesi için talep göndermeniz gerekir. Eğer sadece multicraft hesabınız varsa, giriş yapmadan talep gönderebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x78">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x7b">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x7d">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x8a">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x8b">E-posta gönderip hesabınızın silinmesini talep etmeniz gerekir, ki 10 güne kadar sürebilir. Bazı hesaplarda, site yöneticileri silme taleplerini kontrol etmeyeceklerdir.</string>
    <string name="entry_notes_0x9a">Sol alt köşede &quot;Hesabı Sil&quot; bağlantısına tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x9f">Formu doldurun, telefon numaranızı ve e-posta adresinizi doğrulayın. 30 gün sonra veriler kalıcı olarak silinecek.</string>
    <string name="entry_notes_0xa0">Sayfanın en altına gidin, &quot;Hesap Silme Talebi&quot; tuşuna tıklayın ve &quot;Autodesk hesabınızı ve verileri silin&quot; seçeneğinden onaylayın. Şifrenizi girin, ve e-posta adresinize gönderilecek olan 6 haneli kodu girip &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Hesabınızı 30 gün içerisinde silinmesinden kurtarabilirsiniz. Hesap silme işlemi 90 gün içinde tamamlanır.</string>
    <string name="entry_notes_0xa5">Giriş yapın, &quot;Profil Detayları&quot; sekmesine gidin ve kolayca &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0xa8">Makalede gösterilen talimatları takip edin. Eğer isterseniz, e-posta ile hesabınızın silinmesini de talep edebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0xaa">Şifrenizi girip, hesabınızın silme nedenini belirtmeniz gerekir</string>
    <string name="entry_notes_0xaf">Aşağı kaydırın ve &quot;Sil&quot; tuşuna basın. Bir onaylama kutusu gözükecek. Kalıcı olarak Babbel hesabınızı silmek için e-posta adresinize gönderilen bağlantıya tıklamanız gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0xb3">&quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın ve gerekli adımları takip edin. İlk olarak, ödenmemiş B2 bakiyenizin olmaması ve hesabınızdaki dosyaların çoğunu silmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0xb5">Sağ üst köşedeki &quot;Ayarlar&quot; tuşuna tıklayın, ardından sol taraftaki &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın. Badoo hesabınızı silmek için bilgilerinizi girin, şifrenizi girin ve diğer kutuya neden ayrılmak istediğinizi belirtin. &quot;Onayla&quot; tuşuna tıklayın, işleminizin başarıyla tamamlandığına dair bir mesaj alacaksınız.</string>
    <string name="entry_notes_0xb8">Ayarlar sayfanıza gidin ve &quot;Hesabı Devre Dışı bırak&quot; seçeneğini bulun. &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşuna tıklayın ve hesap silmeyi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0xb9">Bir sanatçı hesabını kaldırmak için, &quot;Sanatçılar&quot; kısmından ilgili sanatçının profiline tıklayın ve ardından orada bulunan bağlantıya tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0xbc">Veri 30 gün sonra kalıcı olarak silinecek.</string>
    <string name="entry_notes_0xbf">Sayfanın altına doğru kaydırın ve &quot;Tüm verilerimi tamamen yok edin&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0xc1">İsteklerin tamamlanması 30 günü bulabilir ve devlet tarafından verilmiş resimli bir kimlik gönderilmesi gerekebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0xc3">&quot;Profilimi Düzenle&quot; sayfasındaki yan menüde bulunan bir &quot;Profili Sil&quot; seçeneği var. Verilerinizin 24 saat içinde silinmesi için bir seçenek bile seçebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0xc6">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0xc8">Hesabınızı silmek için, sağ üst köşedeki profil fotoğrafınıza tıklayın, &quot;Hesap Ayarları&quot; kısmını ziyaret edin, ve &quot;Hesabı Sil&quot; sekmesine tıklayın. Orada hesabınızı silmek için bir seçenek olacak.</string>
    <string name="entry_notes_0xcf">Hesabı silmek için müşteri hizmetleri ile iletişime geçin. Bunu yapmak için bir bağlantı olmadığından, bunu sohbet yoluyla yapmanız ve hesabı kapatmanızı istemeniz önerilir.</string>
    <string name="entry_notes_0xd3">Hesap yalnızca kapatılabilir, ancak tamamen silinemez.</string>
    <string name="entry_notes_0xd5">Web sitesindeki yardım bağlantısına tıklayın ve iletişim formunu doldurun. Bir temsilci, hesabın silinmesini onaylamak için size e-posta gönderecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0xdd">Hesabınızı silmek için, giriş yapın, &quot;Hesabım&quot; sayfasından, &quot;Hesabı Sil&quot; bağlantısına tıklayın, &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın ve &quot;E-posta Gönder&quot; tuşuna tıklayın. Hesap e-posta adresine bir onaylama e-postası gönderilecek. Size gönderilen e-postada &quot;Hesabı Sil&quot; bağlantısını tıklayın, hesabınıza giriş yapın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0xe0">&quot;Profil&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; kısmına girin ve ardından neden hesabınızı sileceğinizi seçin. Hesabınız silinecek fakat tüm kısaltılmış linkler geçerli kalacak.</string>
    <string name="entry_notes_0xeb">Sayfanın altındaki &quot;Hesabımı silmek istiyorum&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0xec">Google hesabınızın tamamını silmeden Blogger hesabınızı silemezsiniz. Fakat blogunuzu silebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0xf0">Hesabınızdaki tüm parayı kaldırın. Ardından hesabınızın ayarlarına girin, &quot;Profil&quot; sekmesine tıklayın ve &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0xf1">İletişim formunu kullanarak müşteri hizmetlerine başvurun ve hesabınızın silinmesini talep edin.</string>
    <string name="entry_notes_0xf3">Giriş yapın, &quot;Hesap Ayarları&quot; yerine girin ve &quot;BGA hesabımı sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0xf5">Giriş yapın ve verilen bağlantıya girerek hesabınızın silinmesini talep edin.</string>
    <string name="entry_notes_0xf7">&quot;Hesabımı Sil&quot; bağlantısına tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0xf8">Yardım sayfalarında belirttikleri şekilde destekle iletişim kurarak sadece hesabınızı devre dışı bırakabilirsiniz. Hesabınızı veya verilerinizi kalıcı olarak silmenin bir yolu yok, ve aktif olmayan herkese açık bir profil her zaman herkese açık olarak görünecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x101">Silmeyi talep etmek için iletişim formunu doldurun.</string>
    <string name="entry_notes_0x103">Giriş yaptıktan sonra, verilerinizin silinmesini talep etmek için iletişim formunu kullanmanız gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x114">Yazılı bir istek gönderilmelidir. İletişim detayları için iletişim bağlantısına bakın.</string>
    <string name="entry_notes_0x120">&quot;Hesap&quot; &quot;Yardımı Aç&quot; &quot;Hesap &amp; Kişisel Bilgiler&quot; &quot;Sonraki&quot; &quot;Hesabı Devre Dışı Bırak&quot; &quot;Yardım Formuna Yaz&quot; yolunu takip edin ve ardından neden silmek istediğinizi belirtin. Son olarak &quot;Gönder&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x123">Destek ekibi &quot;muhasebe amaçları&quot; yüzünden dolayı hesabınızı silmenizi reddeder</string>
    <string name="entry_notes_0x126">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x127">Hesabınızı iptal etmek için onlara e-posta göndermelisiniz</string>
    <string name="entry_notes_0x128">Buycraft, Tebex\'e taşındı, hesap silinmesini talep etmek için müşteri hizmetlerine başvurun</string>
    <string name="entry_notes_0x12a">Sadece &quot;Gönder&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x132">İlk olarak hesabınıza giriş yapın. &quot;Camel hesabımı kapatmak istiyorum.&quot; ve &quot;Gerçekten Eminim&quot; onay kutularını işaretleyin. Ardından &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x138">Müşteri hizmetlerini aramanız gerekir ve buna rağmen hesabınızın silinmesini onaylamadan önce haftalar sürebilir</string>
    <string name="entry_notes_0x139">Giriş yaptığınızda, hesabı silmek için ilgili bağlantıya tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x13b">İlk olarak yüklediğiniz dosyaları kaldırmalısınız</string>
    <string name="entry_notes_0x147">Destek ile iletişime geçmeniz gerekir</string>
    <string name="entry_notes_0x148">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x14a">Destek e-posta formunu kullanarak müşteri hizmetleri ile iletişim kurun ve &quot;Genel Sorular&quot; altında hesabınızın silinmesini talep edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x14c">E-posta göndererek müşteri hizmetlerine başvurun ve hesabınızın silinmesini talep edin. Hesabınızın kimliği doğrulamak için istek gönderirken, vergi kimlik numarası ve tam adınızı dahil edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x150">Onlarla iletişim kurmadan hesabınızı silemezsiniz. E-posta gönderirken e-posta konusunu &quot;Hesabı Sil&quot; olarak ayarlayın</string>
    <string name="entry_notes_0x157">&quot;E-posta Ayarları&quot; sayfasındaki &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x15a">Lütfen hesabınızdan e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x15c">Giriş yapın ve hesabınıza gidin. &quot;Hesabını Kapat&quot; kısmına doğru aşağı kaydırın ve &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşuna tıklayın. Ekrana gelen pencerede &quot;Evet&quot; tuşuna basarak onaylayın. Hesabınız anında silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x16d">Hesabınızı ayarlardan devre dışı bırakabilirsiniz ancak hesabın kendisini tamamen silemezsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x170">Silmeyi talep etmek için müşteri hizmetlerine e-posta gönderin</string>
    <string name="entry_notes_0x176">&quot;Kontrol Paneli&quot; &quot;Hesap&quot; &quot;Detaylar&quot; kısmına gidin, kullanıcı adınızı ve şifrenizi doldurun. 72 saat sonra hesap silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x17a">Hesabınızın silinmesi için desteğe başvurmalısınız. &quot;CNET Kaydı&quot; kategorisini seçin</string>
    <string name="entry_notes_0x17f">Kendinizi silemezsiniz. Sadece telefon numaranızın yerine sahte bir numara ayarlayabilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x180">Giriş yapın, &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın ve şifrenizi girin.</string>
    <string name="entry_notes_0x182">Sadece &quot;Anladım, hesabımı sil.&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x183">Profili düzenle menünüzden &quot;Gizlilik&quot; sekmesine gidin. Aşağı doğru kaydırın ve &quot;CodeChef ile devam etmek istemiyorum&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x184">Hesabınızı henüz silemezsiniz. Bu özellik üstünde çalışılıyor ve yakında mevcut olabilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x187">Profil fotoğrafınızın altında, &quot;Hesabımı Kapat&quot; kutusunu işaretleyin ve ardından &quot;Ayarlarımı Kaydet&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x188">Hesabınızı yalnızca destek ekiplerine e-posta göndererek silebilirsiniz. Belirli etkinlik verileri silinmeyip üçüncü parti servisler ile paylaşılabilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x18a">Giriş yapın ve bağlantıyı ziyaret edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x18c">Giriş yapın, bağlantıya tıklayın ve &quot;Hesabı Devre Dışı bırak&quot; tuşuna tıklayın. Bunu yaparsanız hesabınız bir süreliğine devre dışı kalacak ve ardından kalıcı olarak silinecek</string>
    <string name="entry_notes_0x18d">&quot;Hesap Ayarları&quot; kısmına girin ve alta doğru kaydırarak &quot;Hesabı Sil&quot; kısmını bulun</string>
    <string name="entry_notes_0x193">Müşteri hizmetlerine e-posta yoluyla başvurun ve hesabınızı silmek istediğinizi talep edin. Hesabınızın kimliğini doğrulamak için isteği gönderirken, kayıt olduğunuz aynı e-posta adresiyle gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x196">Politikalarına göre, hesaplar asla silinemez.</string>
    <string name="entry_notes_0x198">Formu doldurun ve hesabınızı silmek için kendilerinin desteklerini bekleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x19a">Mesajlarınız forumlarda kalacak.</string>
    <string name="entry_notes_0x1a0">Conte.it\'in sigorta hizmetlerinden hesabınızı silmeyi talep etmek için formu doldurun.</string>
    <string name="entry_notes_0x1a1">Yalnızca otomatik abonelik ücretini kalıcı olarak devre dışı bırakmak mümkündür. Bunu yapmanız durumunda yıldızlarınız 0\'a düşecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1ad">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasının altında hesabı silme tuşu bulunuyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x1b0">Silmeyi talep etmek için e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x1b1">Canlı sohbet oturumu başlatın ve karşınızdaki temsilci hesabınızı silecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1b2">Üyeliğiniz e-posta veya çevrim içi üzerinden iptal edilebilir. Bir kez iptal ettikten sonra, Credit Karma hesap geçmişine artık erişiminiz olmayacak ve 6 ay boyunca yeni hesap açamayacaksınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x1b3">Üyeliğinizi sadece sigorta içeriyorsa e-posta ile iptal edebilirsiniz. Aksi takdirde, e-posta ile gönderdiğiniz iptal mesajları görmezden gelinecek. Hesabınızı iptal etmek için 0800 561 0083 numarasını aramak zorundasınız. Bu yapabileceğiniz tek yol. Daha fazlası için bağlantıya göz atın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1b7">Hesabınızı aylık 10$ karşılığında duraklatabilirsiniz ya da iptal edebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x1b9">İsteğinizden 48 saat sonra silinecektir</string>
    <string name="entry_notes_0x1ba">Hesabınıza giriş yapın. &quot;Ayarlar&quot; menüsüne tıklayın. Ardından sayfanın altında &quot;Hesabı Kaldır&quot; tuşuna tıklayın. Neden hesabınızı silmek istediğinizi belirten seçeneklerden bir tanesini seçin ve ardından &quot;Hesabı Kaldır&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1be">Sayfanın altına gidin, &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Şifrenizi girin ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basarak işleminizi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1c1">Aşağı kaydırın ve kırmızı &quot;Hesabınızı Silin&quot; tuşuna tıklayın. Ardından &quot;Tamam&quot; seçeneğine tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x1cd">Curve\'u kullanmayı bıraktıktan sonra, 2017 Kara Para Aklama Yönetmeliği uyarınca verilerinizi 5 yıl süreyle saklamakla yükümlü olduklarından hesabınızı hemen silemezler.</string>
    <string name="entry_notes_0x1d1">&quot;Hesabınızı Silin&quot; sayfasına girin ardından &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1d6">Şifrenizi girin ve işleminizi onaylamak için &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1db">E-posta adresinizi girip &quot;Neden ayrılıyorsunuz&quot; sorusuna cevap seçmeniz gerekir. Bu adımı onaylamak için e-postanıza gelecek olan güvenlik kodunu forma girmeniz gerekir. Bittikten sonra hesabınız silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1dd">Sayfanın altında kırmızı &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1e4">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1e6">Eeğer Google/Facebook hesabı ile kayıt olduysanız, şifre oluştur bağlantısından Deezer şifresi oluşturun ve e-postanıza gelecek olan onay bağlantısına tıklayın. Eğer Deezer şifreniz varsa, &quot;Hesap Ayarları&quot; kısmına girin. Sayfanın altındaki &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Deezer şifrenizi girin ve e-postanıza gelecek olan onaylama bağlantısı ile onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1e8">Hesabım\'a girin ve Profili Düzenle menüsüne girin. Ardından &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın. E-posta adresinize gelecek olan onay bağlantısını ziyaret etmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1ea">Site üzerinden hesabınızı silemezsiniz. Verilen bağlantıdaki formu kullanmanız gerekir. Ardından SkyMiles\'i seçip, &quot;SkyMiles Hesabını Güncelle&quot; tuşuna basın ve ardından hesabınızı kapatmanızı talep edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x1ee">Diğer departmanda canlı sohbete girin ve hesabınızın iptal edilmesini isteyin veya mevcut değilse iletişim formunu kullanın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1f1">&quot;Ayarlar&quot; sayfanıza girin. Sol taraftan &quot;Hesap&quot; seçeneğini seçin. &quot;OAuth İlişkilerini Kaldır&quot; ve e-posta ile &quot;Hesap Silmeyi Talep Et&quot; yöntemlerini uygulayabilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x1f2">Tüm verileriniz anında silinir, fakat yorumlarınız kalmaya devam eder. Hesabınız 30 gün içinde tekrar aktifleştirilebilir. 30 günün sonunda, hesaplar yeniden etkinleştirilemez.</string>
    <string name="entry_notes_0x1f8">&quot;Hesabımı Kapat&quot; tuşuna tıklayın ve şifrenizi girerek onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x1f9">&quot;Ayarlar&quot; kısmına girin. Sayfanın altında &quot;Hesabı Sil&quot; bölümünü bulun.</string>
    <string name="entry_notes_0x1fb">Hesap verileri silinecek; kullanıcı adı ise yeniden kullanımı önlemek için engellenecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x1ff">&quot;Ayarlar&quot; &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x201">&quot;Tüm hesap verilerimi sil&quot; onay kutusunu seçin ve &quot;Hesabı Devre Dışı bırak&quot; tuşuna basarak işleminizi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x202">Sayfanın altına gidin, &quot;Hesabımı silmek istiyorum&quot; tuşuna tıklayın. Şifrenizi girin ve &quot;Silmeyi Onayla&quot; tuşuna basarak işleminizi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x206">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x219">Verilen bağlantıdaki destek sayfasındaki yönergeleri izleyin; yönergeler, hesap türüne ve izinlerine göre değişiklik gösterebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x21d">Doodle hesabınızda sayfanın altındaki &quot;Doodle Hesabını Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x221">&quot;Ayarlar&quot; sayfasından silebilirsiniz</string>
    <string name="entry_notes_0x229">Hesap durumunuzu Silindi olarak ayarlarsanız profiliniz diğer kullanıcılardan anında gizlenir fakat hesabınız 30 gün içinde kaldırılmayacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x22f">Hesabınızı silip silemeyeceğinizi öğrenmek için desteğe başvurun.</string>
    <string name="entry_notes_0x232">&quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın, e-posta adresini yazın ve işleminizi onaylamak için &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x233">Kişisel hesaplar, hesap sayfasının alt kısmında bulunan &quot;Tehlikeli Bölge&quot; bölümünden silinebilir. Not: Kişisel hesabınızı silmeden önce, hesabınızda bulunan koleksiyonları silmeniz veya sahipliği devretmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x23a">Hesabı silmek mümkün değildir, fakat iletişim bilgilerinizi silebilir veya sahte bilgilerle değiştirebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x23b">Dwolla hesapları silinemez, sadece devre dışı bırakılabilir. Hesabınızın devre dışı bırakılmasını talep etmek için, e-posta ile desteğe başvurun.</string>
    <string name="entry_notes_0x240">Hesabınızı ve verilerinizi silmek için giriş yapın, silme şartlarını kabul edin ve onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x241">İlk olarak easyeda.com sitesine giriş yapın, verilen bağlantıya tıklayın. Çıkan kutuya \'DELETE\' yazın ve &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x243">Kimlik bilgilerinizi sağlayarak web sitelerindeki Veri Koruma talep formunu doldurmanız gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x244">Hesabınızı &quot;Hesabım&quot; sayfası altından iptal edebileceğiniz gibi, hesabınızı kalıcı olarak silmek için desteğe başvurup hesabınızı silmek istediğinizi söylemeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x245">Müşteri desteği, EBANX hesaplarının silinemeyeceğini söylüyor, çünkü kullanıcı işlemleri (örneğin: ödemeler) ileride onlara göre \'yasal yükümlülükler ve meşru menfaatler\' için gerekli olabilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x246">Hesap silme işleminden önce birkaç anket sorusu sorulacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x247">Bir iletişim formu gönderdikten sonra, e-posta kullanarak onay isteyeceklerdir. Onaylandıktan sonra hesap silme işlemi 30 gün sürer.</string>
    <string name="entry_notes_0x24e">&quot;Hesabımı silmek istiyorum&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x254">&quot;Tüm Ayarlar&quot; kısmına girin ve aşağı doğru kaydırın, ardından &quot;Hesabı Devre Dışı bırak&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x255">Silme talebinde bulunmak için bir e-posta göndermelisiniz. Ardından, destek ekibinden geri bildirim isteyen ve silme işlemini onaylayan bir yanıt alacaksınız. Destek biriminden alacağınız bir sonraki e-posta, hesabınızın silindiğini size bildirecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x257">Ello\'dan alıntı: Ayarlar sayfanıza gidin ve &quot;Hesabı Sil&quot; bağlantısını tıklayın. Hesabınızı sildiğinizde ne siz ne de biz onu kurtaramayız. Ayrıca, kullanıcı adınızın başka bir kişinin kullanması için uygun hale gelebileceğini unutmayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x259">Formu doldurun, size kimlik belgesiyle yanıt vermeniz gereken bir e-posta gönderecekler.</string>
    <string name="entry_notes_0x265">İletişim formunu kullanarak kendilerine hesap silme talebi göndermeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x266">Hesabınıza giriş yapın. &quot;Genel Bilgi&quot; sayfasından, aşağı kaydırın ve &quot;Delete Account&quot; kısmından hesabınızın silinmesini talep edin ve gösterilen adımları uygulayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x26a">Silmeyi talep etmek için e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x26b">Hesap kaldırma talebinde bulunmak için yeni Oyun Desteği talebi oluşturun.</string>
    <string name="entry_notes_0x26c">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasının altında &quot;Hesabı Kaldır&quot; tuşu bulunuyor</string>
    <string name="entry_notes_0x26e">Sayfanın altında, &quot;Hesabını Kapat&quot; düğmesini tıklayın, silme nedeninizi seçin ve devam ederek onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x270">&quot;Verilerinizin silinmesini talep edin&quot; tuşuna ve ardından &quot;Evet, eminim&quot; seçeneğine tıklayın. İşlemi bitirmek için bağlantı içeren bir e-posta alacaksınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x273">Hesap sayfasına girin, &quot;Hesabımı nasıl silebilirim&quot; sorusunu seçin ve ardından &quot;Bu cevap yardımcı olmadı&quot; seçeneğini tıklayın. Bir destek talebi açılacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x276">Hesap ayarlarınıza girin, &quot;Hesap Durumu&quot; tuşuna ve ardından &quot;Evernote Hesabınızı Kapatın&quot; tuşuna tıklayın, dikkatli okuyun ve kabul edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x278">Ad, E-posta ve Telefon girin. Konu olarak \'Hesap Silme Talebi\'ni seçin, CAPTCHA\'yı tamamlayın ve sorguyu gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x27c">Giriş yapın ve &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Ve bir sonraki sayfada tekrar tıklayarak silmeyi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x285">Hesabınızı kolayca silebilirsiniz, ancak mesajlar dahil bazı veriler, web sitesinin gizlilik politikasında belirtildiği gibi sonsuza kadar kalacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x287">Aşağıdaki makaleye göz atın.</string>
    <string name="entry_notes_0x28c">&quot;Hesabımı Kapat&quot; tuşuna tıklayın. Hesabı devre dışı bırakır ancak kullanıcı verisini tamamen silmez. Kullanıcı katkılarını korur ve kullanıcı adı serbest bırakılmaz.</string>
    <string name="entry_notes_0x297">Giriş yapın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x298">Hesap silme ile ilgili bir destek talebi oluşturmanız gerekir ve hesabın sahipliğini kanıtlamanız istenir.</string>
    <string name="entry_notes_0x29e">Kullanıcı adınıza tıklayın (sol üst) ve ardından &quot;Profil Ayarları&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Tüm veriler tamamen silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x29f">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x2a1">Sayfanın altındaki &quot;Hesabınızı İptal Edin&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x2a3">Kontrol paneli web sitesinde, &quot;Ayarlar&quot; tuşuna tıklayın, ardından aşağı kaydırın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Asıl silme işlemi için bağlantı içeren bir e-posta alacaksınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ac">Şifrenizi girin ve işleminizi onaylamak için &quot;Kalıcı Olarak Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x2b2">Hesabınızın silinmesini talep etmek için onlara e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x2bd">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ca">Hesabınızı silmek için en az 3 gün boyunca bir şey paylaşmamak zorundasınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d2">Bu web sitesi, kullanıcının hesabını silmesine izin veren seçenekler sunmamaktadır.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d3">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasına ulaşmanız gerekir; &quot;Tehlikeli Bölge&quot; kısmının altında bulunuyor</string>
    <string name="entry_notes_0x2d7">Verilen bağlantıdaki &quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasından &quot;Hesabımı Kapat&quot; tuşuna tıklayın. Kısa bir anket tamamlayın ve &quot;Hesabımı Kapat&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d8">Hesabınızı kapatmayı seçtikten sonra, onaylama bağlantısını içeren bir onaylama e-postası alacaksınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d9">Bu web sitesi, kullanıcının hesabını silmesine izin veren seçenekler sunmamaktadır.</string>
    <string name="entry_notes_0x2da">Eğer hesabınızda yüklenmiş sesler varsa hesabı kendi başınıza silemezsiniz. Sitenin kendi söyleriyle: \'Freesound\'da kendi sesleriniz olduğundan olayı, hesabınızı silmek önemsiz bir iş değildir. Bu nedenle, lütfen iletişime geçmenizi rica ederiz. Hesabınızı silmenize yardım edecekler...\'. Alternatif olarak, yüklediğiniz tüm sesleri bulup teker teker silebilirsiniz, ardından hesabı silebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x2db">Yukarıdaki sekmede, &quot;Yönetici&quot; tuşuna ardından &quot;Hesap&quot; ve son olarak sayfanın sağ altında &quot;Hesabımı İptal Et&quot; tuşunu bulun. Hesap aslında silinmeyecek, sadece kapatılacak.</string>
    <string name="entry_notes_0x2de">Hesap ayarlarına girip, hesabı sil tuşuna basın</string>
    <string name="entry_notes_0x2e8">Giriş yaptıktan sonra &quot;Profil&quot; &quot;Hesabım&quot; sekmesinden hesabı silme seçeneğini bulacaksınız. Kaldırılan GG hesap numarası, yeni kullanıcılar için mevcut numaralara geri döner.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ef">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f2">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f8">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x2fa">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x2fc">Hesaplar, destek ekibine bir talep gönderilerek silinebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ff">Desteğe başvurun ve hesabınızı silmeyi isteyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x302">Bir destek talebi açmanız gerekecek. İlk alanda, &quot;Hesap Yönetimi&quot; &quot;Gelişmiş Hesap Bilgisi&quot; seçeneğini seçin ve ardından hesabın silinmesini belirtin. 48 saat içinde müşteri desteği, hesabın silinmesini onaylayıp onaylamadığınızı soran mesajınızı geri verecektir. Onlarla e-posta yoluyla da iletişime geçebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x307">Siteden kaldırılmasını istediğiniz tüm bilgileri silin. Ardından, &quot;Hesap Ayarları&quot; ve &quot;Hesabı Kapat&quot; seçeneği seçin</string>
    <string name="entry_notes_0x313">Tercihler sayfasında &quot;Hesabımı Sil&quot; seçeneğini seçin ve &quot;Gönder&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x316">Onlarla iletişim kurmadan hesabınızı silemezsiniz. E-posta gönderirken e-posta konusunu &quot;Hesabı Sil&quot; olarak ayarlayın</string>
    <string name="entry_notes_0x317">Müşteri desteğine iletişime geçerek hesabınızı silebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x31a">Sayfanın altındaki &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın ve yönergeleri takip edin. Bazı kullanıcı içerikleri web sitesinde anonim olarak bulunmaya devam edecek.</string>
    <string name="entry_notes_0x31b">Gerektiği şekilde &quot;Hesabımı Sil&quot; doğrulama mesajını yazın ve silme işlemini onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x31c">Sayfanın altındaki &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Bazı kullanıcı içerikleri web sitesinde anonim olarak bulunmaya devam edecek.</string>
    <string name="entry_notes_0x321">İlk olarak giriş yapın, bağlantıya girip aşağı kaydırın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x324">Hesabınızı silmek için oturum açmanız, &quot;Security and Privacy&quot; menüsüne gitmeniz ve &quot;Delete my account&quot; butonuna basmanız ve size e-posta ile gönderilen bir kodu girmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x325">Gmail\'in yanındaki çöp kutusunu tıklayın, yeni e-posta adresinizi girin ve doğrulama e-postasını onaylayın</string>
    <string name="entry_notes_0x326">Verilen bağlantıdaki adımları uygulayarak hesabınızı silebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x32a">Hesap seçeneklerine ilerleyin, &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşuna tıklayın ve onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x32b">İlk olarak giriş yapın, bağlantıya girip aşağı kaydırın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x32f">Silmeyi talep etmek için müşteri hizmetlerine e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x333">Üst çubukta, &quot;Adınız&quot; öğesini ve ardından pencerenin altındaki &quot;Hesabı Sil&quot; düğmesini tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x339">Kapatmak için bir neden ve şifrenizi girin ve sil tuşuna tıklayın, ancak bu daha çok bir devre dışı bırakma gibidir çünkü silmeyi geri almak için onlarla iletişime geçebilirsiniz</string>
    <string name="entry_notes_0x33b">Kapatmak için bir neden seçin ve sadece 2 tıklama sürecek.</string>
    <string name="entry_notes_0x33d">Hesaba gidin, sayfanın altındaki &quot;Hesabı Sil&quot; öğesini seçin ve &quot;Hesabı Sil&quot; etiketli kırmızı düğmeyi tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x33e">Ekranın kenarından soldan sağa kaydırın, profil resmine dokunun, hesabı sil tuşunu görene kadar aşağı kaydırın.</string>
    <string name="entry_notes_0x343">Silmeyi talep etmek için e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x345">WordPress hesabınızın tamamını silmeden Gravatar hesabınızı silemezsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x349">Web formları aracılığıyla, istenen tüm hesap ayrıntılarını içeren bir hesap silme isteği gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x34a">GroupMe profil sayfasına gidin, ve ardından &quot;GroupMe Hesabını Sil&quot; tuşuna tıklayın. Eğer herhangi bir grubun sahibi iseniz, ilk önce onları başka birisine transfer etmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x34f">Hesabınıza giriş yapın ve &quot;Hesap Silmeyi Talep Et&quot; tuşuna tıklayın ya da verilen bağlantıya girin, soruları cevapladıktan sonra &quot;Devam Et&quot; tuşuna tıklayın, şifrenizi yazıp &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basarak onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x351">Bir destek talebi oluşturmanız ve onlardan hesabınızı silmelerini istemeniz gerekir. Hesabınız silinmeden önce, neden silinmesini istediğinizi yanıtlamanız gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x355">Hesabınızı silmek için &quot;Ayarlar&quot; sayfasının altında bir bağlantı vardır.</string>
    <string name="entry_notes_0x358">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x359">Sayfanın altına doğru kaydırın ve kırmızı &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x35a">İlgili sitede oturum açın ve hesabınızı silmek için bir istek gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x35e">Hesabınıza giriş yapın, &quot;Hesabımı Düzenle&quot; kısmına girin. &quot;Hesabınızı Silin&quot; tuşuna tıklayın. Şifrenizi girdikten sonra &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x362">Siteye göre profil ayarları bağlantısına gitmelisiniz ve hesabı silmeye yarayan &quot;Hesabı Sil&quot; adlı bir düğme olacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x363">&quot;Ayarlar&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x36a">E-posta göndermelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x36c">&quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın ve gelen talimatları takip edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x36d">&quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın ve gelen talimatları takip edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x36f">Giriş yapın, ayarlara girin ve &quot;Üyeliğimi İptal Et&quot; tuşuna tıklayın ve onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x370">Giriş yapın, &quot;Hesap&quot; yerine girin ve &quot;Hesabı İptal Et&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x372">Hesabınızı kapatmak için destek talebi oluşturmanız gerekiyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x374">Sayfanın altındaki &quot;Hesabını Kapat&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x37e">İletişim formunu kullanarak müşteri desteği ile iletişime geçin ve hesabınızın silinmesini talep edin. Destek ekibinden bir yanıt aldıktan sonra, bu e-postayı yanıtlayarak silme işlemini onaylayın. Not: Bu işlemi yapmadan önce bakiyeniz boş olmalıdır.</string>
    <string name="entry_notes_0x382">Bilgileri kaldırabilir ve HOL\'den manuel olarak çıkabilirsiniz, ancak hesabınız sonsuza kadar kalır.</string>
    <string name="entry_notes_0x385">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x38c">Her bilgiyi hesabınızdan kaldırabilir veya bir sosyal ağ kullanarak kaydolduysanız bağlantısını kesebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x38e">Hesabınızda oturum açın, ayarlarınızdaki &quot;Hesap&quot; seçeneklerine ve &quot;Profilinizi silin&quot; seçeneğine gidin. Ayrıca aşağıdaki makaleye bakın.</string>
    <string name="entry_notes_0x396">Dil seçin -&gt; Gönderimi doldurun -&gt; Gönderin</string>
    <string name="entry_notes_0x3b7">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x3c2">Giriş yapmalı, &quot;Hesap Ayarları&quot; kısmına gitmeli ve ardından sol alttaki &quot;Hesabı Sil&quot; bağlantısını tıklamalısınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x3c6">Giriş yapın, &quot;Hesap Ayarları&quot; yerine girin ve &quot;Hesabımı Kapat&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x3c8">&quot;Ayarlarım&quot; kısmına girin ve aşağı doğru kaydırın, ardından &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x3cc">Müşteri desteği ile e-posta yoluyla iletişime geçin ve hesabınızın silinmesini isteyin. Hesabınızı tanımlamaları için, hesabınızı oluştururken kullandığınız e-posta adresiyle istekte bulunun.</string>
    <string name="entry_notes_0x3ce">&quot;İletişim&quot; tuşuna tıklayarak, destek makalesinde bağlantısı verilen formu doldurmanız gerekir. E-posta adresinizi, temsilci adınızı, oynadığınız cihazı yazın ve formu gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x3d2">Tercihler sayfasında &quot;Sıfırla ya da İptal Et&quot; seçeneğini seçin ve &quot;Hesabı İptal Et&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x3de">Site, kullanıcı hesabı yönetimi arayüzü veya hesap silme seçenekleri sağlamıyor. Gönderilen e-posta hiçbir zaman yanıtlanmadı.</string>
    <string name="entry_notes_0x3e6">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x3e8">Kaydolduğunuz e-posta adresini belirterek destek formu aracılığıyla talep etmeniz gerekir. Silinen tüm dosyalar geri kurtarılamaz.</string>
    <string name="entry_notes_0x3ee">Hesabınızı kapatmak, profilinizi ve tüm yayınlarınızı siler. Geri dönüş yok, bu yüzden sizi uyarmadığımızı söyleme.</string>
    <string name="entry_notes_0x3ef">Destek ekibine başvurup, hesabınızı silmek istediğinizi söyleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x3f2">&quot;Hesap &amp; Faturalandırma&quot; bilgilerini ve ardından &quot;Genel&quot; bilgi altında &quot;Hesabınızı Silin&quot; öğesini tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x3f8">&quot;Üyelik Yönetimi&quot; altında &quot;Profilimi Sil&quot; tuşuna tıklayın. Anketi doldurun ve göndererek profilinizi silin.</string>
    <string name="entry_notes_0x3fe">Ücretsiz hesabınızı anında silebilirsiniz. Ücretli sürüm, önce aboneliğinizi iptal etmenizi gerektirir.</string>
    <string name="entry_notes_0x405">Giriş yapın. Şifrenizi girin. &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x407">&quot;Profil Ayarları&quot; seçeneğine girerseniz, hesabı &quot;Devre dışı bırak&quot; seçeneği vardır, ancak &quot;Google Drive&quot; verilerini silseniz bile her zaman yeniden etkinleştirmek için bir seçenek bulunuyor</string>
    <string name="entry_notes_0x414">Hesabınıza giriş yapın. Kullanıcı adınızın (veya e-postanızın) gösterildiği açılır menüden &quot;Hesap Ayarları&quot; tuşuna tıklayın, ardından &quot;Hesabı Sil&quot; seçeneğini kullanın ve şifrenizi girin.</string>
    <string name="entry_notes_0x419">Hesabınıza giriş yapın, &quot;Ayarlar&quot; kısmına girin. &quot;Hesap&quot; menüsünden &quot;Evet, hesabımı sil&quot; tuşuna tıklayın. Şifrenizi girdikten sonra &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x41c">Hesap anında silinir, ancak kullanıcı adı hizmetin düzgün çalışmasını sağlamak ve kimliğe bürünmekten kaçınmak için saklanabilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x427">Herhangi bir nedenle bizimle iletişime geçmeniz gerekirse, bunu bize e-posta göndererek yapabilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x42a">Tüm siparişlerinizi ödeyin (varsa), ondan sonra 10 gün bekleyin, ödeme bilgilerinizi uygulamadan kaldırın, müşteri hizmetleri ile sohbet edin ve onlara pazarlama gönderilerinizin durdurulmasını ve kişisel verilerinizin silinmesini istediğinizi söyleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x42f">Hesap silme formunda e-posta adresinizi girin ve size gönderilen e-postada silme işlemini onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x436">Hesabınızı kapatmak için, işlenmesi 24 saat kadar sürebilen bir destek talebinde bulunmanız gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x438">Hesabınızı silmek için bir bağlantı içeren bir e-posta gönderilecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x443">Sayfanın altına gidin ve &quot;Kullanıcı Hesabını Sil&quot; seçeneğini tıklayın. Sonraki sayfada şifrenizi girin. Hesabınız daha sonra 14 gün sonra silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x455">Hesabınızı silmek için formda &quot;Hesabım hakkında sorum var&quot;-&gt;&quot;Sil&quot; ve dilekçenizi yazmanız gerekiyor. Biraz zaman geçtikten sonra cevap alacaksınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x45a">Hesabı yalnızca devre dışı bırakabilirsiniz, ancak asla silemezsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x45d">&quot;Profil&quot;, ardından &quot;Düzenle&quot;, ardından &quot;Gelişmiş Ayarları Göster&quot; öğesini tıklayın ve son olarak &quot;Hesabımı Sil&quot; onay kutusunu işaretleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x460">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x465">Silme talebinde bulunmak için Lime iletişim formu aracılığıyla destek ile iletişime geçmelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x469">LinkedIn\'in kapalı hesabı olan kişilere e-posta göndermeye devam ettiğine dair raporlar var. Hesabı kapatmak yerine silmek için müşteri hizmetlerine başvurmanız gerekebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x46d">Şifre bile değiştirilemez</string>
    <string name="entry_notes_0x46e">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x472">Günlüğünüzü sildikten sonra, fikrinizi değiştirirseniz diye geri almak için 30 gününüz vardır. 30 gün sonra, günlük kalıcı olarak silinecek ve onu kurtarmanın hiçbir yolu olmayacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x47c">Müşteri desteği ile e-posta yoluyla iletişime geçin ve hesabınızın silinmesini isteyin. Hesabınızı tanımlamaları için, Lolja hesabınızı oluştururken kullandığınız e-posta adresiyle istekte bulunun.</string>
    <string name="entry_notes_0x47d">Sağ ortada, hesabınıza giriş yapın.</string>
    <string name="entry_notes_0x47e">Hesabınızın &quot;Ayarlar&quot; sayfasına gidin, ardından hesap bilgileri ve &quot;Hesabı Kapat&quot; öğesini tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x481">Sağ üst köşedeki kullanıcı adınıza tıklayın, &quot;Hesap Ayarları&quot; kısmından &quot;Hesabı Kapat&quot; sekmesine girin</string>
    <string name="entry_notes_0x482">Bu web sitesi hesabınızın silinmesi için herhangi bir seçenek sunmuyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x48c">Web sitesinde Lyft hesabınıza giriş yapın ve silme talebinde bulunun. Uygulama üzerinden yapılamaz.</string>
    <string name="entry_notes_0x491">Kullanıcı hesabınızda &quot;Hesabı Sil&quot; kısmına girin ve &quot;Hesabınızı Şimdi Silin&quot; tuşuna tıklayarak silmeyi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x492">Hesap tercihlerinizde sol alttaki &quot;Tüm kişisel verilerimi sil&quot; öğesini seçin. Talebinizden 14 gün sonra tüm verileriniz silinecektir. 14 gün boyunca silme talebi iptal edilebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x496">Bir e-posta gönderin. Sonunda silme işleminin tamamlanması için başka bir e-posta daha göndermeniz gerekebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x499">&quot;Hesap Ayarları&quot; &quot;Hesabı Sil&quot;.</string>
    <string name="entry_notes_0x49a">&quot;Hesap Ayarları&quot; &quot;Hesap Ayarları&quot; &quot;Hesabımı Kapat&quot; kısmına gidin. \'DELETE\' yazın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x49b">&quot;Ayarlar&quot; &quot;Genel&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x49c">Giriş yapın, &quot;Mailspring Kimliğinizi Silin&quot; &quot;Onayla&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x4a2">Şifrenizi girin, alta kaydırın ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x4aa">Hesabınıza giriş yapın, ve sayfanın altındaki &quot;Hesabım&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x4ae">Giriş yapın, &quot;Hesap Ayarları&quot; &quot;Güvenlik&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x4b1">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfanıza gitmek için bağlantıyı kullanın. &quot;Hesap&quot; seçeneğine tıklayın, şifrenizi yazın ve &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b3">Canlı sohbet yoluyla desteğe başvurun ve hesabınızın silinmesini isteyin. Bu, daha uzun sürebilmesine rağmen iletişim formu aracılığıyla da mümkündür.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b9">&quot;Profili Düzenle&quot; tuşuna tıklayın, &quot;Profilinizi silmek istiyor musunuz?&quot; kısmına doğru aşağı kaydırın, şifrenizi yazın, &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayıp ardından &quot;Evet, sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x4bd">Hesabın nasıl silineceği açıkça belirtilmemiştir. Hesabınızla ilgili her bilginin silinmesini açıkça istemek için bir e-posta göndermelisiniz, aksi takdirde yalnızca devre dışı bırakırlar.</string>
    <string name="entry_notes_0x4bf">Silmek istediğiniz hesabın ekibini/şirketi/e-postasını gönderin. Hesabı oluştururken kullandığınız aynı e-posta adresinden gönderip doğrulamanız bile gerekmiyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x4c4">İletişim formu aracılığıyla hesabınızı silmeniz mümkün olabilir, ancak destek ekibinin yanıt vermediği biliniyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x4c5">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasının altında &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşu bulunuyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x4c6">Mendeley\'e gidin ve &quot;Gizlilik Ayarları&quot; adresinden hesabın kapatılmasını talep edin. Ardından, oradan da silinmesini istemek için Elsevier desteğiyle iletişime geçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x4ef">&quot;Ayarlar&quot; sayfasına girin ve ardından &quot;Giriş &amp; Güvenlik&quot; kısmına girin. Aşağı kaydırın ve &quot;Mint hesabınızı silin&quot; tuşuna tıklayın. E-posta adresinizi ve şifrenizi girin, ardından &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x4f2">Destek ekibine bir e-posta göndermeniz gerekiyor ve talebinizin işlenmesi 48 saat kadar sürebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x4f4">&quot;Sadece hesabımı sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x4f5">Hesabınıza giriş yapın, &quot;Ayarlar&quot; sayfasının &quot;Hesap&quot; kısmına girin ve &quot;Hesabı Sil&quot; seçeneğine tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x4f8">Hesabınızı kaldırmak için bir mesaj göndermelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x4f9">&quot;Sil&quot; düğmesini tıklamanız yeterlidir. Google veya Facebook aracılığıyla bir hesap açtıysanız, önce şifreyi değiştirmeniz gerekeceğini unutmayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x4fa">Hesabınıza giriş yapın, menüyü açın ve &quot;Hesabım&quot; &quot;Profil Detayları&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın ve ardından şifrenizi girerek hesabınızın silinmesini onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x4fc">Bir Mojang hesabı kaydettiyseniz ve hesabınızı silmek istiyorsanız, lütfen &quot;Hesap Ayarları&quot; sayfanızı ziyaret edin. Lütfen hesabınız silinirse, artık Mojang hizmetlerine giriş yapamayacağınızı ve gelecekteki Mojang oyunlarını satın alamayacağınızı unutmayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x504">Hesabınızı ve ona ait verileri ve içinde tutulan banka hesaplarını silmek isterseniz, kullanıcı desteğine bir talep göndermeniz (veya bir e-posta göndermeniz) gerekir. Yalnızca banka hesaplarınızdan birinin silinmesini değil, hesabınızın tamamen silinmesini istediğinizi açıkça belirtin. Yalnızca bir banka hesabını silmek / kaldırmak, ancak Money Dashboard hesabınızı açık tutmak istiyorsanız, lütfen banka hesabını silme bağlantısını ziyaret edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x50d">Müşteri hizmetleriyle iletişime geçin, 24-48 saat içinde yanıt verirler. Kart bilgilerinizi kaldırma yöntemini gizlemeye çalıştıkları yollardan bahsetmiyorum bile. Kart bilgilerinizi de kaldırmak istiyorsanız, şunu yapın: Bunu yapmanın en kolay yolu, &quot;Hesabım&quot; sayfasına gidip &quot;Moonpig ön ödeme kredisi ekle&quot; &quot;Satın Al&quot; bağlantısına gitmek ve kayıtlı kart bilgilerine tıklamaktır. Daha sonrasında &quot;Kartı Sil&quot; seçeneğine tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x50f">Geri bildirim formunu doldurarak hesabınızı silmelerini isteyin. Sadece e-posta aboneliğinizi iptal etmediğinizi değil, hesabınızın tamamen silinmesini istediğinizi de belirttiğinizden emin olun.</string>
    <string name="entry_notes_0x513">Bugzilla\'da oturum açın ve hesabınızın silinmesini istemek için bir hata raporu oluşturun, aşağıdaki örneklere bakın. MDN Web Belgelerine katkıda bulunduysanız, hesabınızı sildikten sonra bunlara ne olmasını istediğinizi de belirtmeniz gerekecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x51c">Bir e-posta gönderin. Bu e-posta adınızı, soyadınızı, e-posta adresinizi ve (varsa) bu hizmetlere eriştiğiniz sosyal ağ için sosyal ağ kimliğinizi içermelidir. (örneğin, Facebook kullanıcı kimliğiniz)</string>
    <string name="entry_notes_0x51e">Sayfanın solundaki &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x525">Giriş yapın ve hesabınızı silmek için &quot;Hesap Ayarları&quot; kısmına girin.</string>
    <string name="entry_notes_0x528">E-posta adresinizi &quot;Kayıtlı e-posta adresinizi girin&quot; alanına girin ve hesabınızın silinmesini istemek için &quot;Onay&quot; tuşuna tıklayın. Bundan sonra, size e-posta ile gönderilecek olan onay bağlantısına tıklayarak talebinizi onaylayın.\n\nHesabınız herhangi bir nedenle yasaklandıysa veya MAL Destekçisiyseniz, hesabınızın silinmesini şu adresten talep edin: Yukarıda açıklanan yöntemi kullanmak yerine [bu iletişim formunu kullanın.](https://myanimelist.net/about.php?go=contact)</string>
    <string name="entry_notes_0x52d">Giriş yapın ve &quot;Hesap Ayarları&quot; kısmından kenar çubuğundaki &quot;Hesabı Sil&quot; seçeneğine tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x530">&quot;Hesap Ayarları&quot; kısmına (sağ üst, e-posta adresinize tıklayın) girin ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x533">Verilen bağlantıya gittiğinizde, silme bağlantısı içeren bir onay e-postasını tetikler. Bu bağlantıya tıklayın ve hesabınız hemen silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x539">Hesabınızı silmek için Müşteri Destek ile iletişime geçmeniz ve hesap kullanıcı adınızı, destek PIN\'inizi ve hesabınızı kapatmak isteme nedeninizi belirtmeniz gerekir. Hesapları askıya alınmış müşteriler, hesaplarını silebilmek için önce hesaplarının yeniden etkinleştirilmesini sağlamalıdır (tam resmi kimlik belgesi sunarak). Yaptırım uygulanan ülkelerde (örneğin Rusya) ikamet eden müşteriler, yaptırım uygulanmayan bir ülkede ikamet ettiklerine dair kanıt sunana kadar hesaplarını silemezler.</string>
    <string name="entry_notes_0x53c">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasının altında bir &quot;Hesabımı Sil&quot; düğmesi bulunuyor. Hesabınız \'devre dışı bırakılacak ve kalıcı olarak silinmek üzere planlanacaktır.\' 30 gün sonra, \'geçmiş romanlarınız, yazar profiliniz ve benzersiz hesap bilgileriniz kalıcı olarak silinecek.\' Forum yayınlarının silinip silinmeyeceği belli değil.</string>
    <string name="entry_notes_0x53d">Bir sohbet başlatın ve hesabınızın silinmesini isteyin. Herhangi birinin hesabını böyle silebilirsiniz! Sadece şunu söyleyin: \'Hesabımın silinmesini istiyorum.\' - \'Hangi e-posta için?\' - \'ornek@ornek.ornek\' - \'Tamamdır, hesabı sildim.\'</string>
    <string name="entry_notes_0x541">Destek talebi formunu doldurun ve yanıt vermelerini bekleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x544">Hesaplar 2 yıl hareketsiz kaldıktan sonra silinecek</string>
    <string name="entry_notes_0x545">İletişim formunun doldurulması gerekir. Aynı zamanda e-posta aboneliğinizi iptal edene kadar promosyon e-postaları almaya devam edeceksiniz</string>
    <string name="entry_notes_0x547">Neon hesapları silinemez, sadece iptal edilebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x548">Hesabınızı silmek istediğinizi belirten bir e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x54d">Hesabınızı silmek için aktif üyeliğinizi iptal edin, verilen bağlantıya tıklayın ve \'Hesabı Sil\' düğmesine gidin. Onay kodunu girdiğinizde, üyeliğinizin sona erdiği gün hesabınız otomatik olarak silinecektir. Üyeliği olmayan hesaplar 10 ay sonra otomatik olarak silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x54f">&quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın ve isminizi girerek onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x550">Hesabınızı silmeniz mümkün değildir. Yapabileceğiniz en iyi şey, sitede bulunan kişisel verileri silmektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x553">New Relic menü çubuğundan, &quot;Hesap&quot; &quot;Aboneliği Yükselt&quot; &quot;Hesabı İptal Et&quot; tuşuna tıklayın. Ardından onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x559">Bir &quot;Hesabınızı Silin&quot; düğmesi var, ancak çalışmıyordu. Fakat onlara e-posta göndermek işe yarıyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x55c">&quot;Hesap Ayarları&quot; yerine girin ve hesabı sil tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x55d">Sadece müşteri hizmetleri ile iletişime geçilerek hesap silinebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x565">Hesap formunun alt kısmında bir &quot;Hesabı Devre Dışı bırak&quot; düğmesi bulunuyor. Tıkladıktan sonra, hesabın devre dışı bırakılma sürecini açıklayan bir dizi bilgi olacaktır. Tüm hesap bilgileri silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x566">Çevrim içi iletişim formu aracılığıyla destek ile iletişime geçin ve hesabınızın silinmesini isteyin. Alternatif olarak, destek e-posta adresini kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x567">Aşağı kaydırın ve devre dışı bırak ve sil tuşuna basın, 30 gün boyunca devre dışı bırakılacak ve ardından kalıcı olarak silinecektir. Hesaba bir Nintendo Network Kimliği bağlanırsa, bu işlem süresince silinmeyecektir</string>
    <string name="entry_notes_0x56a">Şifrenizi girin ve işleminizi onaylamak için &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x56c">Onay kutusunu işaretleyerek onaylayın ve &quot;Değiştir&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x56e">Hesabınızı veya verilerinizi silmek isterseniz, lütfen bizimle iletişime geçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x573">Bize e-posta gönderin, hesabınızı devre dışı bırakalım.</string>
    <string name="entry_notes_0x574">\'Kullanıcılar, belirli koşullar altında Verilerinin Sahibinden silinmesini sağlama hakkına sahiptir.\'</string>
    <string name="entry_notes_0x577">Öncelikle &quot;Hesabım&quot; &quot;Geçişlerim&quot; sayfası altından tüm aktif abonelikleri iptal etmelisiniz. Bundan sonra, canlı sohbete başvurabilir ve ödeme bilgilerinizin kaldırılmasını isteyebilirsiniz. Geri kalan veriler ise \'toplu veri saklama ve silme politikalarımıza uygun olması için\' kaldırılmadan önce hesabınız belirsiz bir süre boyunca pasif kalmalıdır.</string>
    <string name="entry_notes_0x57a">E-posta desteği ve hesap silme talebinde bulunun. İsteğinizi işleme alacaklar ve silindiğinde size e-posta gönderecekler.</string>
    <string name="entry_notes_0x57b">nTask hesabınızı silmek için, şu basit prosedürü izleyin: nTask için kayıtlı e-postanızı kullanarak bir destek talebi gönderin. Talep alındıktan sonra talebinizin işlenmesi 24 saat sürecektir</string>
    <string name="entry_notes_0x57c">Nubank hesapları silinemez, sadece iptal edilebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x582">Bağlantıyı açın, giriş yapın ve &quot;Verilerimi Sil&quot; tuşuna tıklayın, ardından e-posta adresinize gelecek olan onaylama bağlantısına tıklayın. \'DELETE\' yazın ve &quot;Tamam&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x586">Sağ üstteki kullanıcı simgeli düğmeye basın. &quot;Ayarlar&quot; sekmesine gidin ve &quot;Hesabımı sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x589">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x58a">Hesabınıza giriş yapın, Lisans Sözleşmesini aşağı kaydırın, &quot;Profili Sil&quot; seçeneğini tıklayın, istediğiniz kutuları işaretleyin, şifreyi girin ve &quot;Sil&quot; düğmesine basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x58b">Hesabınıza giriş yapın, &quot;Hesabı Sil&quot; öğesini tıklayın, silme nedenini belirtin, &quot;Onayla&quot; tuşuna tıklayın ve tamamlayın. Oldukça basit.</string>
    <string name="entry_notes_0x590">Ayarlar sayfanıza girin ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x59d">Destek ekibiyle iletişime geçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x59e">&quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın, hesap şifrenizi girin ve onay kutusunu işaretleyin</string>
    <string name="entry_notes_0x5a1">Fransız yasaları, faturalarınızla bağlantılı olduğu için hesabınızı tutmaya zorluyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x5a2">Verilen bağlantı ile hesabınızı devre dışı bırakabilirsiniz. Ancak veriler silinmez. Desteğe başvursanız bile verilerinizi silmezler.</string>
    <string name="entry_notes_0x5a8">Hesabınızın silinmesini talep etmek için destek ekibine e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x5a9">Hesabı silme sayfasını ziyaret ederek hesabı silebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x5ac">Hesabınızı silmek istediğinizi onlara e-posta ile bildirin. &quot;Yasal yükümlülüklerimize uymak, anlaşmazlıkları çözmek ve sözleşmelerimizi uygulamak&quot; için (Hizmet Şartları ve Gizlilik Politikalarından) gerekli olan bazı bilgileri saklayacaklar, ancak çoğu veri 30 gün içinde silinecek.</string>
    <string name="entry_notes_0x5b7">Silme talebinde bulunmak için hesabınızın kayıtlı e-posta adresi aracılığıyla destek ile iletişime geçmelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x5c0">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasının altındaki &quot;Hesabınızı Silin&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x5c1">Doğrudan destek ile iletişime geçmeli ve onlardan hesabınızı geçersiz kılmalarını istemelisiniz. Ancak işlem verileriniz kayıtlardan silinemez.</string>
    <string name="entry_notes_0x5cb">Aşağı kaydırarak &quot;Hesabımı Sil&quot; seçeneğine gidin ve tıklayın, sonrasında hesabı sil seçeneğine tıklayıp şifrenizi yazın ve son olarak &quot;Gönder&quot; tuşuna basın. Pandora Plus veya Premium\'a sahipseniz, aboneliğinizi iptal edin, süresinin dolmasını bekleyin, ardından silin.</string>
    <string name="entry_notes_0x5cc">Bir hesabı silmek için önce tüm aktif siteleri silmeniz veya sahipliği aktarmanız gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x5cd">Hesabınızı kapatmak için müşteri hizmetleriyle telefon ile iletişime geçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x5ce">Silme talebinde bulunmak için bir e-posta gönderin. App Store veya Google Play üzerinden bir aboneliğiniz varsa, uygun mağazadan aboneliğinizi iptal ettiğinizden emin olun.</string>
    <string name="entry_notes_0x5d2">Destek formunda &quot;GDPR - Request for Account Deletion&quot; seçeneğine basıp bilgilerinizi doldurmanız gerekiyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x5d5">Ayarlara gidin, &quot;Çeşitli&quot; altındaki &quot;Hesabı Sil&quot; öğesini tıklayın. Ardından işlemi onaylayın. Uygulama içinde de çalışır.</string>
    <string name="entry_notes_0x5d6">Hesabınızı iptal etmek için, Parkmobile Yardım Masasına bir e-posta mesajı isteği gönderin ve adınızı, cep telefonu numaranızı, plaka numaranızı ve/veya kartın son 4 hanesini ekleyin. Yardım Masası hesabınızı iptal ettikten sonra, bir onay e-posta mesajı alacaksınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x5d9">Hesap bilgileri sayfanızın altındaki &quot;Hesabı Sil&quot; öğesini seçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x5db">Silmek için şifre gereklidir. Oluşturulan içerik kaldırılacak ve kullanıcı adı tekrar kullanılamayacak. Silme sonrası kurtarma yoktur.</string>
    <string name="entry_notes_0x5dc">Giriş yapın ve bağlantıyı açın. &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın ve düğmelere basmaya devam edin. Silme işlemi 14 gün ertelenir. Silme ile ilgili veriler Transcend Inc. ile paylaşılır.</string>
    <string name="entry_notes_0x5e3">Destek ekibinden alıntı: Paysera hesabınızı tamamen silmek istiyorsanız, lütfen bize bir istek içeren bir e-posta yazın ve hesabınızı neden silmek istediğinizi belirtin. Bu e-posta, Paysera hesabınıza giriş yapmak için kullandığınız e-posta adresinden gönderilmelidir. Hesabınızı silerseniz, gelecekte yeni bir hesap oluşturamayacağınızı lütfen unutmayın. Paysera hesabı ücretsizdir ve onu silmemenizi tavsiye ederiz, ancak hesabı kapatırsanız, ileride Paysera hesabınıza giriş yaparak aktif hale getirebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x5e7">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfanızdaki &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x5ec">Silme talebinde bulunmak için bir e-posta göndermelisiniz. Ardından, destek ekibinden geri bildirim isteyen ve silme işlemini onaylayan bir yanıt alacaksınız. Destek biriminden alacağınız bir sonraki e-posta, hesabınızın silindiğini size bildirecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x5f2">&quot;Penzu Hesabını Sil&quot; tuşuna tıklayın. E-posta adresinize gönderilen bağlantı ile silme işlemini onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x5f3">&quot;Profil&quot; &quot;Ayarlar&quot; &quot;Hesap&quot; &quot;Düzenle&quot; &quot;Sebep seçin&quot; &quot;Devre dışı bırak&quot;</string>
    <string name="entry_notes_0x5f4">&quot;Hesabı Sil&quot; ve ardından &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x5f6">Ayarlar sayfasının altındaki &quot;Kullanıcı Hesabını Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x5f7">Örneğin, &quot;Hesabım&quot; &quot;Gönder&quot; aracılığıyla destekle iletişim kurmak gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x5f8">Hesabınızı silmek için yardım makalesindeki talimatları izleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x5fa">Hesap sayfanızda &quot;Hesabı Sil&quot; öğesini tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x608">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasında &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın, nedeni belirtin ve &quot;Sonraki&quot; &quot;E-posta Gönder&quot; tuşuna tıklayın. E-posta kutunuzu kontrol etmeniz ve silme işlemini onaylamanız gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x60b">Hesabınızı, web sitesini kullanarak silebilirsiniz, ancak yalnızca e-postayla iletişime geçtikten sonra tamamen silinir</string>
    <string name="entry_notes_0x60c">Pour supprimer votre compte Pix, faites-en la demande en complétant le formulaire de contact du support Pix, en renseignant le motif adéquat.</string>
    <string name="entry_notes_0x60d">Hesap ayarınızda &quot;Hesabı Sil&quot; öğesini seçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x612">Hesabınızın silinmesini talep etmek için onlara e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x616">Hesabınızı silmek için mobil cihazınızda uygulamayı açın ve &quot;Daha Fazla&quot; düğmesine tıklayın. Ardından profil adınızı tıklayın, oradan hesabınızı silebilirsiniz. Ek yardıma ihtiyacınız varsa, web sitelerinde verilen iletişim formunu kullanın.</string>
    <string name="entry_notes_0x617">Sağ üstte, ayarlar düğmesini tıklayın ve &quot;Yardım/SSS&quot; seçeneğini seçin. &quot;Hesabımı nasıl silerim ve Player FM\'den ayrılırım?&quot; seçeneğini seçin - bağlantı aşağıda olacaktır. Kutuya &quot;Sil&quot; yazın ve sonlandırmak için düğmeyi tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x619">Sağ üstteki kullanıcı adınızı tıklayın ve &quot;Profil&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x61b">Silme formunu doldurun</string>
    <string name="entry_notes_0x61c">&quot;Tehlikeli Bölge&quot; &quot;Hesabınızı Silin&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x61f">Makalede verilen talimatları izleyin. İsterseniz, e-posta yoluyla da hesabınızın silinmesini talep edebilirsiniz. NOT: Ödenmemiş ödemeleriniz veya ihtilaflarınız varsa veya silme işlemini onaylamak için kişisel verilerinizi paylaşmaktan memnun değilseniz, bu daha zor olabilir</string>
    <string name="entry_notes_0x628">Hesabınızda oturum açın, &quot;Sil&quot; düğmesine basın ve sorulan ifadeyi yazın.</string>
    <string name="entry_notes_0x629">İletişim formu veya çevrim içi sohbet yoluyla destek ile iletişime geçmelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x62f">Uygulamayı açın ve &quot;Ayarlar&quot; &quot;Hesap Bilgisi&quot; &quot;Silmeyi Başlat&quot; yolunu izleyin</string>
    <string name="entry_notes_0x630">Hesabınızda oturum açın, bağlantıyı tıklayın, ardından &quot;Hesabı Sil&quot; düğmesini tıklayın ve talimatları izleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x632">Sayfanın altındaki kırmızı &quot;Hesabı Sil&quot; düğmesini tıklayın. Ancak yalnızca yönetici hesapları bir hesabı silebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x633">Hesabınızda oturum açın, bağlantıya tıklayın (veriler tamamen silinir, bunu geri almak mümkün değildir).</string>
    <string name="entry_notes_0x635">Hesabınıza giriş yapın, ve profil sayfanızdaki &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x636">Hesap bilgilerini doldurun ve &quot;Sorun Bildir&quot; tuşuna tıklayın. Silme işlemini onaylamak için size gönderilen e-postayı yanıtlayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x63b">Hesap silme talebinde bulunmak için Premera\'nın destek ekibine e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x63d">Hesabınıza giriş yapın, verilen bağlantıya tıklayın, &quot;Onay kodu gönder&quot; seçeneğine tıklayın ve ardından e-postanıza aldığınız kodu yapıştırarak &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x640">Hesabınıza giriş yapın, sayfanın altındaki &quot;Hesabınızı kapatmanız mı gerekiyor?&quot; seçeneğini tıklayın, ardından &quot;Silmeyi Onayla&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x641">Hesabınızda oturum açın, bağlantıyı tıklayın, şifrenizi girin ve &quot;Hesabı Sil&quot; seçeneğini tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x644">Hesap ayarına gidin, &quot;Hesabımı Sil&quot; altında &quot;Devam Et&quot; seçeneğini tıklayın ve oradan devam edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x64b">Hesabınıza giriş yapın, verilen bağlantıyı tıklayın ve &quot;Hesabımı şimdi kapat&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x64c">Hesabınızı geçici olarak kapatabilir veya kalıcı olarak silebilirsiniz. Hesabınıza giriş yapın, &quot;Ayarlar&quot; &quot;Aboneliği Yönet&quot; &quot;Hesabınızı kapatmanız mı gerekiyor?&quot; &quot;Evet, hesabı kapat&quot; yolunu izleyin</string>
    <string name="entry_notes_0x64e">Hesabınızda oturum açın, &quot;Ayarlar&quot; &quot;Genel&quot; &quot;Hesabınızı iptal etmek istiyorsanız buraya tıklayın&quot; öğesini tıklayın, neden ayrıldığınızı seçin ve &quot;Devam Et&quot; &quot;Evet, hesabımı iptal et&quot; düğmesini tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x654">Sayfanın altında &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Aynı sayfada listelenen \'İş E-postası\'na gönderilen bir koda ihtiyacınız olacak (onay olmadan değiştirilebilir).</string>
    <string name="entry_notes_0x657">&quot;Hesabımı tamamen yok et&quot; öğesini ve ardından &quot;Her şeyi sil&quot; öğesini tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x666">Hesabınızın silinmesini talep etmek için onlara e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x669">Giriş yapın, &quot;Ayarlar&quot; &quot;Gizlilik&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x66c">Giriş yapın, &quot;Profil&quot; sayfasına gidin, &quot;Verim&quot; sekmesinde &quot;Hesabımı Sil&quot; öğesini tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x66d">Hesabın kaldırılması doğrudan e-posta ile talep edilmelidir.</string>
    <string name="entry_notes_0x670">Giriş yapın, ayarlara girin ve &quot;Hesabımı silmek istiyorum&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x673">Hesabı sildikten sonra, kalıcı olarak silinmeden önce 30 gün boyunca devre dışı bırakılacaktır. Mesajlar, forum gönderileri ve katkılar, hesabınız silindikten sonra bile sitede kalır.</string>
    <string name="entry_notes_0x675">Web sitesinin garanti ve ürün kayıt bölümüne erişmek için bir hesap gereklidir. Farklı bir alt alan adında olmasına rağmen, bu normal Razerzone.com web sitesini ve çeşitli mağazayı da etkiler.</string>
    <string name="entry_notes_0x678">Profil sayfanıza gidin ve &quot;Hesabınızı Silin&quot; düğmesine tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x679">Önce, &quot;Real-Debrid hesabımı silmek istiyorum&quot; kısmına erişmek için arama çubuğunda &quot;hesabı sil&quot; araması yapın. Premium durumdaki kullanıcıların talimatlari için üzerine tıklayın. Hesabınız artık premium değilse, hesabınızı silmenizi isteyen bir destek bileti oluşturmak için &quot;Bize ulaşın&quot; düğmesine gidin.</string>
    <string name="entry_notes_0x67f">Hesabınızı tamamen silemezsiniz. Hesap kapatma sayfasında, hesabınızı kapattıktan sonra verilerinizin büyük bir kısmının sistemden silineceği, ancak hangi verilerin ve neden saklanacağı belirtilmemiştir. Kapatılan hesaplar da herhangi bir zamanda kullanıcı tarafından yeniden etkinleştirilebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x685">Hesabınızı silmek için düğmeye tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x68b">Hesabınızın kaldırılması için geri bildirimi tıklayarak ekibe e-posta göndermeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x68f">Sayfanın altına gidin ve \'Hesabı Sil\' tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x694">Lütfen hesabınızı devre dışı bırakmak için bir neden girin ve bitirdikten sonra &quot;Devre dışı bırak&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x697">Sağ alt köşedeki &quot;Hesabınızı Silin&quot; bağlantısını kullanın.</string>
    <string name="entry_notes_0x69e">Sayfanın altındaki &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x6a5">Yalnızca otomatik yenileme özelliğini iptal edebilirsiniz. Onları aradım ve hesabımı iptal etmelerini ve posta listelerinden çıkarılmalarını istedim ve bana hesabımın yenilenmediğini ve yapabilecekleri başka bir şey olmadığını söylediler.</string>
    <string name="entry_notes_0x6a6">Profil sayfanızda &quot;Profili Düzenle&quot; tuşuna tıklayın ve &quot;Hesabı İptal Et&quot; düğmesini kullanın.</string>
    <string name="entry_notes_0x6a8">Hesabınızı silmek için her hangi bir oyunun destek sayfasından destek isteği açmanız gerekiyor. Hesabınız algoritma tarafından onaylandıysa, [kendiniz de silebilirsiniz](https://support-leagueoflegends.riotgames.com/hc/en-us/articles/360050328454-Deleting-Your-Riot-Account-and-All-Your-Data).</string>
    <string name="entry_notes_0x6ab">verilerinizi silme hakkı için bir GDPR davası talep etmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x6b3">Hesabınızın silinmesi için müşteri hizmetleri ile iletişime geçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x6b4">Hesap sayfasında, aşağı kaydırarak &quot;Tehlikeli Bölge&quot; bölümüne gidin ve &quot;Hesabımı Sil&quot; düğmesini tıklayın. Bundan sonra, açılır kutuya \'DELETE\' yazmanız gerekecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x6b6">Kayıtlı e-postanızı kullanarak destek sitesi formu aracılığıyla kişisel veri silme talebi gönderin. Verileriniz, herhangi bir e-posta onayı olmadan bir süre sonra silinecektir. Not: Kaliforniya\'da ikamet edenler başka bir form kullanmalıdır!</string>
    <string name="entry_notes_0x6bb">İstek türünüz olarak \'Kişisel verilerinizi kaldırın ve hesabınızı kalıcı olarak devre dışı bırakın\' seçeneğini seçin ve formun geri kalanını doldurun.</string>
    <string name="entry_notes_0x6bc">Şifrenizi girin, bir silme nedeni seçin, captcha\'yı tamamlayın, &quot;Sil&quot; düğmesine basın ve ardından onay kutusunda &quot;Onayla&quot; seçeneğini seçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x6bd">Hesabınızı silmek için Runtastic.com\'a gidin ve oturum açın, kullanıcı adınızın sağ tarafındaki oka tıklayın, &quot;Ayarlar&quot; seçeneğine tıklayın, sol taraftaki &quot;Giriş Verisi&quot; seçeneğine tıklayın ve son olarak &quot;Hesabımı Sil&quot; seçeneğine tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x6be">Hesap silme işlemini başlatmak için gizlilik politikalarında bulunan bağlantıyı kullanın.</string>
    <string name="entry_notes_0x6c4">&quot;Yukarıdaki koşulları onaylıyorum&quot; onay kutusunu tıklayın, &quot;Sil&quot; tuşuna basarak şifrenizi yazın ve &quot;Onayla&quot; tuşuna tıklayarak işleminizi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x6cc">Müşteri hizmetleriyle sohbet/destek formunu kullanarak bir destek talebi açın ve hesabınızı silmelerini isteyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x6e0">Önce giriş yapın, verilen bağlantıya gidin ve &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşuna basın, tüm ürünler ve siparişler kaybedilecek, nedenini eklemeniz gerekecek ve seçeneğe bağlı olarak daha fazla açıklamanız gerekecek</string>
    <string name="entry_notes_0x6f5">Bir müşteri destek talebi oluşturarak silme talebinde bulunun.</string>
    <string name="entry_notes_0x6f9">&quot;Ben&quot; &quot;Hesabım&quot; &quot;Hesap Silmeyi Gönder&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x6fc">Hesabınıza giriş yapın, verilen hesap silme bağlantısına gidin, e-posta ile alınan onay bağlantısına tıklayın ve &quot;Hesabı Kaldır&quot; seçeneğini seçin. Not: Oluşturduğunuz bağlantılar çalışmaya devam edecek ve aynı e-postayı yeni bir hesap oluşturmak için kullanamayacaksınız. Bu nedenle, önce oluşturduğunuz tüm bağlantıları manuel olarak silmeyi unutmayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x6ff">Hesabı silmek için e-posta göndermelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x703">Silmeyi talep etmek için müşteri hizmetlerine e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x707">Hesabınızın bir yönetici veya moderatör tarafından silinmek üzere işaretlenmesi için şifrenizi girin. Forum yöneticisi izin veriyorsa, bunu diğer Simple Machines forumları için yapabilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x708">&quot;Hesabı Sil&quot; &quot;Evet, hesabımı sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x709">Hesabınıza giriş yapın, &quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasına gidin ve &quot;Hesabı Sil&quot; düğmesini tıklayın. Kutuyu işaretleyerek, şifrenizi girerek ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayarak onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x710">&quot;Hesabınızı Silin&quot; düğmesini tıklamanız, &quot;Tüm içeriği silme izni&quot; ve &quot;Onayla&quot; seçeneğini seçmeniz gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x718">Slack ekibinin birincil sahibi sizseniz, hesabınızı silmeden önce ekibi silmeniz veya sahipliğini devretmeniz gerekecektir. Değilseniz, çalışma alanı yöneticisinden silme talebinde bulunmanız gerekir.</string>
    <string name="entry_notes_0x71b">Bu bağlantıdaki talimatları izleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x71e">Kullanıcı hesabınızı devre dışı bırakabilirsiniz, ancak silemezsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x725">Kullanıcı adınızı ve şifrenizi girip &quot;Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x72c">İşlemi önceden iptal etmezseniz kullanıcı hesabınız 7 gün sonra silinecektir. Forum gönderileri gibi oluşturulan içerik silinmeyecek, ancak kullanıcı adınız anonim hale getirilecek ve 363 gün boyunca yeniden kayıttan korunacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x737">Kullanıcı tarafından oluşturulan gönderi ve destek talepleri gibi veriler, silinmiş olsa bile kalır ve hesaba atfedilir. Kullanıcı adı kullanılamayacak.</string>
    <string name="entry_notes_0x73d">Sayfanın altına doğru kaydırın ve &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x742">Hesabınızı silemezsiniz, sadece hesabınızı devre dışı bırakabilirsiniz. Bunun için &quot;Profil&quot; gidin ve profilinizdeki &quot;Raporlar&quot; düğmesini tıklayın ve &quot;Sil Beni&quot; yazıp bekleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x749">1. Aboneliğinizi iptal linkinden iptal edin. 2. Herkese açık çalma listeleri anonimleştirilecek, istediğiniz tüm çalma listelerini silin. 3. Verilen bağlantıya girin ve &quot;Hesap&quot; &quot;Hesabımı kapatmak istiyorum&quot; kısmından talimatları takip edin. Hesap, talepten sonraki 7 gün içinde yine de geri yüklenebilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x74d">Destek sayfasına giriş yapın ve müşteri desteğine e-posta ile hesabınızı silmenizi isteyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x758">Profil ayarlarınıza gidin, aşağı kaydırın ve \'Profili sil\' bağlantısını tıklayın. Bazı nedenlerden dolayı hesabınızın silinememesi mümkün olabilir, örneğin: başlangıç, finansman veya bitiş aşamasında bir projeniz var; aktif bir ortak sayfanız var; hala finansman aşamasında olan bir projeyi desteklediniz ve ödemenizi henüz almadık veya ödemeniz size iade edilmedi.</string>
    <string name="entry_notes_0x75a">Bağlantıyı tıklayın, giriş bilgilerinizi girin ve onaylayın. Verileriniz temizlenene kadar 30 gün boyunca geri alınabilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x75c">&quot;Hesap&quot; sayfasının altında aşağı kaydırın ve kırmızı &quot;Hesabı Kaldır&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x75e">Önce hesabın sahipliğini doğrulamanız gerekir, ardından Steam Desteği kimliğinizi doğrulamak için yanıt verecektir. Onayladıktan sonra hesabınız kilitlenecek ve ardından 30 gün içinde silinecektir. 30 gün boyunca Steam Destek ile iletişime geçerek silme işlemini iptal edebilirsiniz. Hesap adınızı tekrar kullanamazsınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x762">Açılır menüden &quot;Hesabımı sonlandırmak istiyorum&quot; seçeneğini seçin ve ardından formu doldurup gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x764">Sayfanın altındaki \'Hesabı Devre Dışı Bırak\' tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x765">Giriş yapın, ardından &quot;Hesap Ayarları&quot; &quot;Profil&quot; sayfasına gidin. Alta doğru ilerleyin ve &quot;Storenvy mağazamı &amp; hesabımı kapat&quot; seçeneğini tıklayın. Onaylamanız istendiğinde &quot;Tamam&quot; seçeneğini tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x767">Hesap silme işlemi geri alınamaz: Hesabınız ve verileriniz kalıcı olarak silinecek ve tüm kulüplerden, ısı haritalarından, mücadelelerden ve liderlik tablolarından çıkarılacaksınız. Herkese açık bölümler veya rotalar gibi topluluk için oluşturduğunuz bazı veriler Strava\'da kalabilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x769">Hesabınızı silmek için destek ile iletişime geçmelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x76c">Yalnızca hesap sahipleri (ekip üyeleri değil) hesabı silebilir. Hesap kalıcı olarak kapatılmadan önce bakiyelerin ve bekleyen faturaların tamamının çözülmesi gerekir. Tersine çevrilemez.</string>
    <string name="entry_notes_0x76d">Giriş yapın, hesabımı görüntüle seçeneğini seçin, bir iletişim kutusu hesabımı sil düğmesini içerecek ve daha sonra e-posta ile onaylanacaktır. Onayladıktan sonra, GDPR talebinizin tamamlanması 2 hafta sürecektir. Bu silme talebini, bu 2 haftalık işlem süresi içinde, onay e-postasındaki aşağıdaki bağlantıyı tıklayarak istediğiniz zaman iptal edebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x771">Hesabınızı silmek için destek ile iletişime geçmelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x772">14 gün içinde yeniden etkinleştirebilirsiniz. Bundan sonra hesap silinir.</string>
    <string name="entry_notes_0x776">İletişim formunu kullanın. İsterseniz, e-posta yoluyla da hesabın silinmesini talep edebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x778">Hesabınızı \'sildikten\' sonra bile, Supercell kişisel bilgilerinizi, onlara göre \'ticari çıkarlar\' için sunucularında saklayacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x77b">Sayfanın altına gidin ve &quot;Kalıcı Olarak Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın. Bilgileri inceledikten sonra, tüm onay kutularını tıklayın ve şifrenizi girin. Onaylamak için &quot;Evet, bu hesabı sil&quot; tuşuna tıklayın. Hesap ve anket verileri 90 gün içinde kesin olarak hariç tutulacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x77d">&quot;Hesabı Sil&quot; bağlantısını tıklayın. 30 gün sonra verilerin geri alınması geri alınamaz.</string>
    <string name="entry_notes_0x77e">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfanızdaki &quot;Hesabımı İptal Et&quot; bağlantısını kullanın. E-posta onayı gerektirir.</string>
    <string name="entry_notes_0x78a">Hesabınıza giriş yapın, &quot;Seçenekler&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; adresine gidin. &quot;Hesabımı silmek istiyorum&quot; tuşuna tıklayarak onaylayın. Ardından hesabınız ve sınıflandırılmış reklamlarınız silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x78d">Hesabınıza giriş yaparak istediğiniz zaman yeniden etkinleştirebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x78e">Kullanıcı hesabınıza giriş yapın, &quot;Kullanıcı Ayarları&quot; sayfasına gidin ve kaydet düğmesinin altındaki &quot;Taiga hesabını sil&quot; öğesini seçin. Onaylayın ve tamamlayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x792">Makalede gösterilen talimatları takip edin. Eğer isterseniz, e-posta ile hesabınızın silinmesini de talep edebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x798">Hesabınızı silinmesini talep etmek için destek talebi oluşturmalısınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x79e">Hesabınızı kaldırmak için Teachoo ile iletişime geçmelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x79f">&quot;Hesap Ayarları&quot; &quot;Abonelik&quot; &quot;İptal&quot; &quot;Aboneliğimi iptal et ve verilerimi sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x7a2">&quot;Profili Düzenle&quot; (sayfanın sağ üst köşesindeki menü öğesi) ardından &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x7a3">Hesap silme talebinde bulunmak için müşteri desteği ile iletişime geçin</string>
    <string name="entry_notes_0x7a4">Forum hesabınızı silmek için bağlantılı konuya &quot;Technic forum hesabımın silinmesini istiyorum.&quot; mesajıyla cevap verin. Platform hesabınızı silmek için, &quot;Diğer Neden&quot; gerekçesiyle kendinizi bildirin ve &quot;Technic platform hesabımın silinmesini istiyorum.&quot; mesajını girin.</string>
    <string name="entry_notes_0x7a5">Hesap silme talepleri için TED destek ekibiyle iletişime geçin</string>
    <string name="entry_notes_0x7a8">Devre dışı bırakma sayfasını açın. Telefon numaranızı ve Telegram hesabınıza gönderilen tek seferlik şifreyi girin. Ardından hesabınızı silin.</string>
    <string name="entry_notes_0x7c0">Things uygulamasında &quot;Seçenekler&quot; kısmına gidin. Ardından Things Cloud\'a gidin ve &quot;Hesabı Düzenle&quot; seçeneğini seçin. Son olarak, &quot;Hesabı Sil&quot; öğesini seçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x7c2">Uygulamada kimliğinize gidin ve alttaki &quot;Kimliği Sil&quot; öğesini seçin. Alternatif olarak verilen bağlantıya gidin ve iptal etme şifrenizle kimliğinizi kaldırın. Telefon numaranız yoksa, yalnızca bu bağlantı altında telefon numaranız ve e-postanız arasındaki bağlantıyı kaldırabilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x7c5">Form aracılığıyla hesabınızı kapatmak için bir istek göndermelisiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x7c9">&quot;Hesap&quot; &quot;Menü&quot; &quot;Gizlilik Ayarları&quot; &quot;Gizlilik ve Güvenlik&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; &quot;Sonraki&quot; &quot;Devam Et&quot; &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x7d0">Önceden silme işlemini iptal etmezseniz hesabınız 7 gün sonra silinecektir. Oluşturulan içerik (forum gönderileri gibi) silinmez.</string>
    <string name="entry_notes_0x7d4">Sayfanın altında bir &quot;Hesabı Sil&quot; düğmesi vardır, tıkladıktan sonra şifrenizi yeniden girmeniz gerekecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x7da">Hesabınızı silin üzerine tıklayın, e-postanızı girin. Ardından e-postadaki onay bağlantısına tıklayın. Alternatif olarak, uygulama ayarlarından hesabınızı silebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x7dd">Hesabınızı silemezsiniz, ancak devre dışı bırakmak için onlarla e-posta yoluyla iletişime geçebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x7df">Yalnızca e-posta adresinizle bir hesap oluşturabilirsiniz. Ancak hesabınızı değiştiremez, kapatamaz veya silemezsiniz</string>
    <string name="entry_notes_0x7e5">Önce hesabınıza giriş yapın. &quot;Hesabımı Kapat&quot; onay kutusunu işaretleyerek ve &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşuna tıklayarak onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x7ec">Sayfanın altındaki &quot;Hesabınızı Silin&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x7ef">Üst gezinme çubuğunda, &quot;Hesap&quot; seçeneğini tıklayın ve ardından &quot;Hesabı Sil&quot; seçeneğini seçin.</string>
    <string name="entry_notes_0x7f1">Hesabınızı silmek için &quot;Hesabınızı Silin&quot; seçeneğini seçin</string>
    <string name="entry_notes_0x7f5">Hesabınızı silme seçeneğini seçin ve kullanıcı adınızı, şifrenizi ve e-posta adresinize gönderilecek olan kodu girin.</string>
    <string name="entry_notes_0x7f8">&quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın ve ardından onaylayın</string>
    <string name="entry_notes_0x7f9">&quot;İletişim&quot; formunu kullanarak müşteri desteği ile iletişime geçmeli ve hesabınızın e-posta adresini vermelisiniz. Hesap, bir destek personeli tarafından işlendiğinde silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x80a">Kendilerine e-posta gönderin ve kişisel bilgilerinizi silmelerini isteyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x80c">&quot;Hesabı Sil&quot; kısmına gidin, şifrenizi yazın ve &quot;Sil&quot; düğmesini tıklayarak işleminizi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x80f">Hesabınızı silmek için yardım makalesindeki talimatları izleyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x813">Bağlantıdaki adımları izleyin: Giriş yapın, ardından &quot;Hesabım&quot; &quot;Tehlikeli Bölge&quot; kısmına girip &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın ve onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x819">Hesapla ilişkili e-posta adresini kullanarak destekle bir talep açın.</string>
    <string name="entry_notes_0x81b">Evet ve hayır, bu hangi tür hesaplara bağlı olduğuna göre değişir ve hesapları doğru sırayla silmeniz gerekir. Tüm hesaplar Ubuntu One\'ın Tek Oturum Açmasına (login.ubuntu.com) bağlıdır, bu nedenle en son kapatmanız gereken hesap budur. Launchpad.net, bulut dosya depolama, AskUbuntu ve diğer hesaplar gibi diğer her şey mümkünse önce kapatılmalıdır. Bu, hesaplarınızı kapattıktan sonra hiçbir şey için faturalandırılmayacağınızdan emin olmak için, ekli ücretli hizmetleriniz varsa özellikle önemlidir. Son adım, Tek Oturum Açma (SSO) hesabınızı silmektir. SSO hesapları Ubuntu One personeli tarafından manuel olarak silinmelidir.</string>
    <string name="entry_notes_0x81d">“Hesabı kapat”a tıklayın ve e-postaya gönderilen 6 haneli kod ile onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x821">Hesabınızı &quot;Ayarlar&quot; kısmından devre dışı bırakabilirsiniz, ancak hesabınızı sonlandırmak için onlarla e-posta yoluyla iletişime geçmelisiniz</string>
    <string name="entry_notes_0x823">&quot;Hesabımı Sil&quot; konulu bir e-posta gönderin, tek yol budur.</string>
    <string name="entry_notes_0x824">Şifrenizi girin ve &quot;Hesabımı sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x826">Desteğe başvurun ve hesabınızı silmeyi isteyin.</string>
    <string name="entry_notes_0x829">Kullanıcı ayarları sayfasının altındaki &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x82e">Hesabınıza giriş yapın ve &quot;Ayarlarım&quot; bağlantısını tıklayın veya verilen bağlantıya girin. &quot;Hesabı Sil&quot; bölümünde &quot;Hala hesabımı silmek istiyorum&quot; &quot;Hesap silme maili gönder&quot; tuşuna tıklayın. E-postanızı kontrol edin ve gönderilen bağlantıyı açın. Son olarak, &quot;Hesabı Sil&quot; bağlantısını tıklayarak silme işlemini onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x830">&quot;Hesabımı Sil&quot; konulu bir e-posta gönderin</string>
    <string name="entry_notes_0x832">&quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasının altına gidin ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın</string>
    <string name="entry_notes_0x843">&quot;Hesap Bilgileri&quot; sayfasının altında &quot;Hesabı Kapat&quot; tuşu bulunuyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x844">Yukarıdaki bağlantı üzerinden \'genel istek\' olarak hesabınızın silinmesini talep edin. Sistem, isteğiniz için bir destek hesabı oluşturabilir, bu nedenle onun da silinmesini istediğinizi belirtin.</string>
    <string name="entry_notes_0x845">Sağda, menünün hemen altında bir düğme var.</string>
    <string name="entry_notes_0x84b">&quot;İstek gönder&quot; öğesini tıklayın ve e-postanızı istek formuna girerek bir hesap silme talebinde bulunun.</string>
    <string name="entry_notes_0x851">Hesabınıza giriş yapın ve iletişim formunu kullanarak müşteri desteği ile iletişime geçin ve hesabınızın silinmesini talep edin.</string>
    <string name="entry_notes_0x856">&quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın, şifrenizi yazın ve &quot;Gönder&quot; tuşuna tıklayarak işleminizi onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x862">Hesap yalnızca Android veya iOS uygulamasından silinebilir, Voxer web sitesinden değil.</string>
    <string name="entry_notes_0x866">Hesabınızı silmek üyeliğinizi silmeyecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x867">Hesap yalnızca destek ekibine istek gönderilerek silinebilir</string>
    <string name="entry_notes_0x876">Verilen bağlantıyı ziyaret edin ve &quot;Silme onay e-postası gönder&quot; bağlantısını tıklayın. Kayıtlı e-posta adresinize bir e-posta alacaksınız ve buradan hesap silme işlemini onaylayabilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x87f">Vazgeçmek için e-posta gönderin veya iletişim formunu doldurun.</string>
    <string name="entry_notes_0x884">Site, bir hesabın tamamen silinmesini tanımlamak için \'abonelikten çıkma\' terimini kullanıyor.</string>
    <string name="entry_notes_0x886">Hesabı sil düğmesini bulmak için ayarları takip edin ve tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x88c">Hesabı silmek için mobil uygulamayı kullanmalısınız.</string>
    <string name="entry_notes_0x894">Profilinizi silmek için, Müşteri Hizmetleri ile iletişime geçin veya kaydolduğunuz hesaptan adınızı, kayıtlı telefon numaranızı, WU numaramı (varsa) ve profilinizi silme nedeninizi içeren bir e-posta gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x898">Web sitesinde oturum açtığınızda, gezinme çubuğundan &quot;WhatPulse\'m&quot; öğesini seçin ve ardından sayfanın alt kısmındaki &quot;WhatPulse\'den kaydımı sil&quot; öğesini tıklayın. Bu, hesabı kalıcı olarak siler.</string>
    <string name="entry_notes_0x899">Uygulama içinden: &quot;Ayarlar&quot; &quot;Hesap&quot; &quot;Hesabınızı Silin&quot;.</string>
    <string name="entry_notes_0x89b">Üyelik numaranızın e-postayla gönderilmesi gerekiyor. Bu hesap bağlantısından bulunabilir.</string>
    <string name="entry_notes_0x89e">Sağlanan iletişim formunu kullanarak hesabınızı silmek için bir istek gönderin.</string>
    <string name="entry_notes_0x89f">Sadece &quot;Devre dışı bırak&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8a2">&quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna tıklayın. E-posta adresinize gönderilen bağlantı ile silme işlemini onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8a5">\'Bir kullanıcı adı silinemez.\' Ancak, bazı önerileri var.</string>
    <string name="entry_notes_0x8af">Profildeki &quot;Ülke&quot; ayarını, GDRP kapsamındaki bir ülke olarak değiştirmeniz gerekir. (örneğin, Fransa). Aksi takdirde, &quot;Hesabı Yönet&quot; tuşuna tıkladığınızda &quot;Hesabı kalıcı olarak sil&quot; seçeneğini görmeyeceksiniz (yalnızca &quot;Hesabı devre dışı bırak&quot; seçeneğini göreceksiniz).</string>
    <string name="entry_notes_0x8b0">Hesap şifrenizi girin ve &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8b5">Yakın gelecekte WolframAlpha\'ya bir mesaj gönderin ve Wolfram ID\'niz manuel olarak silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x8b6">Hesabınız 7 günlük bir ödemesiz dönemden sonra silinecektir. Forum gönderileri gibi oluşturulan içerik silinmeyecektir. Kullanıcı adınız anonim hale getirilecek ve yeniden kayda karşı bir yıl boyunca korunacaktır.</string>
    <string name="entry_notes_0x8bc">Web iletişim formunu kullanarak kısa bir e-posta yazın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8c3">Sadece devre dışı bırakma mümkündür</string>
    <string name="entry_notes_0x8c4">Hesabınız silinmeden önce devre dışı bırakılır. 30 gün boyunca devre dışı bırakıldıktan sonra, silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x8c5">Bu \'Veri Silme Talep Formu\'nu ziyaret edin ve formu doldurun. Gönderilerinizin silinmesini isteyip istemediğinizi belirttiğinizden emin olun.</string>
    <string name="entry_notes_0x8cc">Verilen bağlantıda sağ üstteki &quot;Yammer hesabınızı silin&quot; bağlantısını tıklayın ve onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8cd">Verilen bağlantıda, CAPTCHA kodunu girerek silme işlemini onaylayın. Yedek e-posta ve/veya telefon eklendiyse, bir onay kodu göndermeniz ve kodları girmeniz gerekecektir. &quot;Hesabı Sil&quot; tuşuna basın ve onay kutusunda silme işlemini onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8d7">YouTube hesabınızı silmeden önce verilerinizin bir kopyasını talep edebilirsiniz.</string>
    <string name="entry_notes_0x8db">Sayfanın altındaki &quot;Hesabınızı silmek için buraya tıklayın&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8e2">Verilen bağlantıya gidin, e-postanızı onaylayın. Giriş sayfasına yönlendirileceksiniz. E-postanızı tekrar onaylayın ve \'Hesabınızı silmek istediğinizi onaylayın\' alanına \'DELETE\' (tümü büyük harf) yazın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8e6">Hesabınızı sonlandırmak için, Müşteri Hizmetleri\'ne web iletişim formu aracılığıyla kullanıcı adınızı ve hesabınızla ilişkili e-posta adresini içeren bir mesaj göndermeniz yeterlidir. Bunu yaptığınızda, Destek Ekibimizin bir üyesi hesabınızı devre dışı bırakacak, hem genel hem de özel tüm ürünleri kaldıracak ve (varsa) mağazanızı devre dışı bırakacaktır. Sistemimiz bir sonraki hesap kaldırma grubunu işlediğinde hesap tamamen silinecektir.</string>
    <string name="entry_notes_0x8e8">Kullanıcı adınızı belirterek bir e-posta gönderin</string>
    <string name="entry_notes_0x8eb">&quot;Yönetici&quot; &quot;Ayarlar&quot; &quot;Abonelik&quot; &quot;Evet, hesabımı iptal et&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8ec">Hesabınıza giriş yapın, profile gidin, aşağı kaydırın ve &quot;Hesabı Sil&quot; öğesini tıklayın. \'DELETEMYACCOUNT\' girerek onaylayın ve &quot;Hesabımı Sil&quot; tuşuna tıklayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8f6">Hesabınıza giriş yapın, &quot;Hesap Ayarları&quot; sayfasına gidin, hesabı iptal et tuşuna tıklayın. Onay kutusunu onaylayın.</string>
    <string name="entry_notes_0x8f8">&quot;Ayarlar&quot; &quot;Hesabınız&quot; &quot;Hesabı Devre Dışı bırak&quot; yolunu izleyin</string>
    <string name="entry_notes_0x8fc">Hesabınızı silmek için &quot;KVKK&quot; formunu doldurup onlara email aracılığı ile göndermeniz gerekiyor. [Form sadece Türkçe\'dir](https://cdn03.ciceksepeti.com/images/Ciceksepeti_KVKK_Basvuru_Formu_06022019.docx).</string>
</resources>