<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="entry_notes_0x1">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x5">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x8">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0xd">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x12">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x17">Connectez vous, allez dans les parametres, cilquez sur supprimer mon compte. Confirmez en cliquant sur je supprimer mon compte. Et confirmez encore avec supprimer mon compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x18">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x1b">La suppression du compte nécessite de rentrer en contact avec le service client</string>
    <string name="entry_notes_0x1d">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x20">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x32">Sur votre page \"Gérer le compte\", dans la catégorie \"Supprimer le compte\", entrez votre mot de passe puis cliquez sur \"Valider\"</string>
    <string name="entry_notes_0x39">Allez sur les paramètres de votre compte et cliquez sur \"Supprimer mon compte\"</string>
    <string name="entry_notes_0x3a">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x49">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x4c">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x4d">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x50">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x52">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x63">Sur la page \"Mes informations\", cliquez sur \"Résilier mon compte\". Cela réactivera automatiquement l\'envoi de vos documents dans votre boite aux lettres.</string>
    <string name="entry_notes_0x65">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x6f">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x75">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x83">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x86">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x88">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x96">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0xa4">Envoyez un courriel à l\'adresse e-mail donné sur ce site. L\'adresse n\'est pas donné sur le site d\'Auchan.</string>
    <string name="entry_notes_0xc7">Allez dans vos Parametres et allez jusqu\'à Désactiver mon compte. Cliquez Fermer mon compte, et confirmez.</string>
    <string name="entry_notes_0xcb">Les données seront supprimés définitivement dans 30 jours.</string>
    <string name="entry_notes_0xd0">Le traitement de votre demande peut nécessiter jusqu\'à 30 jours pour être achevée. Il pourra vous être demandé une pièce d\'identité officielle avec une photo d\'identité.</string>
    <string name="entry_notes_0xd6">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x100">Vous ne pouvez pas supprimer votre compte Blogger sans supprimer votre compte Google, mais vous pouvez supprimer votre blog.</string>
    <string name="entry_notes_0x10d">Vous pouvez seulement désactiver votre compte en contactant le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x118">Il faut demander la suppression de votre compte par le support du site, après vous vous connectez.</string>
    <string name="entry_notes_0x120">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x13a">Le personnel refuse de supprimer les comptes.</string>
    <string name="entry_notes_0x13d">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x141">Cliquez juste \'Abschicken\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x152">Il faut supprimer les fichiers téléchargés avant de supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x154">Sur vos paramètres de compte, descendez et cliquez sur \"Supprimer mon inscription\", puis confirmez en cliquant sur \"Supprimer mon inscription\".</string>
    <string name="entry_notes_0x155">Vous devez contacter le support pour supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x15f">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x164">Envoyez une demande au service client pour supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x16b">Vous devez contacter le support par email pour supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x18d">Envoyez un e-mail au service clients pour demander la suppression de votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x198">Vous devez les contacter pour demander a supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x19c">Vous ne pouvez pas supprimer votre compte. Vous pouvez seulement donner un faux numéro.</string>
    <string name="entry_notes_0x19f">Il faut simplement confirmer que vous voulez supprimmer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x1a8">Identifiez-vous puis visitez [https://coderwall.com/delete_account](https://coderwall.com/delete_account)</string>
    <string name="entry_notes_0x1b8">Vos messages seront guardés.</string>
    <string name="entry_notes_0x1bf">Il est seulement possible de désactiver le frais de renouvellement automatique. Lorsque le renouvellement sera désactivé vos étoiles seront remis à 0.</string>
    <string name="entry_notes_0x1cd">Pour supprimer votre compte, rendez-vous en bas de la rubrique \"Aide\", et cliquez sur \"Supprimer mon compte\". </string>
    <string name="entry_notes_0x1d0">Envoyez un mail à abuse\@craigslist.org et demandez la suppression du compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x1d1">Démarrez une session Live Chat et un représentant supprimera votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x1e7">Envoyez une demande au service des droits sur les données personnelles. Ils vont supprimer votre compte sans vous contacter pour confirmer.</string>
    <string name="entry_notes_0x1fc">Sur la page de votre profil, cliquez sur la flèche située à côté du bouton \"Éditer\", en haut à droite de votre écran, puis sur \"Supprimer le profil\"</string>
    <string name="entry_notes_0x202">Sur votre page de compte, allez sur \"Confidentialité et Sécurité\" et \"Supprimer mon compte\" puis descendez la page pour cliquer sur \"Supprimer mon compte\". Vous recevrez une demande de confirmation par SMS ou Email.</string>
    <string name="entry_notes_0x204">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x20a">Vous ne pouvez pas supprimer votre compte sur le site. Vous devez utiliser le formulaire lié. Ensuite, sélectionnez SkyMiles -&gt; Mise à jour compte SkyMiles et de leur demander de fermer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x212">Toutes vos données seront effacées immédiatement. Les comptes peuvent être réactivés pour 30 jours. Après ce periode, ils ne peuvent pas être réactivés.</string>
    <string name="entry_notes_0x218">Cliquez sur fermez mon compte et confirmer avec votre mot de passe.</string>
    <string name="entry_notes_0x226">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x23a">Conforme RGPD. Allez dans Paramètres -&gt; Compte -&gt; Supprimer son compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x268">Quelques questions d\'opinion sera demandées avant la suppression du compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x279">Il faut que vous demandez la suppression de votre compte dans un e-mail que vous envoyez à hello\@elevateapp.com. Vous recevrez une réponse qui demande à la fois vos impressions de l\'appli et une confirmation de la suppression. L\'e-mail prochain que vous recevrez vous notifiera la suppression de votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x294">Vous devez envoyer une demande de suppression de données pour supprimer votre compte. Vous recevrez un email pour valider votre adresse email.</string>
    <string name="entry_notes_0x297">Chez votre profil, cliquez \"Demander la suppression\", mettez les crochets et cliquez \"Supprimer un compte\". La suppression peu être révoquée dan les 14 jours par e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x29f">Entrez Nom, Email et Téléphone. Sélectionnez \'Demande de suppression de compte\' comme sujet, complétez le CAPTCHA et envoyez la demande.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ac">Bien que vous puissiez supprimer votre compte facilement, quelques données y compris les messages restent pour jamais, comme déclaré dans le politique de confidentialité.</string>
    <string name="entry_notes_0x2c2">Sur votre pasge de profil, allez sur \"Confidentialité\", puis \"Supprimer mon compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x2c7">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x2c9">Cliquez le lien « Cancel your account » au bas de la page.</string>
    <string name="entry_notes_0x2e5">Envoyez une demande d\'exercice de droit RGPD.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f4">Pour supprimer votre compte, ne postez rien pendant 3 jours.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f9">Entrez votre numéro de document puis un code de suppression reçu par e-mail pour supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x2fa">Compte, Parametres du compte, Supprimer mon compte, Supprimer mon compte</string>
    <string name="entry_notes_0x319">Descendez dans les paramètres, cliquez sur le bouton close account, votre compte sera alors définitivement supprimé dans un délai de 30 jours.</string>
    <string name="entry_notes_0x31b">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x31e">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x324">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x326">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x32c">Contactez le support et demandez la suppression de vore compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x334">Supprimez toutes les informations que vous voulez enlever du site. Puis, cliquer sur « Account Settings » et puis « Close Account ».</string>
    <string name="entry_notes_0x34d">Dans les paramètres de votre compte, remplissez la boite de confirmation \'Delete Account\' puis appuyez sur le bouton \'Delete My Account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x352">Pour supprimer votre compte, vous devez vous connecter, aller sur \"Sécurité et intimité\", cliquer sur \"Supprimer mon compte\" et entrer un code qui vous a été envoyé par e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x360">Il est impossible de fermer le compte. Vous devez contacter le support à la clientèle pour suspendre votre compte (et les paiements).</string>
    <string name="entry_notes_0x361">Dans le menu en haut, cliquez sur votre nom, puis cliquez sur « Delete Account » au bas du dialogue.</string>
    <string name="entry_notes_0x367">Saisissez une raison pour fermer et votre mot de passe et cliquez sur supprimer, mais cela est plus comme une désactivation que vous pouvez les contacter pour annuler la suppression</string>
    <string name="entry_notes_0x369">Choisissez la raison de la suppression et cela se fait en 2 cliques.</string>
    <string name="entry_notes_0x371">Envoyez un e-mail à arun\@grailed.com pour demander la suppression de votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x373">Gravatar appartient à WordPress, ce qui veut dire que vous ne pouvez pas supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x388">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x38a">Connectez-vous sur le site correspondant et envoyez une demande pour supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x39c">Vous devez envoyer un mail à support\@headliner.app</string>
    <string name="entry_notes_0x39d">Vous devez envoyer un mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x3a7">Lien \'Fermez mon compte...\' en bas de la page.</string>
    <string name="entry_notes_0x3b5">Vous pouvez enlever vos infos perso. mais votre compte restera à vie.</string>
    <string name="entry_notes_0x3b8">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x3c1">Connectez-vous, allez dans les paramatres du compte et supprimez votre profil. Voyez aussi l\'article [« Can I deactivate or delete my Profile\? »](https://hotornot.com/privacy/)</string>
    <string name="entry_notes_0x3d8">Profil -&gt; Supprimer mon compte</string>
    <string name="entry_notes_0x3e8">Menu, Discutez avec nous (ou icône du chatbot), selectionner plusieurs fois Supprimer mon compte dans la conversation pour envoyer uen demande de suppression de compte</string>
    <string name="entry_notes_0x3eb">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x3f7">Connectez-vous, allez dans vos parametres puis cliquez sur « Delete Account » en bas à gauche.</string>
    <string name="entry_notes_0x3f9">Votre compte dépend de votre numéro fiscal, vous ne pouvez pas le supprimer.</string>
    <string name="entry_notes_0x414">Le site n\'offre pas d\'option de suppresion des comptes. Un e-mail envoyé à internets\@technoized.com n\'a jamais réçu une réponse.</string>
    <string name="entry_notes_0x41c">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x440">Loggez vous, tapez votre mot de passe, cliquez sur Delete.</string>
    <string name="entry_notes_0x441">Loggez vous, cliquez sur \'Modifiez mon profil\', descendez en bas et cliquez sur \'Supprimer mon profil\'</string>
    <string name="entry_notes_0x45c">Profil en haut à droite -&gt; Supprimer le compte</string>
    <string name="entry_notes_0x47b">Sur votre espace client, cliquez sur l’icône \"Mon profil\" en haut à droite puis tout en bas sur \"Suppression de votre Identité Numérique\". Vous devrez entrer les 4 derniers chiffres de la carte d\'identité utilisée lors de l\'inscription.</string>
    <string name="entry_notes_0x47c">Sur la page d\'informations sur votre compte, cliquez sur \"Supprimer mon compte\", confirmez votre adress email et votre mot de passe, et cliquez sur \"Supprimer mon compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x47d">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x47e">Envoyez une demande sur le formulaire RGPD. Supprimez les autres services associés (Digiposte, Identité Numérique, etc) avant d\'envoyer la demande.</string>
    <string name="entry_notes_0x47f">Envoyez une demande sur le formulaire RGPD. Attention à bien l\'ouvrir depuis le site correspondant à votre pays. (Lien donné ici: France)</string>
    <string name="entry_notes_0x489">Demandez la suppression sur la page des paramètres. Tout votre contenu sera instantanément supprimé, la suppression du compte sera gérée manuellement par le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x48d">Profil -&gt; Supprimer mon compte tout en bas -&gt; confirmer en cliquant sur le lien envoyé par mail</string>
    <string name="entry_notes_0x499">Cliquez sur votre avatar, puis \'paramètres du comptes\', allez tout en bas et cliquez sur le petit lien en noir \'Supprimer définitivement mon compte\', confirmez puis cliquez sur le lien reçu par mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x49f">Cliquez sur « Profile », puis « Edit », puis « Show advanced settings », et enfin cochez la case « Delete my account ».</string>
    <string name="entry_notes_0x4a2">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x4ad">Il y a des rapports que LinkedIn continue d\'envoyer des e-mails aux gens qui ferment leur compte. Il est bien possible qu\'il faudra contactez le support du site pour demander la suppresion de votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b2">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b6">Quand vous supprimez votre Journal vous avez 30 jours pour le restaurer, au cas où vous changez votre avis. Après les 30 jours, le Journal est supprimé définitivement.</string>
    <string name="entry_notes_0x4d3">Vous devez envoyer un email au support</string>
    <string name="entry_notes_0x4d4">Sur votre page de profil, cliquez sur \"Clôturer mon compte M\"</string>
    <string name="entry_notes_0x4d5">Sur votre page de profil, allez sur \"Vos informations\" et cliquez sur \"Supprimer mon espace personnel\"</string>
    <string name="entry_notes_0x4e1">« Account Settings » -&gt; menu déroulant « Account Settings » -&gt; « Close my account » -&gt; Tapez « DELETE » et appuyez sur « Delete Account ».</string>
    <string name="entry_notes_0x4ef">Mon compte -&gt; Supprimer le compte (en bas de la page) -&gt; Sélectionner la raison de la suppression -&gt; Soumettre</string>
    <string name="entry_notes_0x524">Vous pouvez faire une demande de suppression de votre compte via le formulaire d\'assistance.</string>
    <string name="entry_notes_0x548">Si vous avez créé un compte Mojang et vous voulez le supprimer, veuillez visitez vos parametres. Sachez que si vous supprimez votre compte, vous ne pourrez plus vous connecter aux services Mojang, et vous ne pourrez plus acheter les jeux de Mojang à l\'avenir.</string>
    <string name="entry_notes_0x549">Connectez-vous, allez dans vos paramètre de profil, enfin trouver en bas de page (Supprimer mon compte).</string>
    <string name="entry_notes_0x54c">Sur la page \"Mon Compte\", cliquez sur \"Me Désinscrire\"</string>
    <string name="entry_notes_0x54d">Connectez vous à l\'aide de vos identifiants puis cliquez sur votre profil situé en haut à droite de l\'écran puis sur \"Paramètres\". Cliquez ensuite sur \"Clôture du profil\"</string>
    <string name="entry_notes_0x54e">Sur vos paramètres de compte, descendez et cliquez sur \"Supprimer mon inscription\", puis confirmez en cliquant sur \"Supprimer mon inscription\".</string>
    <string name="entry_notes_0x557">Allez sur les paramètres de votre compte, sélectionnez \"Mes données personnelles\", et cliquez sur \"Confirmer la suppression de mon compte monTCL\". Vous pouvez aussi demander la suppression de l\'entièreté des données vous concernant en cliquant sur \"Demander la suppression de l\'ensemble de mes données personnelles\"</string>
    <string name="entry_notes_0x55b">Completez le formulaire d\'opinion en les demandant de supprimer votre compte. Soyez sûr que vous supprime votre compte totalement.</string>
    <string name="entry_notes_0x587">Vous devez envoyer un email pour supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x59b">Envoyez un e-mail à support\@neopets.com, en déclarant que vous voulez supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x59e">Allez dans l\'onglet \"Settings\", cliquez sur \"Danger Zone\". Lisez le message et cliquez sur le bouton \"Delete Account\".</string>
    <string name="entry_notes_0x5a0">Pour supprimer votre compte, annulez votre abonnement actif, cliquez sur le lien fourni et descendez jusqu\'au bouton « Supprimer le compte ». Saisissez le code de confirmation et votre compte sera automatiquement supprimé le jour où votre abonnement prendra fin. Les comptes sans abonnement seront automatiquement supprimés au bout de 10 mois.</string>
    <string name="entry_notes_0x5b9">Au bas du formulaire du compte, il y a un lien « Deactivate Account ». En le cliquant, il y aura une liste des informations qui expliquent le processus de la désactivation du compte. Toutes les informations seront supprimées.</string>
    <string name="entry_notes_0x5c0">Cochez la case pour confirmer, puis cliquez « Change ».</string>
    <string name="entry_notes_0x5cf">Pour supprimer votre compte nTask voici la procédure: Avec l\'adresse e-mail utilisée pour le compte nTask, envoyer une demande intitulée \"Account Deletion\" à \"support\@ntaskmanager.com\" mentionnant votre nom et adresse email. Une fois la demande reçue, il faudra 24 heures pour effectuer la demande</string>
    <string name="entry_notes_0x5de">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x5df">Connectez-vous, faites défiler le contrat, cliquez sur « Delete profile », cochez les cases que vous voulez, entrez votre mot de passe et cliquez sur « Remove ».</string>
    <string name="entry_notes_0x5e5">Visitez vos paramatres et selectionnez « Delete Account ».</string>
    <string name="entry_notes_0x5ed">Sur votre page de profil, descendez, cliquez sur \"Supprimer mon compte\" puis cliquez sur \"Oui, supprimer\".</string>
    <string name="entry_notes_0x5f7">Vous pouvez désactiver votre compte avec le lien. Cependant, les données ne sont pas supprimées. Même si vous contactez le support du site, il ne supprime pas vos données.</string>
    <string name="entry_notes_0x617">Vous devez contactez le support directement pour leur demander d\'invalider votre compte. Cependant, vos donnéés des transcations ne peuvent pas être supprimées.</string>
    <string name="entry_notes_0x61c">Vous devrz envoyer une requète via la page de contact avec les informations de votre compte. Vous recevrez un email quelques jours après demandant votre date de naissance pour prouver que c\'est bien votre compte. Donnez leur et ils supprimeront votre compte peu de temps après.</string>
    <string name="entry_notes_0x62b">Vous devez sélectionner \"GDPR - Request for Account Deletion\" dans le formulaire et remplir vos coordonnées.</string>
    <string name="entry_notes_0x631">Allez sur votre profil, sur \"Informations personelles\" puis cliquez sur \"Supprimer mon compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x641">Envoyez un email pour supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x645">Il faut que vous demandez la suppression de votre compte dans un e-mail que vous envoyez à support\@peak.net. Vous recevrez une réponse qui demande à la fois vos impressions de l\'appli et une confirmation de la suppression. L\'e-mail prochain que vous recevrez vous notifiera la suppression de votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x666">Contactez le support par mail pour faire supprimer votre compte</string>
    <string name="entry_notes_0x676">Completez le formulaire de suppression</string>
    <string name="entry_notes_0x679">Contactez le support par mail pour faire supprimer votre compte</string>
    <string name="entry_notes_0x684">Connectez-vous, appuyez le bouton « delete », et tapez la phrase demandée.</string>
    <string name="entry_notes_0x685">Il faut contacter le support via le formulaire de contact ou le tchat en ligne.</string>
    <string name="entry_notes_0x68c">Connectez-vous -&gt; Appuyez le lien -&gt; Cliquez sur le bouton Delete Account et suivez les instructions.</string>
    <string name="entry_notes_0x68f">Connectez-vous -&gt; Appuyez le lien (toutes les données sont supprimées définitivement).</string>
    <string name="entry_notes_0x69e">Connectez-vous -&gt; Cliquez sur « Need to close your account\? » au bas de la page -&gt; Confirmez la suppression de votre compte</string>
    <string name="entry_notes_0x69f">Connectez-vous -&gt; Cliquez sur le lien -&gt; Entrez votre mot de passe et cliquez sur « Delete Account ».</string>
    <string name="entry_notes_0x6ca">Connectez-vous, allez à la page du profil, c\'est dans l\'onglet \'mes données\' et cliquez sur \'supprimer mon compte.\'</string>
    <string name="entry_notes_0x6cf">Connectez-vous, allez dans les parametres et cliquez sur « I want to delete my account ».</string>
    <string name="entry_notes_0x6e3">Connectez-vous à votre compte. Allez dans \"Mon compte -&gt; Mes informations de connexion\". Finalement, cliquez sur \"Supprimer mon compte\" en bas à gauche.</string>
    <string name="entry_notes_0x705">Sur la page de vos informations personnelles, descendez jusqu\'a \"Supprimer mon compte\", et cliquez sur \"Je supprime mon compte\"</string>
    <string name="entry_notes_0x709">Pour supprimer votre compte, vous devez ouvrir une demande d\'assistance à partir de la page d\'assistance de n\'importe quel jeu. Si votre compte est vérifié par l\'algorithme, vous pouvez utiliser [option de libre-service](https://support-leagueoflegends.riotgames.com/hc/en-us/articles/360050328454-Deleting-Your-Riot-Account-and-All-Your-Data)</string>
    <string name="entry_notes_0x70d">Sur votre page de compte, cliquez sur le nom de votre compte, descendez et cliquez sur \"Supprimer mon compte\". Confirmez que vous souhaitez supprimer votre compte, un pop-up de connexion demandera votre email et mot de passe, et cliquez sur \"Me Connecter\".</string>
    <string name="entry_notes_0x714">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x71b">En bas de la page depuis Mon Compte, Mes Informations, cliquer sur \'Supprimer mon compte\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x729">Envoyez une requète au support, ils vont supprimer votre \"compte\" mais vous pourrez toujours vous connecter et vous ne pourrez plus envoyer de requète au support. Le site web vous dira \"Aucun compte trouvé, Pour créer un nouveau compte, vous devrez passer une nouvelle commande.\". Votre nom et adresse e-mail ne seront pas supprimé.s</string>
    <string name="entry_notes_0x74b">Connectez-vous, cliquez sur le lien. Remplissez votre mot-de-passe et cliquez sur \"Valider\". Clickez sur le bouton textuel \"Je souhaite supprimer mon compte et ma collection\". Votre compte sera supprimé dans les 7 jours.</string>
    <string name="entry_notes_0x750">Ouvrez les paramètres de votre profil et cliquez sur \"Supprimer mon Compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x75a">Cliquez sur le lien, cliquez ensuite sur \"Contacter l\'agent\", sélectionnez \"Se désabonner et supprimer\". Enfin remplissez les différents champs puis appuyez sur \"Soumettre\". ⚠️ Il faut impérativement donner un motif de suppression de compte pour que cela fonctionne.</string>
    <string name="entry_notes_0x764">Accédez à l\'application et sélectionnez Paramètres du compte. Naviguez jusqu\'à Informations sur le compte. Sélectionnez Supprimer mon compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x76b">Rien ne dit comment le faire et le support ne répond pas.</string>
    <string name="entry_notes_0x791">Entrez votre pseudo et votre mot de passe et cliquez sur supprimer.</string>
    <string name="entry_notes_0x794">Une fois connecté à votre compte client, vous pouvez en faire la demande en cliquant sur \"supprimer votre compte\", tout en bas de votre page d\'accueil, puis laissez-vous guider.</string>
    <string name="entry_notes_0x799">Votre compte utilisateur sera supprimé après 7 jours si vous n’annulez pas l’opération à l’avance. Le contenu créé, comme les publications de forum, n’est pas supprimé, mais votre nom d’utilisateur est anonymisé et protégé contre la réinscription pendant 363 jours.</string>
    <string name="entry_notes_0x7a4">Les données crées par l\'utilisateur resteront, même après la suppression du compte. Le pseudo ne devient pas disponbile.</string>
    <string name="entry_notes_0x7c6">Sur votre page de profil, descendez, cliquez sur \"Supprimer mon compte\" puis cliquez sur \"Oui, supprimer\".</string>
    <string name="entry_notes_0x7ca">Vous devez contacter le support pour supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x7d5">allez dans les options de votre compte et cliquez sur \'Marquer le compte pour la suppression\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x7e7">Vous pouvez réactiver pour 14 jours. Après le compte est supprimé.</string>
    <string name="entry_notes_0x7f9">Vous pouvez supprimer votre compte client sur swisspass.ch sous «Mon compte», «Données de connexion».</string>
    <string name="entry_notes_0x7fc">Sur la page d\'informations sur votre compte, cliquez sur \"Supprimer mon compte\", confirmez votre adress email et votre mot de passe, et cliquez sur \"Supprimer mon compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x800">Vous devez contacter le support pour supprimer votre compte. Envoyez-leur votre nom, prénom, adresse email, numéro de téléphone, et adresse de domicile.</string>
    <string name="entry_notes_0x801">Sur la page d\'informations sur votre compte, cliquez sur \"Supprimer mon compte\", confirmez votre adress email et votre mot de passe, et cliquez sur \"Supprimer mon compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x804">Sur votre page de profil, descendez, cliquez sur \"Supprimer mon compte\" puis cliquez sur \"Supprimer\".</string>
    <string name="entry_notes_0x807">Tailscale utilise le Single Sign-on avec des fournisseurs d\'identité. Supprimer le compte ne peut donc être fait uniquement auprès du fournisseur d\'identité. (apparemment, les comptes faits avec une Passkey ne peuvent pas être supprimés)</string>
    <string name="entry_notes_0x816">Sur vos paramètres de compte, dépliez la section \"Données personnelles\", et cliquez sur \"Supprimer mon compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x81f">Pour supprimer votre compte contactez le support.</string>
    <string name="entry_notes_0x83e">Vous ne pouvez actuellement pas supprimer votre compte via notre boutique en ligne. Nous nous en chargeons volontiers pour vous. Veuillez nous transmettre votre message en cliquant sur le bouton \"Cette réponse a-t-elle été satisfaisante\?\".</string>
    <string name="entry_notes_0x84a">Vous devez envoyer une requète au support</string>
    <string name="entry_notes_0x855">Service client (en bas du site), Supprimer mon compte, Supprimer mon compte</string>
    <string name="entry_notes_0x866">Connectez-vous à votre compte. Allez dans \"Mon compte -&gt; Mes informations de connexion\". Finalement, cliquez sur \"Supprimer mon compte\" en bas à gauche.</string>
    <string name="entry_notes_0x86e">Selectionnez \'Supprimer mon compte\?\' pour le supprimer.</string>
    <string name="entry_notes_0x870">Vous devez envoyer un email ou une lettre pour demander la suppression de votre compte</string>
    <string name="entry_notes_0x88f">Pour supprimer votre compte contactez le support.([Politique de confidentialité](https://legal.twitch.com/fr-fr/legal/privacy-notice))</string>
    <string name="entry_notes_0x893">Connectez-vous et rendez-vous sur la page d\'accueil du site. Cliquez sur l\'icone de roue dentée juste à gauche du bouton de déconnexion. Cliquez sur \"Account Settings\" puis sur \"Delete Account\". Vous serez redirigé vers la page de suppression de votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x89d">Connectez-vous à Mon compte/Mon profil et sélectionnez \"Supprimer mon compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x8ac">Envoyez un message en utilisant la fonction de chat du site web (en bas à droite), en leur demandant de supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x8b8">Sur la page d\'informations sur votre compte, cliquez sur \"Supprimer mon compte\", confirmez votre adress email et votre mot de passe, et cliquez sur \"Supprimer mon compte\".</string>
    <string name="entry_notes_0x8bf">Rien ne dit comment le faire et le support ne semble pas capable de le faire.</string>
    <string name="entry_notes_0x8c5">La bouton de suppression se trouve sur la droite sous le menu.</string>
    <string name="entry_notes_0x902">Pour vous désinscrire, envoyez un e-mail ou remplissez le formulaire de contact.</string>
    <string name="entry_notes_0x918">Sur votre page de compte, cliquez sur \"Mes informations personnelles\", descendez plus bas, cliquez sur \"Supprimer mon compte\", puis cliquez sur \"Oui\" pour confirmer.</string>
    <string name="entry_notes_0x91c">Depuis l\'app: Réglages -&gt; Compte -&gt; Supprimer mon compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x92a">Vous ne pouvez pas supprimer votre compte.</string>
    <string name="entry_notes_0x94b">Votre compte sera désactivé avant qu\'il ne soit supprimé. Après 30 jours à être désactivé, il sera supprimé définitivement.</string>
    <string name="entry_notes_0x94c">Visitez ce \'Formulaire de demande de suppression de données\' et remplissez le formulaire. Assurez-vous de spécifier si vous voulez que vos posts soient supprimés</string>
    <string name="entry_notes_0x960">Pour vous désinscrire d’YRIS, ouvrez l’application sur votre smartphone, connectez-vous, allez dans \"Paramètres\" (l’icône en bas à droite de l’écran principal), puis cliquez sur \"Supprimer mon compte\". Si vous n’arrivez pas à vous connecter, vous pouvez faire une demande de désinscription via le formulaire de contact.</string>
    <string name="entry_notes_0x965">Cliquez sur le lien, connectez-vous puis cliquez sur l\'onglet \"Supprimer votre compte\". Enfin, cliquez sur \"Demander la suppression du compte et des données\".</string>
    <string name="entry_notes_0x97b">Ouvrez votre page de compte et cliquez sur le bouton \"delete account\".</string>
    <string name="entry_notes_0x989">Connectez-vous sur le compte Île-de-France Mobilités Connect que vous souhaitez désactiver, dans la rubrique \"Mon espace\", sélectionnez \"Gérer mes informations\", cliquez sur le lien \"Désactiver mon compte Île-de-France Mobilités Connect\", cliquez sur le bouton \"Confirmer la désactivation\".</string>
    <string name="entry_notes_0x98a">Vous pouvez facilement supprimer votre compte client ÖBB dans la page des paramètres de compte. Allez dans la partie compte sur shop.oebbtickets.at ou sur l\'application ÖBB et allez sur les paramètres de compte. Ici vous trouverez le bouton \"Close account\".</string>
</resources>