<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="entry_notes_0x0">Профиль -&gt; настройки -&gt; удалить аккаунт -&gt; подтвердить.</string>
    <string name="entry_notes_0x1">Единственный способ удалить учетную запись - отправить электронное письмо службе поддержки.</string>
    <string name="entry_notes_0x6">Войдите в свою учетную запись, перейдите в профиль, нажмите «Удалить учетную запись навсегда». Подтвердите, введя «Я уверен» и нажав «Удалить учетную запись».</string>
    <string name="entry_notes_0x9">Введите пароль от своей учетной записи и нажмите «УДАЛИТЬ УЧЕТНУЮ ЗАПИСЬ».</string>
    <string name="entry_notes_0xe">Удалить свой аккаунт невозможно. Даже если аккаунт будет забанен, он будет существовать, но в группе \'Забанен\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x16">Свяжитесь с ними, они только попроят подтверждения.</string>
    <string name="entry_notes_0x17">Войдите в свою учетную запись, перейдите в параметры, нажмите «Удалить мою учетную запись». Подтвердите, нажав «Я хочу удалить свою учетную запись» и снова нажав «Удалить мою учетную запись 9GAG».</string>
    <string name="entry_notes_0x19">Используйте контактную форму, или отправьте электронное письмо напрямую с просьбой удалить учетную запись.</string>
    <string name="entry_notes_0x20">В настройках вашей учетной записи выберите снизу «Удалить мою учетную запись».</string>
    <string name="entry_notes_0x27">Для запроса на удаление учетной записи или запроса на удаление всей информации учетной записи отправьте форму запроса прав субъекта данных. На вопрос: «Что бы вы хотели принять с нами\?» выберите вариант «Я хочу, чтобы меня забыли, и хочу, чтобы мои личные данные были удалены».</string>
    <string name="entry_notes_0x29">Нажмите «Удалить», и все данные вашей учетной записи будут удалены.</string>
    <string name="entry_notes_0x2a">Нажмите «Удалить» и подтвердите.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d">Введите пароль и внизу страницы нажмите «Удалить учетную запись».</string>
    <string name="entry_notes_0x34">Перейдите на страницу профиля и нажмите кнопку «Удалить», чтобы удалить аккаунт.</string>
    <string name="entry_notes_0x41">Перейдите на страницу информации об учетной записи, нажмите кнопку «Удалить учетную запись», чтобы удалить свою учетную запись AirDroid.</string>
    <string name="entry_notes_0x4f">Чтобы удалить свою учетную запись, перейдите на страницу «Моя учетная запись», нажмите «Профиль участника», а затем «Деактивировать учетную запись».</string>
    <string name="entry_notes_0x58">Перейдите по ссылке, чтобы отредактировать свой профиль, и нажмите внизу отменить учетную запись.</string>
    <string name="entry_notes_0x5a">Просто перейдите на страницу учетной записи и нажмите красную кнопку «Удалить учетную запись» в левом нижнем углу страницы.</string>
    <string name="entry_notes_0x5b">Прокрутите вниз, выберите причину, отметьте флажок «Закрыть мою учетную запись» и следуйте ссылке в электронной почте подтверждения.</string>
    <string name="entry_notes_0x67">Свяжитесь со службой поддержки клиентов, используя контактную форму, и запросите удаление вашей учетной записи.</string>
    <string name="entry_notes_0x68">После входа, нажмите «Удалить учетную запись».</string>
    <string name="entry_notes_0x6b">Перейдите к «Удалить учетную запись пользователя -&gt; ОК, Удалить мою учетную запись».</string>
    <string name="entry_notes_0x6f">Откройте ссылку и нажмите «Удалить учетную запись».</string>
    <string name="entry_notes_0x71">Войдите в свою учетную запись и нажмите «Удалить учетную запись». Подтвердите ввод пароля и нажмите «ОК». Если вы не можете удалить свою учетную запись через web.ankiapp.com - посетите join.ankiapp.com.</string>
    <string name="entry_notes_0x72">Подтвердите, введя свой адрес электронной почты и нажмите «Удалить».</string>
    <string name="entry_notes_0x77">Вам необходимо войти в свою биллинговую панель и отправить заявку на удаление учетной записи. Если у вас только «multicraft account», вы можете отправить тикет без входа в систему.</string>
    <string name="entry_notes_0x91">Вам необходимо отправить электронное письмо и запросить удаление учетной записи, что может занять до 10 дней. В некоторых учетных записях администраторы сайта не отслеживают запросы на удаление, что не приводит к последующим действиям.</string>
    <string name="entry_notes_0xa0">Щелкните на ссылку удаления учетной записи в левом нижнем углу.</string>
    <string name="entry_notes_0xa4">Вы не можете удалить свою учётную запись, только отключить её. Чтобы сделать это, перейдите в -&gt; личный кабинет -&gt; учётная запись -&gt; общее -&gt; управление учётной записью.</string>
    <string name="entry_notes_0xa5">Заполните форму, подтвердите свой номер телефона и e-mail. Данные будут удалены через 30 дней.</string>
    <string name="entry_notes_0xa6">Внизу страницы нажмите кнопку «Удаление учетной записи» и подтвердите «Удалить свою учетную запись и данные Autodesk». Введите свой пароль, затем введите 6-значный код, который будет отправлен на вашу электронную почту, и нажмите «Удалить учетную запись». Вы можете восстановить учетную запись в течение 30 дней после ее удаления. Удаление завершается через 90 дней.</string>
    <string name="entry_notes_0xab">Войдите в систему, перейдите на вкладку «Детали профиля» и нажмите кнопку «Удалить учетную запись».</string>
    <string name="entry_notes_0xae">Следуйте инструкциям, приведенным в статье. При желании вы также можете запросить удаление своей учетной записи по электронной почте.</string>
    <string name="entry_notes_0xb0">Вы должны ввести свой пароль и указать причину удаления вашей учетной записи.</string>
    <string name="entry_notes_0xbb">Зайдите в \'Настройки\', затем слева нажмите \'Удалить\', укажите причину удаления и подтвердите выбор нажав кнопку \'Подтвердить\'.</string>
    <string name="entry_notes_0xf5">Вы не можете удалить учетную запись Blogger без удаления всей учетной записи Google. Но вы можете удалить свой блог.</string>
    <string name="entry_notes_0x10b">На сайте присутствует кнопка для удаления аккаунта, но вы никогда не получите подтверждающий email. Вместо этого вам нужно написать им на почту и запросить удаления аккаунта.</string>
    <string name="entry_notes_0x123">Вам нужно связаться со службой поддержки и запросить удаление аккаунта, но адрес, указанный на странице помощи неверен. Вам нужно отправлять сообщение на адрес: support\@bubbl.us.</string>
    <string name="entry_notes_0x151">Для удаления аккаунта нужно написать в поддержку по электронной почте</string>
    <string name="entry_notes_0x170">Перейдите по ссылке, выберите раздел \"Общее\" и заполните форму, в которой запросите удаление вашего аккаунта.</string>
    <string name="entry_notes_0x1a7">Вам нужно написать им на почту, чтобы запросить удаление своих данных.</string>
    <string name="entry_notes_0x23e">Войдите в свой аккаунт. Нажмите на свой аватар в правом верхнем углу (или в левом нижнем на телефоне), затем на \"Настройки\". Выберите \"Основные\". Там нажмите на синюю ссылку \"удалить свой аккаунт\" внизу страницы. Введите причину удаления и нажмите на красную кнопку \"Удалить\", а потом на красную кнопку \"Подтвердить\".</string>
    <string name="entry_notes_0x250">До удаления учетной записи вам будут заданы несколько вопросов.</string>
    <string name="entry_notes_0x280">Следуйте инструкциям по этой ссылке.</string>
    <string name="entry_notes_0x284">Введите имя, электронную почту и телефон. Выберите \'Запрос на удаление аккаунта\' в качестве темы, заполните CAPTCHA и отправьте запрос.</string>
    <string name="entry_notes_0x291">Хотя вы можете легко удалить свой аккаунт, некоторые данные, включая сообщения, останутся навсегда, это указано в политике конфиденциальности веб-сайта.</string>
    <string name="entry_notes_0x2a9">Запросите удаление аккаунта через форму обратной связи.</string>
    <string name="entry_notes_0x2b6">Войдите в свой аккаунт, перейдите на указанную страницу, нажмите \"Удалить аккаунт\" и подтвердите удаление.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d9">Отправьте письмо в поддержку для удаления аккаунта. На вашем аккаунте не должно быть активных оплаченных курсов.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f7">В случае, если вы хотите приостановить доступ к аккаунту на сайте Store.gaijin.net, проследуйте по ссылке \"Удалить аккаунт\" в настройках вашего профиля, либо сразу перейдите по ссылке на страницу подтверждения удаления аккаунта.</string>
    <string name="entry_notes_0x332">Для того чтобы удалить ваш аккаунт, вам необходимо войти в существующую учетную запись, перейти в раздел \"Security and Privacy\" в настройках, нажать \"Delete my account\" и ввести код, который был выслан вам по электронной почте.</string>
    <string name="entry_notes_0x338">Перейдите к настройкам учетных записей, выберите «Закрыть учетную запись» и подтвердите.</string>
    <string name="entry_notes_0x3c6">Заполните форму, выбрав тему \"Конфиденциальность\", в которой запросите удаление вашего аккаунта.</string>
    <string name="entry_notes_0x3c7">Заполните форму, выбрав тему \"Конфиденциальность\", в которой запросите удаление вашего аккаунта.</string>
    <string name="entry_notes_0x406">Войдите в аккаунт, который хотите удалить. Нажмите на ссылку. Пролистайте вниз и нажмите \'Вы можете удалить свой аккаунт и свои персональные данные\'</string>
    <string name="entry_notes_0x478">Перейдите на указанную страницу, пролистайте в самый низ и нажмите \"Удалить аккаунт\". Вам придётся подтвердить удаление, перейдя по ссылки из письма подтверждения.</string>
    <string name="entry_notes_0x47b">Есть сообщения, которые LinkedIn продолжают присылать по электронной почте людям с закрытой учетной записью. Возможно, вам придется связаться с службой поддержки для удаления учетной записи вместо закрытия.</string>
    <string name="entry_notes_0x4aa">Войдите в аккаунт, который хотите удалить. Перейдите к форме удаления. Введите имя ящика и пароль. Укажите причину удаления, пароль и код с картинки. Нажмите кнопку \"Удалить\".</string>
    <string name="entry_notes_0x4b5">Это также удалит профили для MapMyRun, MapMyWalk и / или MapMyFitness, связанные с одним и тем же адресом электронной почты.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b6">Это также удалит профили для MapMyRun, MapMyWalk и / или MapMyFitness, связанные с одним и тем же адресом электронной почты.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b7">Это также удалит профили для MapMyRun, MapMyWalk и / или MapMyFitness, связанные с одним и тем же адресом электронной почты.</string>
    <string name="entry_notes_0x51e">После подачи заявки вам нужно подождать, пока аккаунт не удалит администратор.</string>
    <string name="entry_notes_0x560">Чтобы удалить свою учетную запись, отмените активное членство, перейдите по указанной ссылке и прокрутите страницу вниз до кнопки «Удалить учетную запись». Введите код подтверждения, и ваша учетная запись будет удалена автоматически в день окончания подписки. Аккаунты без подписки будут удалены автоматически через 10 месяцев.</string>
    <string name="entry_notes_0x563">Никаких пунктов для удаления профиля нет. И похоже, обращение в техподдержку ничего не даст. Проще потереть все персональные данные с сайта</string>
    <string name="entry_notes_0x568">Перейдите по ссылке, нажмите \'Delete my personal information\', впишите свое имя, фамилию, почту и запрос, например: \'Please delete my account and all personal information you have about me\', потом нажмите \'Submit\'. К вам придет письмо на почту, нажмите \'Verify Your Email\', Ваш запрос будет обработан в течении нескольких дней (в основном 2 рабочих дня)</string>
    <string name="entry_notes_0x59d">Войдите в ваш аккаунт, прокрутите Лицензионное Соглашение вниз, кликните \'Удалить профиль\', поставьте галочки по желанию и жмите кнопку \'Удалить\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x5e7">Вам необходимо выбрать \"GDPR - Request for Account Deletion\" в форме и заполнить свои данные.</string>
    <string name="entry_notes_0x61d">В настройках учетной записи нажмите «Удалить учетную запись», выберите причину и нажмите «Далее», затем «отправить электронную почту». Вам нужно будет проверить электронную почту и подтвердить удаление.</string>
    <string name="entry_notes_0x671">Если вы хотите удалить кошелек, то авторизуйтесь в QIWI Кошельке и заполните форму ниже, которая будет доступна после авторизации.</string>
    <string name="entry_notes_0x6b7">Самостоятельно вы можете только отключить свой аккаунт в настройках профиля. Если вы хотите запросить его удаление, то вы должны обратиться в поддержку, используя форму ниже, но они могут попросить от вас подтверждения личности.</string>
    <string name="entry_notes_0x6be">Чтобы удалить свой аккаунт, необходимо открыть запрос в службу поддержки на странице поддержки любой игры. Если ваш аккаунт подтвержден алгоритмом, вы можете воспользоваться [вариантом самообслуживания](https://support-leagueoflegends.riotgames.com/hc/en-us/articles/360050328454-Deleting-Your-Riot-Account-and-All-Your-Data).</string>
    <string name="entry_notes_0x6ec">Следуйте инструкциям по этой ссылке.</string>
    <string name="entry_notes_0x70a">Сайт не предусматривает возможность удаления аккаунта. Однако вы можете удалить из профиля всю контактную информацию и заменить email на несуществующий. После выполнения данных действий, от вашего аккаунта фактически ничего не останется.</string>
    <string name="entry_notes_0x732">Следуйте инструкциям по этой ссылке.</string>
    <string name="entry_notes_0x743">Ваша учетная запись будет удалена через 7 дней, если вы не отмените операцию заранее. Созданный контент (например, публикации на форуме) не удаляется, но имя пользователя обезличивается и блокируется для повторной регистрации на 363 дня.</string>
    <string name="entry_notes_0x779">Единственный способ удалить персональные даные — отправить электронное письмо службе поддержки.</string>
    <string name="entry_notes_0x786">Только владельцы аккаунта, а не члены команды могут удалить вашу учетную запись. Остатки и незавершенные счета должны быть разрешены до того, как учетная запись будет навсегда закрыта. Не может быть отменено.</string>
    <string name="entry_notes_0x7b1">Перейдите по ссылке и удалите свою учетную запись. Аккаунт будет заблокирован в течение недели, после чего будет удалён.</string>
    <string name="entry_notes_0x7d3">Перейдите по указанной ссылке и нажмите \"Удалить аккаунт\".</string>
    <string name="entry_notes_0x7ee">Они говорят, что они работают над функцией и планируют поддержку в марте 2023 года. Отправка по электронной почте ничего не дает. Возможно обращение к администрации TLauncher по поводу удаления аккаунта и возможного нарушения законов о конфиденциальности вашей страны через сервер Discord.</string>
    <string name="entry_notes_0x89c">Чтобы отказаться, отправьте письмо или заполните контактную форму.</string>
    <string name="entry_notes_0x8c2">«Имя пользователя не может быть удалено». Однако у них есть несколько предложений.</string>
    <string name="entry_notes_0x8dd">Зайдите в свой аккаунт -&gt; перейдите в \"Мой профиль\" -&gt; нажмите на иконку карандаша -&gt; нажмите \"Удалить аккаунт\".</string>
    <string name="entry_notes_0x8e1">Ваша учетная запись деактивируется перед удалением. После деактивированных 30 дней, он будет удален.</string>
    <string name="entry_notes_0x8ea">Перейдите по ссылке и введите код с картинки для удаления аккаунта. Если к вашему аккаунту привязаны дополнительная почта или телефон, вам нужно будет запросить код подтверждения. Нажмите \"Удалить аккаунт\" и подтвердите удаление.</string>
    <string name="entry_notes_0x8f4">Вы можете запросить копию данных перед удалением учетной записи YouTube.</string>
    <string name="entry_notes_0x91d">Перейдите по сслке и подтвердите удаление аккаунта.</string>
    <string name="entry_notes_0x91e">Перейдите по ссылке и нажмите кнопку \"Удалить учетную запись\".</string>
</resources>