<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="entry_notes_0x1">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x5">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x8">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0xd">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x12">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x17">Entra en tu cuenta, ve a parámetros, haz clic en \'Delete my account\'. Confirma haciendo clic en \'I want to delete my account\'. I de nuevo en \'Delete my 9GAG account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x18">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x1d">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x20">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x27">Debe iniciar sesión. Marque las casillas en el modal para confirmar que entiende las consecuencias de borrar su cuenta. Continua y confirme con tu contraseña o un código de seguridad enviado a su email. Una vez que se ha confirmado, haga clic en el último botón para eliminar su cuenta de forma permanamente.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x3a">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x49">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4c">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4d">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x50">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x52">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x65">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x69">Ve a la sección \'Delete my Data\', haz clic en el botón \'Delete Data\' y confirma la acción.</string>
    <string name="entry_notes_0x6f">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x75">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x83">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x86">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x88">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x96">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0xa8">Haz clic en \"Eliminar cuenta\", ingresa tu contraseña actual dos veces, y da clic en \"Estoy seguro de querer eliminar mi perfil\".</string>
    <string name="entry_notes_0xc7">Ve a la página \'Settings\', desplázate hasta encontrar \'Deactivate account\'. Haz clic en el botón \'Close Account\', y confirma.</string>
    <string name="entry_notes_0xd0">La petición pueden tardar hasta 30 días en completarse. Se te podrá requerir una imagen de un documento de identidad emitido por el gobierno.</string>
    <string name="entry_notes_0xd6">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0xfc">Ve a tu perfil y presiona el botón \'delete account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x100">No puedes borrar tu cuenta de Blogger sin borrar toda la cuenta de Google, pero puedes borrar tu blog.</string>
    <string name="entry_notes_0x10d">Solo puedes desactivar la cuenta contactando con Assistència al client. No podrás eliminar nunca la cuenta, solo desactivarla, les cuentas desactivadas son visibles al público.</string>
    <string name="entry_notes_0x11f">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x13c">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x140">Solo tienes que clicar en \'Abschicken\'</string>
    <string name="entry_notes_0x15e">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x18a">Rellene el formulario y envíe la solicitud para eliminar su cuenta y sus datos. Si requiere cambiar el país de residencía, haga clic en el enlace con el texto \'Back to Privacy Request Center\', cambie tu país y regrese al formulario y envar. Después recibirá un correo electrónico al dirección de correo electrónico usado con un enlace que debe hacer clic para confirmar la dirección de correo electrónico y completar el proceso.</string>
    <string name="entry_notes_0x19b">No podrá eliminar la cuenta. Solo puedes cambiar tu número de teléfono a un falso.</string>
    <string name="entry_notes_0x19e">Simplemente haz clic en el botón \"Entiendo, borrar mi cuenta\".</string>
    <string name="entry_notes_0x1a7">Identifícate en el sitio web y entra en [https://coderwall.com/delete_account](https://coderwall.com/delete_account)</string>
    <string name="entry_notes_0x1ca">El botón para borrar la cuenta está al final de la página de configuración de cuenta.</string>
    <string name="entry_notes_0x1ce">Envía un e-mail a abuse\@craigslist.org y pide que eliminen tu cuenta.</string>
    <string name="entry_notes_0x202">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x210">Todos tus datos son borrados inmediatamente. Todas las cuentas pueden ser reactivadas antes de 30 días, después de ese plazo no podrá ser recuperada.</string>
    <string name="entry_notes_0x216">Haz clic en \'close my account\' y confirmelo con tu contraseña.</string>
    <string name="entry_notes_0x224">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x266">Se le hará un pequeño cuestionario antes de borrar la cuenta.</string>
    <string name="entry_notes_0x26e">Debes contactar al soporte de Edraw Software a través de su centro de soporte.</string>
    <string name="entry_notes_0x270">Tienes que ir a tu perfil, hacer clic en Configuración de cuenta y luego en Eliminar cuenta</string>
    <string name="entry_notes_0x27b">Complete el formulario, le enviarán un correo electrónico donde deberá responder indicando el documento de identidad.</string>
    <string name="entry_notes_0x29d">Introduce Nombre, Correo electrónico y Teléfono. Selecciona \'Solicitud de eliminación de cuenta\' como tema, completa el CAPTCHA y envía la consulta.</string>
    <string name="entry_notes_0x2aa">Aunque puedes borrar la cuenta facilmente, algunos de los datos como el chat o mensajes en grupo son guardados para siempre, como se explica en los Terminos de privacidad del sitio.</string>
    <string name="entry_notes_0x2c4">Haz clic en tu usuario (arriba a la izquierda) -&gt; haz clic en \'Profileinstellungen\' -&gt; \'Account löschen\'. Todos tus datos serán eliminados.</string>
    <string name="entry_notes_0x2c5">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x2c7">“Cancel your account” al final de la página.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f2">Para borrar tu cuenta no debes subir nada por lo menos 3 días.</string>
    <string name="entry_notes_0x319">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x322">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x324">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x32a">Contacta con asistencia al cliente y pide que te borren la cuenta.</string>
    <string name="entry_notes_0x332">Elimina cualquier información que no quieras que aparezca en el sitio web. Luego selecciona \'Account Settings\' y \'Close Account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x350">Para eliminar su cuenta, tiene que iniciar sesión, ir a \"Security and Privacy\" y pulsar \"Delete my account\" e introducir un código que se le ha enviado por correo electrónico.</string>
    <string name="entry_notes_0x35f">En la barra superior, haz clic en \'tu nombre\', después haz clic en \'Delete Account\', al final del cuadro de diálogo.</string>
    <string name="entry_notes_0x365">Introducir un motivo para el cierre y su contraseña y haga clic en Eliminar, sin embargo, esto se parece más a una desactivación como se puede contactar con ellos para deshacer el borrado</string>
    <string name="entry_notes_0x367">Seleccione un motivo para cerrar la cuenta, sólo serán 2 clics</string>
    <string name="entry_notes_0x371">No puedes borrar tu cuenta de Gravatar sin borrar toda tu cuenta de WordPress.</string>
    <string name="entry_notes_0x386">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x3a4">Haz clic en el enlace \"Close your account...\" al final de la página.</string>
    <string name="entry_notes_0x3b2">Puedes borrar tu información y manualmente salir de HOL, pero tu cuenta es permanente.</string>
    <string name="entry_notes_0x3b5">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x3b6">Para eliminar la cuenta, es necesario marcar al número +52 800 004 6633, y solicitar al asociado la eliminación de la cuenta.</string>
    <string name="entry_notes_0x3cf">Ve a los ajustes de tu cuenta, desplázate hasta el final y haz clic en el botón \'Delete account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x3e8">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x419">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x43b">Entra en la cuenta. Pon tu contraseña. Pulsa \'delete\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x452">Tendrás que enviar un correo a ellos</string>
    <string name="entry_notes_0x45e">Tienes que ponerte en contacto con ellos, al principio intentarán convencerte de que no borres tu cuenta, pero si continuas intentándolo, pueden borrártela.</string>
    <string name="entry_notes_0x463">Haz clic en el botón \'Eliminar cuenta\' y finalmente cliquea \'Confirmar\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x478">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x492">Para eliminar tu cuenta tienes que ir a \"Tengo una pregunta sobre mi cuenta\" -&gt; \"Eliminar\" y escribir tu solicitud. Más adelante recibirás una respuesta.</string>
    <string name="entry_notes_0x49a">Haz clic en \'Profile\', después \'Edit\', \'Show advanced settings\', y finalmente marca \'Delete my account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x49d">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4a8">Hay informes que dicen que LinkedIn sigue enviando correo electrónico a las personas con cuentas cerradas. Podría ser necesario ponerte en contacto con el servicio al cliente para eliminar la cuenta en lugar de cerrarla.</string>
    <string name="entry_notes_0x4ad">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x4b1">Cuando has eliminado tu Journal, tendrás 30 días para cancelar la decisión. Después de 30 días tu contenido será borrado permanentemente y no será posible de recuperarlo.</string>
    <string name="entry_notes_0x4db">Account Settings -&gt; Account Settings Drop-down -&gt; Close my account -&gt; Marca DELETE y presiona el botón \'Delete Account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x4ff">Abajo del todo encontrarás un botón que dice \'Delete my Account\', asegúrate de tener una sesión iniciada primero y sigue los pasos.</string>
    <string name="entry_notes_0x53e">Solo haz clic en el boton de borrar cuenta. Si creaste tu cuenta con Google o Facebook, primero debes cambiar tu contraseña.</string>
    <string name="entry_notes_0x541">Si te habías registrado en Mojang y ahora quieres borrar tu cuenta, visita la página de configuración de la cuenta. Te comunicas que si lo eliminaras, no podrás usar los servicios de Mojang y no podrás comprar juegos de Mojang en el futuro.</string>
    <string name="entry_notes_0x580">Necesita enviar un email para suprimir su cuenta.</string>
    <string name="entry_notes_0x590">La cuenta será borrada después de dos años de inactividad</string>
    <string name="entry_notes_0x5d7">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x5d8">Entra en tu cuenta, desplázate hasta \'License Agreement\', pulsa \'Delete profile\', marca las casillas que desees, entra tu contraseña y haz clic en \'Remove\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x5da">No hay ninguna opción visible para eliminar una cuenta en su sitio web. Adicionalmente, tras contactar a Soporte en el correo enlazado, no se ha recibido respuesta.</string>
    <string name="entry_notes_0x5de">Visita la página de parámetros, y selecciona \'Delete Account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x5e2">Ve a la parte inferior de la página enlazada, y en la sección \"Borrar cuenta\", da clic en el botón rojo del mismo nombre.</string>
    <string name="entry_notes_0x5e4">Ve a la página enlazada y haz clic en el botón \"Eliminar\", después vuelve a confirmar en el cuadro de diálogo dando clic otra vez en \"Eliminar\". Toda la información personal se borra inmediatamente. Si la cuenta no se borra, escribe un correo electrónico pidiendo ayuda al equipo de soporte. Puede que necesites cerrar sesión manualmente una vez que el borrado ocurra.</string>
    <string name="entry_notes_0x5e9">Debes contactar con el soporte de OneFootball a través de un correo electrónico.</string>
    <string name="entry_notes_0x5f0">Puedes desactivar tu cuenta con el enlace. Pero los datos no pueden ser borrados, aunque contacta con atención al cliente no borrarán sus datos.</string>
    <string name="entry_notes_0x623">Debe seleccionar \"GDPR - Request for Account Deletion\" en el formulario y rellenar sus datos</string>
    <string name="entry_notes_0x66e">Completa el formulario de eliminación de la cuenta</string>
    <string name="entry_notes_0x687">Entra en tu cuenta -&gt; Haz clic en el enlace (los datos se eliminan permanentmente, no es posible de deshacerlo).</string>
    <string name="entry_notes_0x6b3">Ve a mi cuenta, selecciona el icono de engranaje junto a tu nombre, selecciona \'Eliminar cuenta y todos los datos asociados\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x6c7">Entra en tu cuenta, ve a la página de configuración y pulsa \'I want to delete my account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x6ea">Para eliminar tu cuenta accede a Settings -&gt; Profile -&gt; Account Deletion -&gt; Delete Account</string>
    <string name="entry_notes_0x704">tiene que reclamar un caso GDPR por el derecho a eliminar sus datos.</string>
    <string name="entry_notes_0x70c">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x716">Ingrese su contraseña, seleccione un motivo para la eliminación, complete el captcha, presione el botón Eliminar y luego confírmelo en el cuadro de diálogo.</string>
    <string name="entry_notes_0x72e">Haz clic en el botón \"I Agree\" </string>
    <string name="entry_notes_0x787">Crea un nuevo ticket, elige \'Remover perfil Smule\', marca las casillas necesarios y rellena los datos que te piden. No olvides remover la subscripcion que tengas en otros servicios.</string>
    <string name="entry_notes_0x788">Entra tu nombre de usuario y contraseña y haz clic en \'Delete\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x790">Su cuenta de usuario se eliminará después de 7 días si no cancela el proceso de antemano. El contenido creado, como las publicaciones en el foro, no se eliminará, pero su nombre de usuario será anónimo y protegido contra el nuevo registro durante 363 días.</string>
    <string name="entry_notes_0x79b">Los datos creados por el usuario, como los posts y tiquets se mantendrán atribuidos a la cuenta, incluso si es eliminada. El nombre de usuario no estará disponible.</string>
    <string name="entry_notes_0x7dd">Puedes reactivarla en un plazo de 14 días. Después de este fecha la cuenta será borrada.</string>
    <string name="entry_notes_0x7f8">Entra en tu cuenta, ve a \'Opciones\', haz clic en \'Eliminar cuenta\'. Haz clic en la pantalla de confirmación. Entonces, se borrará tu cuenta y todos los anuncios publicados.</string>
    <string name="entry_notes_0x812">Edit profile (menú situado en la esquina superior izquierda) -&gt;  Delete account</string>
    <string name="entry_notes_0x815">Para borrar tu cuenta contacta con asistencia al cliente</string>
    <string name="entry_notes_0x835">Deberás solicitar que borren tu cuenta vía formulario.</string>
    <string name="entry_notes_0x837">Sigue las instrucciones del enlace</string>
    <string name="entry_notes_0x864">Selecciona la opción \'Delete your account\?\' para borrar tu cuenta </string>
    <string name="entry_notes_0x88e">Sí y no, depende del tipo(s) de cuenta(s), y la(s) deberás eliminar en el orden correcto. Todas las cuentas están relacionados con el inicio de sesión único (login.ubuntu.com) Ubuntu One, entonces esta es la última cuenta que tienes que cerrar. Además, el almacenamiento de archivos en la nube Launchpad.net, AskUbuntu y otras cuentas se deberán cerrarán antes si es posible. Esto es muy importante si tienes algún servicio de pago, para asegurarte de que no te le cobrarás nada después de cerrar tus cuentas. el último paso es cerrar la cuenta de Single Sign-On (SSO). Las cuentas de SSO deben ser eliminadas a mano por el personal de Ubuntu One </string>
    <string name="entry_notes_0x890">Haz clic en “Cerrar cuenta” y confirma con el código de 6 dígitos enviado por correo electrónico.</string>
    <string name="entry_notes_0x8ba">Hay un botón a la derecha, abajo del menú.</string>
    <string name="entry_notes_0x8f7">Para optar por la exclusión, envíe un correo electrónico o complete el formulario de contacto.</string>
    <string name="entry_notes_0x910">Logeados en el sitio web, seleccione \"Mi whatpulse\" de la barra de navegación, haga clic en \"Unregister from WhatPulse\" hacia la parte inferior de la página. Esto eliminará permanentemente la cuenta.</string>
    <string name="entry_notes_0x911">Desde la aplicación: Settings -&gt; Account -&gt; Delete your account.</string>
    <string name="entry_notes_0x91e">\'No se pueden borrar los usuarios.\' Pero hacen algunas sugerencias.</string>
    <string name="entry_notes_0x92b">Asegúrate de que tu sesión esté abierta y completa el formulario para eliminar la cuenta.</string>
    <string name="entry_notes_0x949">Cerrar su cuenta no elimina sus datos. Para eliminar los datos asociados con su cuenta, debe enviar un correo electrónico a ellos. Puede encontrar información addicional aquí, pero sólo en ínglés: [Yelp - Support Center - How do I close my account\?](https://www.biz.yelp.com/support-center/article/How-do-I-close-my-account).</string>
    <string name="entry_notes_0x963">Haz clic en el botón \"Eliminar cuenta\".</string>
</resources>