<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="entry_notes_0xf0">Zorg ervoor dat je bent ingelogd en ga naar de gelinkte URL en klik op &quot;Delete Account&quot;. Klik op de knop &quot;Contact Support&quot; en klik op de knop &quot;Contact Us&quot; in het pop-upvenster. Vul het formulier in en vraag om je account te verwijderen.</string>
    <string name="entry_notes_0x1c4">Log in op je account. Klik op \'Settings\' en vervolgens op \'Delete Account\' (helemaal onderaan). Kies een van de opties waarom je je account wilt verwijderen en klik op \'Delete Account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x272">Log in op je account. Begin een nieuwe chat met de klantenservice en vraag of je account en persoonlijke gegevens verwijderd kunnen worden. Zorg dat je je klantenservice PIN bij de hand hebt.</string>
    <string name="entry_notes_0x284">Voer Naam, E-mail en Telefoon in. Selecteer \'Verzoek tot accountverwijdering\' als onderwerp, voltooi de CAPTCHA en dien de aanvraag in.</string>
    <string name="entry_notes_0x368">Log in op de betreffende site en dien een aanvraag in om uw account te verwijderen.</string>
    <string name="entry_notes_0x3ef">Stuur een e-mail naar het e-mailadres dat hieronder is vermeld en vraag om je Interrail-account te verwijderen. Je krijgt een automatisch antwoord als bevestiging dat ze je verzoek om je persoonlijke gegevens te verwijderen in behandeling hebben genomen. Als er wettelijke redenen zijn om je verzoek niet (meteen) te kunnen verwerken, sturen ze je een e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x4ba">Log in op Marktplaats. Ga naar de gekoppelde URL of klik in Marktplaats rechtsboven op de naam, kies voor \'Mijn Profiel\' en ga naar je contactgegevens. Op deze pagina klik je onderaan op \'Account verwijderen\'. Geef aan waarom je je account wilt verwijderen en klik op \'Bevestigen\'. Je account wordt verwijdert en je ontvangt een e-mail ter bevestiging.</string>
    <string name="entry_notes_0x52c">Accounts kunnen niet verwijderd worden, maar op aanvraag zijn admins bereid een \'account purge\' uit te voeren. Het is verstandig om handmatig persoonlijke gegevens van je account te verwijderen.</string>
    <string name="entry_notes_0x58c">Log in op je NS (Nederlandse Spoorwegen) account en klik op de gekoppelde URL. Op deze pagina kun je klikken op &quot;Verwijder NS-account&quot; om je account te verwijderen.</string>
    <string name="entry_notes_0x5d1">Je hebt het recht op vergetelheid bij ov-chipkaart.nl, alleen moet je hiervoor een e-mail sturen en jouw recht op vergetelheid uitoefenen. Stuur een e-mail naar het toegevoegde e-mailadres en vraag of jouw account en persoonlijke gegevens te laten verwijderen.</string>
    <string name="entry_notes_0x812">Selecteer de optie om uw account te verwijderen en vul de gebruikersnaam, wachtwoord en de code in die wordt verstuurd naar uw mailadres.</string>
    <string name="entry_notes_0x8d6">Log in op je Wordfeud account in de Wordfeud app en ga naar instellingen. Klik op \'Wordfeud-account\' en klik op \'Account verwijderen\'. Er verschijnt een melding dat je account over 7 dagen verwijderd zal worden.</string>
    <string name="entry_notes_0x8fc">Als je je account wilt verwijderen moet je Zamnesia een email sturen. Vervolgens zullen ze je account verwijderen volgens de AVG-privacyregels.</string>
</resources>