<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="entry_notes_0x0">Vai su \'Profilo\', \'Impostazioni\', clicca \'Elimina account\' e conferma.</string>
    <string name="entry_notes_0x1">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x2">Nelle preferenze del tuo profilo, clicca su \'Elimina account\' e conferma.</string>
    <string name="entry_notes_0x3">Devi inviare loro un messaggio sul loro sito web per cancellare il tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x4">Scorri verso il basso e clicca su \'Dimentica tutto di me\' e conferma.</string>
    <string name="entry_notes_0x5">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x6">Accedi al tuo account, vai al profilo, clicca su \'Elimina definitivamente l\'account\'. Conferma inserendo \'Sono sicuro\' e clicca su \'Elimina account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x8">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x9">Inserisci la password del tuo account e clicca su \'Elimina account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0xa">Vai alla pagina, crea una richiesta di eliminazione del tuo account e l\'assistenza clienti provvederà ad eliminarlo.</string>
    <string name="entry_notes_0xb">Clicca sul pulsante \'Elimina il mio account\' nella pagina del tuo profilo.</string>
    <string name="entry_notes_0xc">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0xd">Non è possibile cancellare il proprio account. Anche se l\'account viene bannato, continuerà comunque ad esistere, ma nel gruppo \'Bannati\'.</string>
    <string name="entry_notes_0xf">Visita la pagina, seleziona \'Elimina il tuo account\', quindi fai clic su \'Continua\'. Scegli un motivo per cui stai eliminando il tuo account e fai clic su \'Continua per eliminare l\'account\'. Infine, conferma la tua password e fai clic su \'Elimina account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x10">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x11">Vai alla pagina, crea una nuova richiesta, seleziona il \'Motivo del contatto\' come \'Relativo all\'account\' e poi sotto \'Scegli il problema\' seleziona \'Chiudi account 7plus\'. Inserisci l\'indirizzo email e il nome appropriati, quindi invia la richiesta.</string>
    <string name="entry_notes_0x15">Logga il tuo account, vai su parameters, clicca Delete my account. Conferma cliccando I want to delete my account. E ancora cliccando Delete my 9GAG account.</string>
    <string name="entry_notes_0x16">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x1a">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x1d">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x2a">Dovresti prima eliminare i tuoi siti e i tuoi annunci. Poi vai sul menu nell\'angolo in alto a destra, fai clic su \'My Profile\', quindi su \'DELETE AddMeFast account\' in fondo alla pagina e conferma.</string>
    <string name="entry_notes_0x2b">Inserisci la password nella parte inferiore della pagina e fai clic su \'Delete Account\'. I nomi utente degli account eliminati non possono essere riutilizzati.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x36">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x42">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x45">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x46">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x49">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x4b">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x5b">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x64">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x6a">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x75">Vai alla pagina del profilo, fai clic sul pulsante per eliminare l\'account in alto a destra e conferma. In alternativa puoi inviare una e-mail chiedendo la cancellazione.</string>
    <string name="entry_notes_0x76">Segui i passaggi per richiedere la cancellazione dell\'account. È possibile annullarla per alcuni giorni. Se hai acquistato una licenza per sviluppatore, è impossibile eliminare il tuo account. Una volta eliminato, non potrai più aprirne uno nuovo con lo stesso indirizzo email.</string>
    <string name="entry_notes_0x78">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x7b">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x7d">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x80">Clicca sulla tua e-mail in alto a destra. Clicca su \'Profile\'. Scorri verso il basso per trovare il pulsante di eliminazione account in rosso. Inserisci la password per completare l\'eliminazione.</string>
    <string name="entry_notes_0x8a">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0xb8">Vai sulla pagina delle impostazioni e scorri giù fino a trovare \'Deactivate account\'. Clicca su il pulsante \'Close Account\', e conferma la cancellazione dell\'account</string>
    <string name="entry_notes_0xc1">Potrebbero volerci 30 giorni per elaborare la richiesta. Ti potrebbe essere richiesto di allegare anche un documento di identità rilasciato dal governo e provvisto di fotografia.</string>
    <string name="entry_notes_0xc6">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0xc9">Contatta l\'assistenza clienti via email e richiedi di eliminare il tuo account. Puoi eliminare completamente il tuo account solo se non hai svolto missioni o non hai guadagnato soldi utilizzando l\'app BeMyEye, altrimenti lo disattiveranno solo.</string>
    <string name="entry_notes_0xf8">Puoi solo disattivare l\'account contattando il supporto. Non esiste modo di eliminare permanentemente il tuo account o i dati, e un account inattivo resterà comunque visibile al pubblico</string>
    <string name="entry_notes_0x10d">Vai al menu nell\'angolo in alto a destra, fai clic su \'Account\', scorri verso il basso e fai clic su \'Request Account Deletion\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x11b">Dall\'applicazione, contatta la chat di supporto e richiedi la chiusura del tuo conto, quindi segui la procedura.</string>
    <string name="entry_notes_0x126">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x12a">Clicca semplicemente \'Abschicken\'</string>
    <string name="entry_notes_0x13f">Vai nelle impostazioni nella pagina del profilo, quindi fai clic su &quot;Annullamento dell\'iscrizione&quot; e conferma l\'email. Puoi anche richiedere la cancellazione via email.</string>
    <string name="entry_notes_0x140">Vai nelle impostazioni nella pagina del profilo, quindi fai clic su &quot;Delete account&quot; e conferma l\'email. Puoi anche richiedere la cancellazione via email.</string>
    <string name="entry_notes_0x143">Vai sull\'icona del profilo nell\'angolo in alto a destra e fai clic su &quot;Impostazioni&quot;, scorri verso il basso e fai clic su &quot;Continuare&quot; sotto &quot;Cancellare il mio account&quot;, e &quot;Conferma&quot;. Quindi conferma la cancellazione dalla tua email.</string>
    <string name="entry_notes_0x148">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x155">Invia un\'email dall\'indirizzo con cui ti sei registrato chiedendo di cancellare il tuo account. Dovrai rispondere ad alcune domande sul tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x17f">Non puoi eliminarti. Puoi solamente cambiare il tuo numero di telefono con uno inventato</string>
    <string name="entry_notes_0x1a0">Compila il form per richiedere la cancellazione dai servizi assicurativi di Conte.it</string>
    <string name="entry_notes_0x1b0">Spedisci un email a abuse@craigslist.org e richiedi la cancellazione</string>
    <string name="entry_notes_0x1bd">Vai alla tua dashboard, fai clic su \'Delete your account\' e conferma.</string>
    <string name="entry_notes_0x1d3">Dovrai mandare un messagio privato a [Rodolphe](http://www.dafont.com/fr/profile.php?user=1)</string>
    <string name="entry_notes_0x1da">Vous devez envoyer une demande de suppression de compte</string>
    <string name="entry_notes_0x1e4">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x1ee">Entra in live chat nel reparto altro e richiedi la cancellazione del tuo account o se non è disponibile utilizza il modulo di contatto.</string>
    <string name="entry_notes_0x1f2">Tutti i dati saranno immediatamente cancellati. L\'account potrà essere riattivato entro 30 giorni, dopodichè non sarà piu recuperabile.</string>
    <string name="entry_notes_0x1f8">Clicca chiudi il mio account e conferma inserendo la tua password.</string>
    <string name="entry_notes_0x206">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x240">Accedi, accetta i termini di cancellazione e conferma per eliminare il tuo account e i tuoi dati.</string>
    <string name="entry_notes_0x241">Sciogli o trasferisci i tuoi team e progetti prima di eliminare il tuo account. Anche i tuoi account LCSC e JLCPCB verranno eliminati!</string>
    <string name="entry_notes_0x246">Ti sarà chiesto di compilare qualche questionario prima che l\'account sia eliminato</string>
    <string name="entry_notes_0x24b">Contatta l\'assistenza via e-mail e richiedi l\'eliminazione del tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x253">Contatta l\'assistenza clienti tramite il form o via email e richiedi la cancellazione del tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x278">Inserisci Nome, Email e Telefono. Seleziona \'Richiesta di eliminazione account\' come argomento, completa il CAPTCHA e invia la richiesta.</string>
    <string name="entry_notes_0x285">Mentre puoi eliminare il tuo account facilmente, qualche dato come le chat o i messaggi di gruppo rimarranno nei loro database, come scritto sul loro sito nella pagina Privacy</string>
    <string name="entry_notes_0x29e">Clicca sul tuo username (in alto a sinistra) -&gt; clicca su \'Profileinstellungen\' -&gt; \'Account löschen\'. Tutti i dati saranno cancellati.</string>
    <string name="entry_notes_0x29f">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x2a1">“Cancel your account” in fondo alla pagina.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ca">Per eliminare il tuo account, non devi pubblicare niente per almeno tre giorni.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d6">Visita la pagina Account, fai clic su &quot;Elimina account&quot;, digita il tuo nome utente e conferma.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ef">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f2">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f8">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x2fa">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ff">Contatta il supporto e richiedi la cancellazione del tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x307">Elimina qualsiasi informazione che desideri sia rimossa. Quindi seleziona \'Account Settings\' e \'Close Account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x333">Sul menu in alto, clicca sul tuo nome, quindi clicca sul pulsante \'Delete Account\' che è posizionato in fondo.</string>
    <string name="entry_notes_0x339">Inserisci un motivo per la chiusura e la password e fare clic su Elimina, tuttavia questo è più simile a una disattivazione, come si può contattarli per annullare l\'eliminazione</string>
    <string name="entry_notes_0x33b">Logga il tuo account, quindi clicca su \'My Profile\'. Vedrai un link \'Close my account\'. Cliccaci e segui le istruzioni.</string>
    <string name="entry_notes_0x358">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x35a">Accedi al rispettivo sito e invia una richiesta per eliminare il tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x373">Devi compilare il modulo e inviarlo. C\'è un periodo di 30 giorni in cui puoi annullare la tua decisione. Successivamente il tuo account verrà eliminato.</string>
    <string name="entry_notes_0x374">“Close your account...” link in fondo alla pagina</string>
    <string name="entry_notes_0x382">Puoi rimuovere le tue informazioni e effettuare il logout, ma il tuo account resterà li.</string>
    <string name="entry_notes_0x385">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x388">Vai alle impostazioni del tuo profilo. Clicca su \'Elimina\' accanto al tuo indirizzo email. Per ulteriori informazioni, leggi questo [articolo](https://support.honeygain.com/hc/en-us/articles/360011094940-How-can-I-delete-my-account).</string>
    <string name="entry_notes_0x3a3">Innanzitutto, devi soddisfare i requisiti scritti nella pagina collegata. Dall\'applicazione, clicca sull\'icona del profilo, quindi vai sulle impostazioni, clicca sul pulsante per chiudere l\'account e segui le istruzioni.</string>
    <string name="entry_notes_0x3b7">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x3d3">Elimina tutti i tuoi team, clicca su Delete Account e scrivi \'DELETE\'</string>
    <string name="entry_notes_0x3e6">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x402">Fai clic sul tuo nome in alto a destra, poi &quot;Impostazioni&quot;, &quot;Elimina account&quot; e conferma.</string>
    <string name="entry_notes_0x405">Log in. Digita la password. Premi \'delete\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x429">Invia un\'email, specificando il tuo nome utente, chiedendo di eliminare il tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x45b">Vai all\'area clienti ed elimina il tuo account. I tuoi biglietti saranno resi anonimi.</string>
    <string name="entry_notes_0x45d">Clicca \'Profile\', quindi \'Edit\', quindi \'Show advanced settings\', e per ultimo fai un tick su \'Delete my account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x460">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x46e">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x472">Una volta eliminato il tuo Journal hai 30 giorni per recuperarlo, nel caso cambiassi idea. Dopo 30 giorni, il tuo Journal sarà permanentemente cancellato e non ci sarà modo di recuperarlo.</string>
    <string name="entry_notes_0x48b">Invia un\'email richiedendo l\'eliminazione dell\'account.</string>
    <string name="entry_notes_0x49a">Account Settings -&gt; Account Settings Drop-down -&gt; Close my account -&gt; Digita DELETE e premi il pulsante Delete Account.</string>
    <string name="entry_notes_0x4a0">Accedi -&gt; Clicca sul pulsante \'Delete\' -&gt; Riceverai un\'email con un pulsante di conferma -&gt; Inserisci \'COFIRM\' nella casella di testo.</string>
    <string name="entry_notes_0x4ea">L\'unico modo per contattarli è tramite email, ma nessuno risponde.</string>
    <string name="entry_notes_0x4fb">Vai sull\'icona del profilo nell\'angolo in alto a destra e seleziona &quot;Settings&quot;, quindi &quot;Account&quot;, fai clic su &quot;Delete account&quot; nella parte inferiore della pagina, digita il tuo nome utente e conferma. I tuoi progetti non verranno eliminati.</string>
    <string name="entry_notes_0x4fc">Se desideri cancellare il tuo account, visita la pagina impostazioni. Se elimini il tuo account, non potrai piu loggare nei servizi Mojang, e non potrai piu acquistare dei giochi Mojang in futuro.</string>
    <string name="entry_notes_0x50e">Nell\'app, vai su &quot;Aiuto &amp; Supporto&quot;, poi &quot;I miei account e informazioni personali&quot;, &quot;Cancellazione dei miei account e delle informazioni personali&quot;, scorri in fondo alla pagina e clicca su &quot;Lasciaci il tuo feedback&quot;, e compila il modulo richiedendo la cancellazione dell\'account. Per &quot;Tipo di commento&quot; scegli &quot;Modifica o elimina informazioni personali&quot;, sotto &quot;Privacy e sicurezza&quot;. Se vuoi eliminare anche l\'account dell\'Editor Moovit dovrai chiederlo esplicitamente.</string>
    <string name="entry_notes_0x527">Contatta l\'assistenza clienti via email e chiedi di eliminare il tuo account. Dovresti utilizzare l\'email della nazione in cui sei registrato: è nei contatti, in fondo al sito web.</string>
    <string name="entry_notes_0x535">Invia un\'email richiedendo l\'eliminazione dell\'account.</string>
    <string name="entry_notes_0x572">Vai su &quot;Settings &amp; members&quot;, quindi su &quot;My account&quot;, quindi fai clic su &quot;Delete my account&quot;, digita il tuo indirizzo email e conferma.</string>
    <string name="entry_notes_0x589">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x58a">Fai il login, scorri il contratto, premi Delete profile, fai il tick sulle caselle che vuoi, inserisci la password e premi il pulsante Remove.</string>
    <string name="entry_notes_0x590">Visita la pagina impostazioni, quindi seleziona \'Delete Account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x5a2">Puoi disattivare il tuo account. Ma i dati non saranno cancellati neanche se contatti il supporto.</string>
    <string name="entry_notes_0x5e6">Vai su Impostazioni -&gt; Account -&gt; Elimina Account e conferma l\'e-mail. I dati saranno cancellati entro tre mesi.</string>
    <string name="entry_notes_0x601">Scrivere un’email chiedendo che tutti i dati siano eliminati.</string>
    <string name="entry_notes_0x61a">Devi contattare l\'assistenza clienti o inviare loro un\'email, e fornire l\'indirizzo email associato all\'account, insieme all\'ID online e una delle seguenti informazioni:\nle prime quattro e le ultime quattro cifre della carta bancaria associata all\'account,\no i dettagli di una transazione recente effettuata utilizzando l\'account,\no il numero di serie della console originale associata all\'account.\nIn alternativa, se non disponi di queste informazioni, puoi fornire una prova di identità (documento di identità) e una prova di indirizzo. Se il tuo account è collegato a un altro account del gruppo Sony, dovrai prima eliminarlo. Dopo la chiusura, il tuo ID online non sarà riutilizzabile.</string>
    <string name="entry_notes_0x61b">Completa il form per l\'eliminazione.</string>
    <string name="entry_notes_0x620">Devi compilare il modulo \'Personal Data Requests\' per eliminare il tuo account: fornisci il tuo indirizzo e-mail e in \'Request Type\' seleziona \'Right of erasure\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x633">Entra nel tuo account -&gt; Clicca il link (informazioni completamente eliminate, operazione non reversibile).</string>
    <string name="entry_notes_0x670">Entra, recati nella pagina impostazioni e clicca \'Voglio eliminare il mio account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x6a0">Nel centro di supporto c\'è scritto che non puoi eliminare il tuo account, ma se li contatti via e-mail, dovresti essere in grado di fartelo eliminare.</string>
    <string name="entry_notes_0x6a3">Apri l\'applicazione Revolut sul tuo telefono, vai sull\'icona del profilo, quindi premi su &quot;Conto&quot;, &quot;Chiudi conto&quot;, e segui le istruzioni.\nPer chiudere il tuo account devi soddisfare i requisiti scritti nella pagina collegata.</string>
    <string name="entry_notes_0x6ab">devi rivendicare un caso GDPR per il diritto di cancellare i tuoi dati.</string>
    <string name="entry_notes_0x6b3">Per cancellare il tuo account devi contattare l\'assistenza clienti.</string>
    <string name="entry_notes_0x6bc">Inserire la password, selezionare un motivo per la cancellazione, completare il captcha, premere il pulsante Elimina e quindi confermare nella finestra di dialogo.</string>
    <string name="entry_notes_0x6ea">Vai nelle impostazioni in alto a sinistra, premi su \'Elimina dati\', poi su \'Cancella\' e infine su \'Account completo\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x6ed">Vai su \'Account Options\' nel menu dell\'icona del tuo profilo, fai clic su \'Cancel SFI Account\' e \'Opt Out Of SFI COMPLETELY\', quindi invia il modulo con il motivo dell\'eliminazione e conferma l\'e-mail.</string>
    <string name="entry_notes_0x725">Inserisci username e password e clicca \'Delete\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x733">Vai al tuo profilo, quindi a &quot;Dettagli Del Mio Account&quot;, scorri verso il basso e fai clic su &quot;Elimina account&quot;, in fondo alla pagina.</string>
    <string name="entry_notes_0x737">I dati creati dall\'utente come post e ticket rimarranno attribuiti all\'account, anche se cancellato. L\'username non sarà più disponibile.</string>
    <string name="entry_notes_0x763">Dall\'applicazione: Account -&gt; Gestisci account -&gt; Elimina account.</string>
    <string name="entry_notes_0x768">Tutti i tuoi sondaggi (poll) saranno eliminati permanentemente</string>
    <string name="entry_notes_0x772">Puoi riattivare il tuo account entro 14 giorni. Dopodichè sarà cancellato.</string>
    <string name="entry_notes_0x779">Invia un\'email dall\'indirizzo associato al tuo account. Sono necessari fino a 30 giorni per la rimozione dell\'account e l\'eliminazione dei dati.</string>
    <string name="entry_notes_0x782">Potete cancellare il vostro conto cliente su swisspass.ch alla voce «Il mio conto», «Dati di accesso».</string>
    <string name="entry_notes_0x7a2">Modifica profilo (menu nell\'angolo superiore destro della pagina) -&gt;  Delete account</string>
    <string name="entry_notes_0x7c4">Attualmente non è possibile cancellare il proprio account tramite il nostro webshop. Saremo lieti di farlo per voi. Inviateci il vostro messaggio facendo clic sul pulsante &quot;Questa risposta non è stata utile&quot;.</string>
    <string name="entry_notes_0x7c5">Devi inviare una richiesta attraverso il form per chiudere il tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x7d3">Invia un\'email dall\'indirizzo associato al tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x7f1">Seleziona \'Eliminare il tuo account?\' per eliminare il tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x7f2">Deve inviare una richiesta di supporto per cancellare il suo conto</string>
    <string name="entry_notes_0x819">Apri un ticket di supporto utilizzando l\'indirizzo email associato all\'account.</string>
    <string name="entry_notes_0x81b">Si e no, dipende dal tipo/i di account, e dovrai eliminare gli account nel giusto order. Tutti gli account sono collegati a Ubuntu One\'s Single Sign-On (login.ubuntu.com), quindi questo sarà l\'ultimo account da chiudere. Tutto il resto, come Launchpad.net, cloud file storage, AskUbuntu e gli altri account devono essere chiusi prima, se possibile. Questo è importante soprattutto se hai qualche servizio a pagamento collegato, per essere sicuro di non ricevere richieste di pagamento dopo la chiusura degli account. L\'ultimo passo è eliminare il tuo Single Sign-On (SSO) account. Questo deve essere eliminato manualmente dallo staff di Ubuntu One.</string>
    <string name="entry_notes_0x81d">Fare clic su “Chiudi account” e conferma con il codice a 6 cifre inviato via email.</string>
    <string name="entry_notes_0x82b">Per chiudere il tuo account, devi prelevare tutti i fondi. Successivamente, fai clic sui tre puntini nel menu a sinistra, quindi su &quot;Security&quot;, &quot;Close account&quot;, &quot;Continue with account closure&quot;, e segui la procedura.</string>
    <string name="entry_notes_0x845">C\'è un bottone sulla destra, proprio sotto il menu.</string>
    <string name="entry_notes_0x84e">Fai clic sull\'icona del tuo profilo, quindi su &quot;Impostazioni&quot;, &quot;Impostazioni dell\'account&quot;, &quot;Cancella il mio account&quot;, conferma che tutte le transazioni sono state completate e fai clic su &quot;Cancella account&quot;.</string>
    <string name="entry_notes_0x87f">Per annullare l\'iscrizione, invia un\'e-mail o compila il modulo di contatto.</string>
    <string name="entry_notes_0x899">Dall\'applicazione: Impostazioni -&gt; Account -&gt; Elimina il tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x8a5">\'Un username non può essere eliminato.\'. In ogni caso, ci sono alcuni consigli.</string>
    <string name="entry_notes_0x8ae">Clicca sull\'icona del profilo nell\'angolo in alto a destra e seleziona &quot;Account&quot;, quindi seleziona la casella accanto a &quot;Delete Account&quot; e clicca su &quot;Accept&quot;.</string>
    <string name="entry_notes_0x8c4">Il tuo account verrà \'disabilitato\' prima di venir rimosso. Se dopo 30 giorni è ancora disattivato esso verrà eliminato.</string>
    <string name="entry_notes_0x8c6">Visita la pagina collegata ed elimina il tuo account. Il tuo account sarà eliminato entro 3 giorni.</string>
    <string name="entry_notes_0x8ce">Contatta l\'assistenza clienti e chiedi di eliminare il tuo account.</string>
    <string name="entry_notes_0x8e0">Vai sul tuo profilo, clicca sul pulsante per eliminare l\'account e conferma. Il tuo account sarà eliminato dopo 30 giorni, se fai il login in questo periodo, annulli la cancellazione dell\'account.</string>
</resources>