<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="entry_notes_0x17">Zaloguj się na swoje konto, przejdź do ustawień, kliknij Delete my account. Potwierdź klikając I want to delete my account. Następnie wprowadź swoje hasło i kliknij Delete my 9GAG account.</string>
    <string name="entry_notes_0xc2">Twoje dane zostaną całkowicie usunięte po upływie 30 dni.</string>
    <string name="entry_notes_0xdf">Zaloguj się, idź do Profilu, znajdź opcję &quot;Twoje Dane&quot; i kliknij &quot;Usuń profil&quot; w prawym dolnym rogu otwartej sekcji.</string>
    <string name="entry_notes_0xe9">Wybierz, dlaczego chcesz usunąć konto. Twoje konto zostanie usunięte, ale wszystkie twoje skrócone linki zostaną na serwerze.</string>
    <string name="entry_notes_0xf5">Nie ma możliwości usunięcia konta w usłudze Blogger bez usuwania całego konta Google. Możesz jedynie usunąć swój blog.</string>
    <string name="entry_notes_0xfe">Zaloguj się i użyj podanego odnośnika, aby usunąc swoje konto.</string>
    <string name="entry_notes_0x10c">Poproś o usunięcie swoich danych za pomocą formularza kontaktowego.</string>
    <string name="entry_notes_0x133">Wystarczy, że klikniesz \'Abschicken\'</string>
    <string name="entry_notes_0x159">Nie ma możliwości usunięcia konta bez kontaktu z obsługą. W temacie wpisz wiadomości \'Delete Account\'</string>
    <string name="entry_notes_0x193">Zaloguj się i przejdź do [https://coderwall.com/delete_account](https://coderwall.com/delete_account)</string>
    <string name="entry_notes_0x1fc">Wszystkie Twoje dane zostana natychmiast usunięte. Jeśli zmienisz zdanie, możesz reaktywować swoje konto w ciągu 30 dni.</string>
    <string name="entry_notes_0x202">Kliknij \'close my account\' i potwierdź podając swoje hasło.</string>
    <string name="entry_notes_0x284">Wpisz Imię, Email i Telefon. Wybierz \'Żądanie usunięcia konta\' jako temat, wypełnij CAPTCHA i wyślij zapytanie.</string>
    <string name="entry_notes_0x291">Możesz usunąć swoje konto, ale zgodnie z polityką prywatności wszystkie dane razem z wiadomościami zostaną w bazie danych na zawsze.</string>
    <string name="entry_notes_0x2ad">Kliknij “Cancel your account” na dole strony.</string>
    <string name="entry_notes_0x2d7">Aby usunąć swoje konto, nie możesz dodawać żadnych treści przez co najmniej trzy dni.</string>
    <string name="entry_notes_0x2f6">Po zalogowaniu się do konta w zakładce Moje konto - Profil znajduje się opcja usuń konto. Usunięty numer GG wraca do puli numerów dostępnych dla nowych użytkowników.</string>
    <string name="entry_notes_0x353">Nie ma możliwości usunięcia konta Gravatar bez usunięcia całego konta WordPress.</string>
    <string name="entry_notes_0x382">Na dole strony kliknij \'Close your account\', podaj hasło i zatwierdź przyciskiem.</string>
    <string name="entry_notes_0x416">Zaloguj się, podaj swoje hasło i kliknij \'delete\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x4ac">Account Settings -&gt; Account Settings Drop-down -&gt; Close my account -&gt; Wpisz DELETE i kliknij Delete Account.</string>
    <string name="entry_notes_0x5ff">Zaloguj się na swoje konto, potem przejdź do \'Settings\' i kliknij \'Delete Account\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x64f">Podaj hasło, zaznacz że rozumiesz konsekwencje usunięcia konta i kliknij przycisk &quot;Usuń&quot;. Usunięcie konta nastąpi po 14 dniach karencji.</string>
    <string name="entry_notes_0x70b">Wejdź do &quot;Moje konto&quot;, &quot;Edytuj&quot;, &quot;Konto&quot; i &quot;Usuń konto&quot;.</string>
    <string name="entry_notes_0x738">Kliknij kartę \'Subskrypcje\' w lewym górnym rogu strony. Następnie przewiń w dół i kliknij przycisk\'Usuń Konto\' na samym dole strony i zaznacz pole wyboru. Twoje konto zostanie usunięte po 5 dniach.</string>
    <string name="entry_notes_0x743">Twoje konto użytkownika zostanie usunięte po 7 dniach, jeśli wcześniej nie anulujesz procesu. Utworzona treść, taka jak posty na forum, nie zostanie usunięta, ale nazwa użytkownika będzie anonimowa i chroniona przed ponowną rejestracją przez 363 dni.</string>
    <string name="entry_notes_0x8b6">Z aplikacji: Ustawienia -&gt; Konto -&gt; Usuń konto.</string>
    <string name="entry_notes_0x8bc">Po prostu kliknij \'Deactivate\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x8de">Odwiedź tę stronę, kliknij \'Usuń konto\', ponownie się zaloguj, potem kliknij \'Usuń konto ze skrzynką\'.</string>
    <string name="entry_notes_0x913">Zjedź w dół do \'Delete and Reset Account\' i kliknij na czerwony link: \'delete your account</string>
</resources>